［喪屍/人性/有甜］- 屍•家•馬鞍山 8（不定時更新）

人類在突如其來的災難𥚃，是怎樣掙扎求存？人性，又會否因為社會秩序的崩壞而扭曲？

一個人們在喪屍災難來臨後的故事，集恐怖，災難，社會，人性，愛情於一身。究竟主角Roy能否逃過這次災難，他又會否出賣自己的人性來換取存活？

新手上路，請多多支持。
工私兩忙，無奈只能不定時更新。

《本故事純屬虛構 如有雷同實屬巧合》

==================
警告︰此文章只適合十八歲或以上人士觀看。此文章內容可能令人反感；不可將此文章的內容派發、傳閱、出售、出租、交給或借予年齡未滿18歲的人士或向該人士出示、播放或放映。

LEGAL DISCLAIMER WARNING: THIS ARTICLE CONTAINS MATERIAL WHICH MAY OFFEND AND MAY NOT BE DISTRIBUTED, CIRCULATED, SOLD, HIRED, GIVEN, LENT, SHOWN, PLAYED OR PROJECTED TO A PERSON UNDER THE AGE OF 18 YEARS.

留名

Chapter 481 - 無法放過的人

「咁船上面，仲有冇其他人？」知己知彼，我決定也向 Clara 問清楚。

「Okay...」Clara 遲疑了一會，「船上面係仲有其他人...」

「Tommy...」Clara 開始說道，「仲有一啲我哋嘅人...」

難怪，她們好像胸有成竹。

「不如，比我上船望吓？」我想確認一下真偽。

「Okay... 不過我諗我哋首先要做嘅，係要搵啲油補給咗先...」Clara 回應道。

「我唔係唔想幫手，不過我頭先大致上巡過，應該都冇妳想要嘅嘢...」我確實嘗試過找尋。

「唉... 咁冇辦法喇，我諗都要喺島上面逗留一段時間。」Dickson 插口道。

很明顯，他仍是打著 Carey 的主意。

「我諗不如咁啦！我哋都有好多恩恩怨怨分唔清，我有啲朋友都仲對你哋好有戒心。」我回應道，「倒不如大家各自番去自己個地方先，等佢哋做好心裡準備先再諗下一步啦！」

「咩心理準備呀！你根本就唔想我同 Carey 見面！」Dickson 不忿地答道。

「而家我係唔想呀！吹呀？」我沒有打算退讓，「你有咩資格見佢呀？佢就嚟命都冇嘅時候，你又喺邊度呀？」

「咁唔代表你可以搶人條女！」Dickson 說得面紅耳赤，「同埋我已經番咗嚟，Carey 就應該交番比我照顧！」

「交交交？你當佢係玩具呀？」我反駁道，「你講緊嘅，都已經係 N 年前嘅事啦！我淨係知道，佢而家係我條女！」

「喂你哋一人少句啦！」Clara 忍不住插口道。

「總知我就一定要見番 Carey，你要我輸比呢個死矮仔，就勢係假！」Dickson 看來十分憤怒。

「哦～ 原來要追番 Carey 係假，唔輸得先係真...」我嘲笑著。

「你條死 PK 吖！」豈料他老羞成怒，揮拳便向我面門轟來。

幸好我早預到他有此一著，輕易便把他的攻擊擋開。

「喂！Dickson 停手！」Clara 好像要把他喝止，但卻沒甚效果。

語音剛落，他的另一隻手已經往我的胸膛襲來。

當然，我仍可以把它擋下。

他的攻擊，真的不算什麼。

我立刻轉守為攻，向他的胸膛轟出一拳。

Dickson 敏捷地閃避，使拳頭僅僅的在他身旁擦過。

但我也沒有放棄，提起腳便往他身上踢。

然後一連數次的攻擊，都一一被他擋下。

他防禦的功夫，真的十分到家。

但是，他就只懂一直防禦嗎？

既然這樣無法使我嘗到任何的甜頭，我只好假裝露出破綻。

我讓自己的中門大開，以令他感到有機可乘。

果然，他見機便向我再次攻來。

他先以踢腿向我試探，當他感到我招架不住時，便用盡全力往我攻來。

「𡃁仔，無力嗱？頭先你咪打得好過隱嘅？」Dickson 一面進攻，仍不忘去逞那口舌之快。

「嘿嘿！」就在他正打得忘形之際，我突然猛地把他的雙手手腕都牢牢捉住。

「你中計喇！」我露出陰深的表情，然後便是雙手一扭。

「嘞、嘞...」他的手骨便應聲被扭斷。

「夠喇！停手喇！」Clara 也忍不住制止。

我當然沒有理會，集中力量便以頭顱往他的臉龐撞去。

「呀～」對方被我撞得大叫。

「阿 Roy，你再唔停手我就開槍！」Clara 再三喝道。

我依然沒有理會，握緊拳頭便向他面門猛轟。

我要，殺死他！

「停手呀！再唔停手我真係開槍㗎喇！」Clara 怒吼道。

她這樣做，反而令我更加放心。

因為她的表現告訴我，我的性命應該遠比 Dickson 重要。

於是我集中全身力量，準備打出足以了結他的一拳。

「阿 Roy，停手呀！唔好傷害佢呀！」熟悉的叫喊，使我不得不把動作停下。

依家先知原來男主係死矮仔

Oh

每次到Carey篇章都好驚樓主寫死佢
carey真係成個故最為豬角著想既人 唔好有事!!

斷左手都好
留名年尾返黎睇

樓豬加油

其實Carey 個出場係點？ 有冇人仲記得^_^

係barhaus提到carey coco同埋一個既女仔(好似叫heidi)個陣係幫個廚房婆搵仔

記錯勿屌

之後食左春藥強姦男主

以為唔會再有新post添

等文先

個故出得慢到我都唔記得啲人物 出新post可唔可以出多次角色人物嘅資料

Chapter 482 - Carey 的選擇

「阿 Roy，我求你，我求你唔好傷害佢...」一聲又一聲的哀求，令我聽得不是味兒。

「妳仲係鐘意佢？」我本不想去問，但又實在忍不住。

「我... 我...」Carey 好像一時無法作出反應，「我唔知...」

這使我更加怒不可遏，下定決心要取 Dickson 的性命。

「Carey！妳行開！」這一刻的憤怒心情，竟令我出言喝罵著她。

「如果我唔走開，咁係咪連我都殺埋吖？」Carey 引頸以待。

這一刻，我的心痛如絞。

我不能接受別人的背叛。

與其讓她重投 Dickson 的懷抱，倒不如...

我把手上的拳頭握得更緊，準備作出狠狠一擊。

阻我者死！

「阿 Roy～ 你冷靜啲！」想不到，Vicky 竟然不知從哪裡冒出。

「你冷靜啲啦，好似想殺人咁...」Vicky 把我憤怒的拳頭牢牢握住。

對！我究竟在做什麼？

我的怒火慢慢被澆熄，但那邊的 Carey，卻已經哭成淚人。

我不知道該怎麼處理，只能呆立當前。

「不如妳幫我手扶 Dickson 番上船度先啦！」Clara 開口向 Carey 說道。

看到 Dickson 將要離開，我的殺意又再萌起。

「阿 Roy，如果你而家殺咗佢，Carey 就一定唔會原諒你...」Vicky 竭力阻止道。

我冷靜下來，覺得她說得很有道理。

只是...

「係呢，點解妳哋會落咗嚟呢度嘅？」若不是這樣，Carey 也不會突然出現，「我明明叫咗妳哋留喺帳篷入面等我㗎...」

「冇... 我哋喺上面見到隻船有人出咗嚟，而你又咁耐都冇出現，所以我哋擔心你，咪落嚟睇吓囉...」Vicky 說道。

「點知 Carey 一見倒你同 Dickson 打緊交，就一枝箭咁衝過去...」她補充。

我看著那遠去的背影，覺得她跟我的距離，已經變得越來越遠。

心靈突然覺得空虛的我，立刻把眼前的 Vicky 抱緊。

而她竟然也沒有抗拒，摟著我便輕輕的伸手拍著我的後背。

「哼～ 而家先識得攬住 Vicky...」Suki 不忿地說道，「之前都唔知去咗邊...」

「行開啦！咪當佢水泡呀！」想不到 Suki，竟走過來把我們分開。

「Vicky 我哋返去喇...」說罷 Suki 已經拉著 Vicky 離開。

「噢... 散場嚕...」Aki 打量了我一下，便打算跟隨她們回去。

「Aki...」我把她叫住，「妳唔好走住...」

「喂！你唔係要我代替你啲女友陪你呀嘛？」Aki 疑惑地問道。

「唔係... 我係想講 Tommy 都嚟咗，而家佢喺隻船上面...」我回應道。

「吓...」她的表情有點復雜，「Okay... 佢... 而家個情況點？」

「呢樣我唔係太清楚...」我無奈地答道，「我冇見過佢，不如妳自己上船搵佢？」

「咁呀...」Aki 看來有點猶豫，然後用渴望的眼神看著我，「不如... 你陪我一齊上船吖？」

這對我來說也是一個好提議，因為由 Carey 跟 Dickson 他們上船的一刹那開始，我已經盤算著，有什麼可以登船的籍口。

現在，正好是出師有名。

「好！妳要我幫妳都得，我有乜著數先？」我打趣地問道。

「Okay... 你唔幫就算，橫掂我都唔係咁想去㗎咋！」豈料 Carey 竟不屑地答道。

被人看穿了死穴的我，一時無法回應。

「點呀？比我睇穿咗哩？」Aki 有點得意忘形，「幫我咪可以 "順便" 睇住你個 Carey 囉！」

「呵呵～ 其實應該係我問你，你可以點樣報答我喎...」Aki 表現得十分雀躍。

「喂！我哋最多叫互惠互利，講唔上邊個幫邊個喎！」我不想讓步。

「Okay！咁我而家唔去喇！我又唔急...」說罷她便轉身離開。

「得得得～ 妳就當我欠妳一個人情啦！」突然處於下風，我只能無奈地開出條件。

「嘿嘿！咁咪乖囉！」Aki 滿足地笑著，然後拖著我的手道，「嚟，等姐姐帶你行...」

屌AKI 好撚串

命都唔要去救你
竟然都係輸俾個高大靚仔

「Okay... 你唔幫就算，橫掂我都唔係咁想去㗎咋！」豈料 Carey Aki竟不屑地答道。

唔救番佢
由佢做隻屍算
雖然主角成日做啲仆街野
但的確無主角既話，無馬鞍山已經比人輪死左

呆咗一呆

幫譚仔呀姐搵仔

Carey原本男朋友已經係dickson
豬角條毒撚搶左人隻豬都算
carey真係成套戲最真心愛豬角

相反豬角淨係識升lv
同行唔計玩過下suki 都有三個比豬角食過

BTW 我撐carey跟翻豬角
咁好既角色想佢有好結果

冇所謂啦
睇故勿認真

說話唔係咁講
個故追左咁耐都有感情

Chapter 483 - 遊艇上的對話

登船處有兩個門衛把守著，但不知道是否 Clara 早有吩咐，他們並沒有對我們的內進作出阻攔。

我們走進船艙，卻見 Clara 跟 Tommy 一起談論著。

「喂阿 Roy！」Clara 走過來說道，「雖然預咗你會嚟，不過真係冇預到咁快...」

我打量了 Tommy 一下，他只是露出了一個尷尬的笑容。

「Aki... 乜妳都喺度呀？」Tommy 向 Aki 問道。

「係呀！我仲未死得！係咪好失望呢？」Aki 對她冷嘲熱諷道。

「嘿嘿！見妳特登嚟搵我，慌唔係掛住我咩？」Tommy 自信滿滿地答道。

「掛你個頭！我睇你死得未咋！」Aki 不屑地答道。

「嘿嘿！妳入得嚟，妳覺得我會咁易放妳走咩？」Tommy 威脅道。

我留意著他那擺動自如的雙手，看來他那被我扭斷了的手，已經被人重新較正。

可是，在這樣缺乏物資的環境下，又有誰能幫他復原？

「咦？你隻手冇事喇咩？」我試探地問道。

「哈哈！小意思啦！」Tommy 自信地答道，「呢度有唔錯嘅醫療，佢哋攪咗一陣，我就已經可以活動自如喇！」

雖然他好像說得有點誇張，但我看著他，確實可以活動如常。

「話時話，估唔到你到而家仲未死...」他不忘譏諷著我。

「哈哈！好笑喇，你都未死，我又點會死先呢？」我反駁道，「不過，我諗唔倒你做咗人哋嘅走狗啫。」

「呢啲叫識時務...」他不忿地答道，「喺呢個世道，有人保得住你條命仔，認少少低威又有乜所謂...」

這就是弱者的所謂生存之道嗎？

「睇嚟，你都係嚟做人隻走狗啫，咁又有乜嘢分別？」他還是繼續挑釁道，「吖唔係！我加入先嘅，你應該叫我做大佬先啱！」

原本我不想與他再作糾纏，但看著他那不可一世的嘴臉...

「Clara，如果我話殺咗條 PK 我先考慮加入，妳會點做？」我試探她道。

「咔嚓...」Clara 二話不說，手槍的槍口已經貼在 Tommy 的太陽穴上。

「吖... Cla... Clara 姐...」這一刻的 Tommy，應該被嚇得屎流尿瀨。

「等你一句...」Clara 向我示意道。

她的舉動，真的嚇了我一跳。

我十分相信，她就會這樣的在我面前把 Tommy 殺掉。

「我... 未考慮清楚... 暫時留住佢條命仔先啦！」我差點就被她的氣勢嚇倒。

「Okay... 有決定就話比我知...」Clara 亦好像有點得意。

「係呢？妳哋下一步諗住點呀？」我問道，「會唔會有咩任務？」

Clara 打量著我，卻沒有說話。

「哈哈，你都幾好笑㗎喎！」Clara 掩著嘴笑說道，「叫你加入又唔制，又要問我哋想點...」

「乜你覺得我又會答你咩？」Clara 又再次收起笑容。

「冇嘅！我都係問吓啫...」我回應道，「妳肯講咪講囉。」

「好！咪又話我哋冇啲誠意喇...」Clara 竟也答應。

「唔怕話你知，九龍同港島一帶基本上已經封鎖咗，所以坐船去嗰度基本上冇乜可能。」Clara 開始說道。

「新界近岸地方嘅情況應該差唔多，所以無謂冒險...」

「你都見倒，隻船係仲有少量嘅燃油嘅。但係我哋一嚟要 make sure 啲油足夠隻船嘅基本運作，二嚟要準備有咩突發事件，我哋都夠油走得甩...」

「所以我哋始終都係著手搵吓有冇燃油先，跟住就返去相對冇人把守嘅西貢馬鞍山一帶...」

西貢馬鞍山？

既然她們可以離開，為何還要執著回去？

「照妳咁講，應該有人同妳通風報信啦！」我試探地問道，「咁妳可唔可以話我知，西貢同馬鞍山以外嘅地方，依家係咩嘢情況？」

「呵呵！與其問我其他地方點，我諗你最想知嘅，反而係點解我哋要返西貢同馬鞍山啦？」Clara 突然向我靠近，「我講得啱唔啱呀？」

幾時掛埋Clara
話哂C字頭

幾時扑埋Clara
話哂C字頭

新po留名

公廁不了

幾時扑clara

新post留名

樓主繼續努力

C字頭上一碌j

唔係C字下面咩

Chapter 484 - 提升力量的原因

「哈哈！果然冇嘢呃倒妳...」內心的想法被揭穿，只能以笑遮醜。

「係！呢樣係我最想知嘅，不過如果我照直問，我又驚妳唔會講...」此時此刻，我只能老實回應。

「呢樣，咪係我哋想你加入嘅其中一個原因囉！」Clara 的答案，實在令人感到出乎意料。

「可唔可以講清楚啲...」我實在不解。

「唔知你有冇聽過異生教？」Clara 的表情，又再嚴肅起來。

又是異生教。

怎麼它好像跟我有著揮之不去的關係？

一時之間，我真的不知道該說些什麼。

「有！」但我知道不能在她面前拖延太久，所以只好立刻作出回應。

Clara 的目光，突然變得異常鋭利。

「我喺呢度，同班自稱異生教嘅人交過手...」我情急智生，「佢哋喺呢度，起咗一個類似祭壇嘅嘢...」

「哦？咁奇怪？」Clara 看似驚奇，「既然有呢班人喺度，你又放心你啲朋友...」

看來，她也知道異生教的所作所為。

「佢哋之前喺度，不過喺妳哋嚟之前已經走曬...」話說回來，真也十分巧合。

「你趕走曬佢哋咁犀利？」Clara 看著我說道。

「唔係，係我打低咗佢哋一、兩個人，佢哋就趁亂走曬...」我當然不會輕易把真相告知。

「哦！咁你都叫趕走咗佢哋吖！」Clara 微笑地說道，「不過，點解佢哋會無啦啦喺個荒島度出現嘅？」

我不自覺地摸了一下褲袋內的介指。

不知道 Clara 是否看到這些微的動作，只聽她突然問道，「係咪... 諗倒啲咩？」

「冇...」我裝作若無其事，「會唔會個島上面有啲咩特別嘢？」

「唔似係囉！呢度除咗怪石同紫菜出名啲之外，應該冇乜特別啦！」Clara 從容地答道。

「其實，佢哋係咪想搵你？」Clara 又再向我靠近，「你係咪有乜嘢隱瞞？」

難道，她已經猜到了嗎？

抑或是，她一早已經知道一切？

「冇... 我有咩可以隱瞞？」慌話堅持到底，可說是我的優點。

「Okay... 你唔想講，迫你都冇用...」想不到 Clara 竟那樣輕易放棄，「到你想講再話我知...」

我不想再在這話題上周旋。

「話時話，點解妳哋好似唔同咗咁嘅？」我刻意改變話題，「冇見一排，突然好揪咗咁多...」

「如果我同你講，我哋搵倒令力量提升嘅嘢，你信唔信？」Clara 答得無梭兩可。

「咁即係咩呢？」我沒氣地問道。

「你唔好扮唔知喎！要提升力量，來嚟來去咪都係得嗰一兩個方法...」Clara 注視著我道。

她的意思是？

我忍不住全身打量了 Clara 一下，想不到她為了提升力量，竟然...

「喂你望咩呀！我嘅意思係打病毒針呀！」Clara 掃視四周，然後強調道。

此地無銀...

「哈哈！我咪係咁嘅意思囉！」我立刻打完場道，「不過，妳話妳都打咗啲病毒？」

「Okay... 既然係咁，我都唔怕比你知多啲，等你真係認真咁考慮吓...」Clara 突然靠近我，「呢度唔方便，入房再同你慢慢講，費事比你話我冇誠意...」

事情發展得太快，我根本來不及反應。

可是 Aki 已經快一步站起來反對。

「喂你哋入曬去，淨番我同佢兩個喺度，容乜易比佢熔咗㗎！」Aki 突然反應激烈。

其實，她不是跟 Tommy 已經經歷過無數次了嗎？

為何會變成這樣？

變了心的女人，真的可怕。

「妹妹仔妳唔洗驚，如果佢敢攪妳，我就幫妳切咗佢！」Clara 大叫道。

看來，Tommy 在這裡的地位，並不像他說的那樣好。

反之，可能是比地底泥更低賤。

「唔得！到時我都比佢咩咗啦！」豈料 Aki 仍不罷休，「總知你哋唔可以揼低我啦！」

齊齊入房，雙飛

又3p 極速升lv

有冇屌過Clara?

冇，但主角睇過佢全相

幾時睇

救佢個陣,好似係全裸咁比人綁左係床

第幾個chapter？已經唔記得左

Chapter 88 Post 1 #813

一時之間唔知讚你記性好定話你痴撚線

邊有可能記得，幫佢搵啫
只係記得係post 1

都話左佢本身公廁

留名兩星期後再入黎

儲文睇先

推

Chapter 485 - 礙事的 Aki

這個 Aki，也真的礙事。

我想向她道明原委，Clara 卻已經快一步走向她。

Clara 在到 Aki 身旁，然後靜靜的與她交頭接耳。

而 Aki 聽罷，頓時滿臉通紅。

我想 Clara 是要她知難而退。

「Okay 㗎喇...」Clara 充滿信心地向我說道，「入嚟先啦！」

我往房間方向走去，當我回看 Aki 的時候，她好像有點失落。

「阿 Roy，你話會保護我㗎喎！」Aki 竟突然眼泛淚光的向我說道。

「喔？我有講過咩？」雖然有點不捨得，但我好像真的沒有答應過。

「咩... 咩冇吖？你而家係咪講過唔算數呀？」Aki 非常不滿，「總之我唔理，我要你保護我！」

「Okay... Okay...」我想令她乖乖地待著，「一係咁啦，妳一大聲喊，我就即刻飛撲出嚟，好冇？」

「嗯...」她亦終於妥協。

「行喇...」Clara 再次催促。

於是，我便跟她走進房中。

房門剛剛關上，Clara 便走到那小酒櫃面前，從裡面拿出了一枝紅酒。

之後還若無其事般，把紅酒倒在兩個酒杯裡面。

我看她神態自若，難道在這種環境下，她還認為我會天真得喝下這杯酒嗎？

「做咩呀？你驚我落藥呀？」Clara 竟也真的遞上了酒杯，還語氣親切地問道。

難道，她是在策劃著什麼的陰謀嗎？

但現在離開，豈不是功虧一簣？

反正已經來到了這裡，正所謂不入虎穴、焉得虎子？

這一次，我被她看透了。

「Okay...」原本不懂喝酒的我，為了不失霸氣，竟也把杯中物一飲而盡，「而家妳可以講啦！」

「好嘢！好嘢！」Clara 突然拍手叫好，然後也淡淡地把自己的那一杯清空。

「我鍾意爽快嘅人！我果然冇睇錯你...」Clara 的語氣突然改變。

「我唔係好明妳講乜...」我真的完全摸不到她的心意。

「我頭先同自己講，如果你唔肯飲呢杯酒，我就一定唔會同你再講啲乜嘢...」Clara 的眼神也變得溫和，「不過既然你肯成杯飲曬，咁我就唔理你背後有咩目的，我都會當正你係自己人...」

原來，她還是在說服我加入她們。

「唔好誤會...」她好像看穿了我的想法，「我做咁多嘢，絕對唔係想你要加入我哋...」

「相反，我係希望我可以幫到你手...」Clara 誠懇地說道。

自從進入了房間之後，她所說的話，已經令我越來越摸不着頭腦。

「睇你個樣，你都完全唔知我講緊乜㗎啦！」Clara 看着我那沒有焦點的雙眼說道，「其實由喪屍事件爆發到而家，你有冇諗過，你係為咗乜嘢而生？」

又是一個令我摸不着頭腦的問題。

「嘿嘿！我諗你完全都冇諗到，你有一個足以改變世界嘅能力。」

現在的我，只能靜靜地坐着，洗耳恭聽。

「係嘅，我知道呢樣嘢係好難令人相信，就好似當初我聽到呢個資訊，我都完全唔能夠相信，呢個世界嘅未來，就操控喺你呢個平平無奇嘅宅男手上...」

「但係咁唔係代表，你係唯一一個可以改變世界嘅人...」Clara 補充。

「即係點？又話我可以操控未來，但係又話我唔係唯一一個可以改變世界嘅人，我完全聽唔明囉！」我真的聽得一頭霧水。

「Okay... 或者咁講，你係決定世界未來命運嘅重要一員，但只不過係其中一員，因為有你同樣身份能力嘅，斷斷唔止你一個...」

「而且，由於已經越嚟越多人或組織，開始發現倒病毒嘅秘密，我諗你都開始見倒，有越嚟越多同你差唔多嘅怪物出現...」

「咩話？你話我係怪物？」我有點嬲怒。

「係？人唔似人、喪屍唔似喪屍，唔係怪物係乜嘢？」Clara 立刻回應。

我正想反駁，卻被她快一步搶答道。

「唔使咁嬲嘅！」Clara 悠然地答道，「係、你固然係怪物啦！」然後她深呼吸了一下後說道，「不過，我都係！」

扑啦扑啦

雙修，強化*2？

扑啦 齊齊升lv

同擁有相同能力既人扑，實力唔知會唔會幾何級數咁上升

應該會，唔係班廢柴喺船上點升得咁快

唔好講咁多啦 仆啦

出手啦

呢個女特工應該好好功夫，主角呢次飽喇

互射返幾次先

拿拿聲

Chapter 486 - 濟州島事件

「哈哈！怪物...」我冷笑著說，「咁妳又係幾時變成，同我一樣嘅怪物㗎？」

「真係說來話長...」Clara 似要把一切娓娓道來，「我同一班同僚，原本係隸屬 CIA 亞太分部，係負責亞太一帶嘅情報搜集。」

「之後我哋負責調查，韓國發生嘅疑似喪屍事件...」

「韓國嘅喪屍事件？妳意思係，喪屍事件除咗喺香港爆發，喺韓國都有？」我忍不住插口問道。

「唔係，我嘅意思係，四年前發生喺韓國濟州島嘅喪屍事件...」Clara 急忙糾正。

四年前？

濟州島？

潛藏在腦海深處的回憶再次浮現，父母的輪廓，我們在那最後家族旅行的光影，都一一出現在眼前。

那，是巧合嗎？

「嗰年我哋收到消息，喺韓國濟州島發生咗一件喪屍病毒泄漏，同小型爆發事件。由於事件疑似涉及北韓政府，同埋南韓本土嘅邪教組織，所以消息好快比人完全封鎖咗...」Clara 續說。

「照妳咁講，即係香港發生嘅事，已經唔係第一次？」我忍不住再問。

「係！而且香港發生嘅事，只可以算係韓國事件嘅後續，背後仲有好大嘅陰謀...」Clara 的表情變得陰沉。

「我都曾經聽人講過，背後策劃嘅係一間生物科技公司，研發同策劃一連串嘅事...」我亦想分享一下自己所知。

「唔洗講，一定係素恩同你講㗎啦！」Clara 看得通透。

「其實我真係諗唔倒，你究竟有乜嘢吸引力，可以令到久經訓練嘅間諜，都咩都話曬比你知...」Clara 打量著我說。

「嘿嘿...」這一刻我只能苦笑，因為正質疑著我的 Clara，現在也不是急不及待的要與我分享資訊嗎？

更何況，連我也不知道背後是出於什麼原因。

「咁之後呢？」我不想在這話題周旋，「個陰謀又係乜？」

「如果素恩有同你講，你應該知道，原本呢間生物科技公司，係韓國一啲極端份子開嘅...」

「四年前嘅濟州島事件，可以話係佢哋小試牛刀嘅襲擊。雖然好快比南韓政府平息，表面上好似失敗咗...」

「但亦因為咁，令組織得到唔少病毒嘅數據，而佢哋就趁亂，捉咗一啲人去做進一步嘅研究...」

「而呢啲人，亦都唔係漫無目的咁搵，而係為佢哋嘅下一步舖路...」Clara 續說。

從我依稀的記憶中，素恩亦曾經說過，我應該是這些 "被研究" 的人裡面的其中一員。

「你話佢哋捉咗一啲人做研究，咁佢哋嘅下場係點？」我打算試探一下，她掌握真相的程度。

Clara 聽後突然用凌厲的眼神看著我，使我感到渾身不自在。

「呢層我都唔太清楚...」她的視線慢慢地從我身上移開，「我哋只係知道，佢哋有人選擇留喺呢個左派組織，而有人就選擇咗自立門戶...」

我回想素恩之前說過的話，她也曾經提及過孝信是一個雙重間諜，他一邊聽命於那個極端組織，卻又同時效忠另一個集團。

異生教？

這一刻，我腦海突然浮現出這一個名字。

「阿 Roy？你係咪諗倒啲咩？」可能我的表情變化太大，使 Clara 突然向我追問。

「啊冇... 只不過我忽然間諗起，素恩曾經講過孝信係一個雙重間諜。」要從 Clara 口中得知多一點真相，我亦只好拋磚引玉，「孝信除左係嗰個左翼組織嘅人，亦同時係另一個秘密集團嘅成員...」

「但係，而家我哋都冇辦法印證...」我深呼吸一下後說，「因為孝信，已經比我殺死咗...」

「嘿嘿，有意思... 有意思...」Clara 忽然冷笑道，「最令我估唔倒嘅係，素恩連呢樣嘢都話你知...」

「我之前睇少咗佢，佢先係一個出色嘅間諜...」她說出一句耐人尋味的話。

她的話，好像正帶領我步向一個殘酷的真相。

真相離得越近，卻令人感到越不安。

「妳... 咁講係咩意思...」我帶點戰兢的語氣問道。

「我諗... 佢有兩樣嘢一定冇同你講到...」Clara 準備要揭開真相。

「第一，孝信肯定未死...」Clara 淡淡的說道，「因為我冇幾耐之前先見過佢...」

「而且，你個素恩一直有同佢聯絡...」Clara 看著我的雙眼道，「佢哋嘅關係，斷斷唔係你想像中咁簡單...」

「第二，素恩口中所講嘅雙重間諜，亦唔只孝信一個...」

「除咗孝信之外，佢自己都係一個雙重間諜。」Clara 又再把臉貼近我，「甚至，佢比孝信做得更出色...」

有進展

邊個係忠呢

我唔理

扑素恩 得永生

素恩

雖然素恩一定唔係100%純忠
但睇得出真心愛豬角
唔係咁快就聽哂個clara講啊?

所以 Carey世界第一!!!

素恩都係鬼

唔好黑化素恩

素恩一定係好人

咁多個女角 同素恩扑野係最正

男豬理得啲女忠定奸，有得扑就得

唔好信clara，

素恩......

咪係，全個故都係講佢食女姐，打喪屍都係其次

佢本來就係黑
睇黎vicky 同carey 先係真愛

Chapter 487 - 對異生教的調查

「廢話連篇！」我憤怒地叫道，「妳都係間諜，妳緊係咁講㗎啦！」

「以為咁樣激我我就會加入妳哋呀？妳咪旨意！」我真的怒得想拿起那枝紅酒，狠狠的砸到她頭上來。

「阿 Roy 你唔使咁嬲嘅！」豈料 Clara 仍是一副不慌不忙的樣子，「有啲嘢唔使人講，你自己都應該 feel 倒啦！」

我就知道，素恩的身份不簡單，而且對我還是有著不少的隱瞞。

但我想，素恩絕不會背叛我吧！

「總之妳講素恩嘅嘢我唔會信，我淨係信自己嘅感覺！」我自信地答道。

「Okay... 你要咁諗我唔勉強你...」Clara 無奈地答道，「不過之後唔好同我講，我冇講過...」

雖然她說的有可能是事實，但我選擇了不去相信。

或者，我對自己的感覺有絕對信心吧！

「頭先你話有啲人自立門户，咁妳知唔知道啲人而家點？」我想再試探她一下。

「之後咪做咗異生教嘅幕後主持人囉！」Clara 答道，「不過奇怪嘅係，我哋完全冇呢個人嘅資料，就好似從來冇喺世上出現過咁...」

「冇出現過？」我深切地回想...

自然地，我把自己的遭遇身世聯想在一起。

異生教...

那個黑先生...

和我像迷一般死去的父母...

還是，我實在想得太多？

「之後異生教不斷招兵買馬，有好多人加入咗佢哋...」Clara 看我沒有回應，便繼續說道，「而你遇過嘅同伴，當中有好多都係佢哋嘅人...」

雖然感到驚訝，但可以的話，我會選擇不去知道。

「孝信、素恩...」可 Clara 沒有停下來的打算，「仲有 Daphney 阿 Keith...」

「夠喇，呢樣我唔想知！」我真的不想再聽下去。

因為我實在害怕，她把我所有認識的名字都說過一遍。

反正，她的所說我也不會盡信。

「哼！逃避現實...」Clara 不屑地答道，「總知你自己小心啲啦！」

「咁嗰個異生教嘅陰謀又係乜嘢？」我對此比較有興趣。

「表面上睇，佢哋係想要改變世界，建立一個所謂新人類、新秩序嘅新世界... 不過，佢哋個意念，就恕我不敢茍同...」Clara 回答道。

「佢哋根本就用開創新秩序為名，其實就係要殘殺大部份嘅人類，推翻現有制度，建立獨裁政權為實...」

「佢哋做嘅，根本就係反人類嘅行為...」Clara 說得咬牙切齒。

「咁妳講到異生教有咁大嘅陰謀，啲國家又會袖手旁觀嘅？」我覺得她說得實在太過誇張。

「你估啲國家冇做過嘢咩？」Clara 有點不滿，「我哋派出過間諜，但結果唔係犧牲咗，就係失咗蹤...」

「派特種部隊出動，結果都係有去冇回...」

「佢哋嘅行動真係好神秘，仲成日轉移陣地，好多時我哋收集倒情報，派部隊出發去目的地，去到嗰陣已經唔見晒人...」

「始終為免引起公眾嘅恐慌，我哋嘅行動都要低調咁進行。」

「一直到香港嘅喪屍事件爆發，各國投入嘅資源亦突然增多，主要係大家都對呢個病毒好有興趣...」

「不過亦係因為咁，大家又各懷鬼胎，所以行動仲比之前混亂咗，而且喺充滿怪物同喪屍嘅環境下，我哋啲犧牲又多咗...」

這使我不其然想起 Clara 的拍擋 James，和變成了怪物的 Jacky。

「同埋啲怪物好似比人控制住咁樣，每當喺重要關頭，都有大量嘅怪物出現阻頭阻勢。」

「結果搞咗一輪，犧牲左唔少嘅同伴，我哋對異生教嘅調查，都係冇乜進展...」

「照妳咁講，妳哋係要阻止異生教去將啲病毒散播啦！」我想把事情弄清楚，「咁喺貨輪上面，點解又要阻止我哋？」

「同埋妳哋講到自己咁正義，咁妳哋又點解釋，聽命於你哋嘅 "啫喱怪物" 呀？」我追問道。

「好簡單... 我哋見你同 Keith 一齊，以為你同佢係一夥，所以咪向你哋攻擊囉！」Clara 仍舊應答自如。

「至於，怪物嘅控制，同埋我哋點解得到怪物嘅力量，呢啲都要多得 Veronica...」Clara 續說。

「即係你哋口中嘅黎博士...」Clara 補充道。

總知
總之

已經唔記得上次見黑先生講左d咩同最後點

唔通黑先生就係佢老豆?

應該係
嗰陣話把聲似曾相識
但又打消左覺得黑先生係嗰個人嘅念頭
好似係咁

黎博士係咪喺警署俾人姦

開始解釋來龍去脈
下年12月前應該完到

Chapter 488 - 力量提升的秘訣

「Veronica? 佢唔係乜嘢生化危機處理小組嘅人咩？」我實在攪不清。

「係...」Clara 再次打量著我，「估唔到你都知道唔少嘢㗎喎...」

「呢樣係 Veronica 自己同我講嘅...」我回應道，「咁點解佢又會幫妳哋嘅？因為 Jacky？」

「你都估到啦！」Clara 好像有點不屑，「主要都因為 Jacky...」

我完全明白...

我還記得當天，Jacky 為了保護 Veronica，竟不惜將靈魂賣給惡魔，令自己陷入一個萬劫不復之地。

「嗯...」我點頭示意。

「Veronica 就係用 Jacky 犧牲自己而換返嚟嘅抗體，作出進一步嘅研究。」Clara 解釋道，「結果研發咗一種令人立刻變異嘅藥...」

「雖然因為資源有限嘅關係，隻藥嘅穩定度亦唔高。但至少可以令我哋喺呢班怪物面前，挽回唔少劣勢...」

「之後 Veronica 仲用啲抗體，提取咗一啲病毒嘅原坯....」Clara 續說，「你所講嘅 "啫喱怪" ，都係佢嘅傑作...」

想不到，她竟然這樣出色。

「不過就算 Veronica 研究咗啲藥，都只係令你哋變異啫，冇理由突然變得咁好打㗎？」我問道。

「我就算努力去提升力量，都好似進展得好慢...」我說著有點尷尬。

「因為...」Clara 遲疑了一會後回答，「你用錯咗方法...」

「唔係... 應該咁講...」Clara 想了一下再道，「你用嘅方法係啱，不過對象錯咗...」

這令我更摸不著頭腦。

「我諗你一定知道，同異性行埋就可以提升力量啦！」Clara 繼續解釋，「不過，如果你搵嘅只係普通人，個效果會差好遠...」

這還是我第一次聽到。

「咁邊啲先唔係普通人？」話語剛出，我便好像想到了答案，「唔通... 就係我哋呢啲感染咗病毒嘅人？」

「嚴格嚟講，係注入咗病毒原坯嘅人...」Clara 答道。

「或者簡單啲講，就好似打機升呢咁...」Clara 補充，「你打普通怪有 10 EXP 嘅話，打大佬就有 100 EXP。」

「所以我先講，搵啱對象好重要...」Clara 再次打量著我，「當然，大佬唔係咁易遇倒...」

她進一步向我靠近，我亦十分明白她的意思，但這一刻，我只想獲取多一點的情報。

「咁唔通， Dickson 都係？」說罷我慢慢從她身旁移開。

「嗯...」她只是點頭回應。

「咁妳同 Dickson 咩咪得囉！」我立刻將視線轉移。

「唉... 你估我冇試過咩？簡直係瘋狂咁試添啦！」Clara 無奈地答道，「不過後嚟我哋知啲，不斷搵同一個對象做，力量係唔會無止境咁提升...」

「所以我哋推斷每一個 partner 比倒你嘅 EXP 係有上限，所以如果你同同一個 partner 做耐咗，就要轉過第二個...」Clara 繼續解釋。

「咁你而家知道，我搵你入嚟做乜啦！」Clara 說罷，又再次向我靠近。

「Okay！咁妳不如話我知，妳係企喺邊邊㗎啦！」我想先要弄清敵我。

「哈哈！我咪講過，我哋係 CIA 派嚟嘅囉！」Clara 不忿地答道。

「呢個係之前嘅情況，我要嘅，係而家個答案！」我覺得她這樣執著去把自身的力量提升，一定不是純粹為了任務這麼簡單。

「我唔明你問乜喎！」Clara 仍是不慌不忙地答道，「我所做嘅嘢都係為咗國家、為咗全人類！」

「你唔可以質疑我！」Clara 咬牙切齒地說道。

「Okay... Okay...」我無謂迫虎跳牆，「聽妳咁講，即係你哋嗰日係諗住阻止隻船去台灣？防止病毒喺嗰度散播？」

「我咪講咗囉！信不信由你！」Clara 有點不快。

「咁如果妳哋真係要阻止隻船去台灣，點解又要中途放棄走咗去？」我覺得她的說話有點可疑。

「因為隻船係唔會去倒台灣嘅...」Clara 淡淡地說道，「我哋撤退之前，已經喺船上面裝在個定位裝置，台灣軍方收到資料之後，就會將隻貨船擊沉...」

回想起來，當天若不是我決定離開，我們一夥人定必成了海上亡魂。

但是，她說的支援，該不是那三艘被擊沉了巡邏船吧？

可事已至此，我們亦自身難保，台灣人的下場，只能聽天由命了...

升呢啦

又要睇一個星期扑野故
推動多d劇情啦 雖然最近有改善
但more more!!

留名睇男男互射 升級最快

哈，真係咁樣，咁唔好客氣喇，升咗級先啦！

升級先啦+1

追咁耐故 連Dickson都打唔過仲睇黎把撚咩

分分鐘Dickson同Carey 係度啪緊啦

Chapter 489 - 同伴的身份

「不過有樣嘢我諗唔明，太師應該似係同異生教敵對㗎，咁點解佢要幫手，用船向台灣發動襲擊呢？」我有點不解。

「喂！你好似問咗好多個問題喇喎！」Clara 有點不滿，「最後一個問題，答完一係加入我哋、一係陪我升呢！」

她的表情語氣，突然變得十分強勢。

「Okay...」眼看現在已經騎虎難下，我又想知道更多的事情真相，只好先行答應。

反正，我看不出自己有什麼損失。

「太師個船隊，原本係去海南島嘅根據地。不過中途比異生教嘅人佔領咗，先至轉咗去台灣...」Clara 開始答道。

「吓？異生教竟然有咁嘅人力物力，可以佔領倒一直由軍人保護嘅船？」我覺得事情不會這麼簡單。

「你講得啱，我哋都覺得唔係咁簡單，所以我哋收到消息之後，即刻兵分幾路出發...」Clara 說。

「但係太師點解唔返轉頭追呢？」我仍是不解，「佢冇理由唔理隻船比人搶走㗎？」

「係！本身係冇理由...」Clara 答道，「不過，當太師知道冇乜可能搶得番隻船，佢就即刻果斷放棄。」

「所以我哋估計，船上面應該有異生教嘅內鬼，幫手搶走隻船。」

「更何況，太師嗰陣好似驚弓之鳥咁，佢自然唔想浪費時間喺冇乜把握嘅事上面。」她補充。

「妳意思係，異生教一早派人滲透喺太師嘅軍團入面？」我開始找到一些頭緒。

「好明顯啦，仲應該唔只一個添！」Clara 答道，「喺你身邊嘅人，好多都身份特殊㗎啦！」

我沉默不語。

「咁... 你而家想知你身邊人嘅身份未？」Clara 再次用臉龐把我靠近，「一係咁，你講你想知邊個，我先講...」

我細想了一會，真的要相信她的說話嗎？

反正，聽了好像也沒有壞。

「Okay... 美鈴...」我打算先從比較生疏的人入手。

「佢係龐太師嘅人...」Clara 答道，「亦即係我哋嘅盟友...」

「不過...」她深呼吸一下後說道，「太師嗰邊嘅行動比較唔受控制，我覺得佢哋骨子裡另有打算。」

說的也是，當初美鈴死守著導航裝置，便是要貨輪跟台灣本土撞上，以便快速散播病毒。

這與 Clara 她口中說出的偉大目標，有著很大的差別。

「咁芷晴同芷蕾呢？」我開始深入一點問道。

「芷蕾表面上係太師嘅人，實際上係異生教派去嘅間諜。」Clara 停頓了一下說道，「至於芷晴，佢好似唔係太知情，只係一直跟住佢表姐，不過你都可以當佢係異生教嘅人...」

「咁唔洗講，素恩同孝信都係異生教㗎啦！」我試探地問道。

「係！」Clara 爽快地答道，「不過孝信呢個人，都唔係咁簡單...」

「好喇！問多一個。」她顯得有點不耐煩。

現在最想知的，就只有他。

「Keith？佢係異生教嘅人？」我問。

「嘿嘿！佢點只係異生教嘅人咁簡單？佢簡直係中堅份子啦！」Clara 答道。

這一刻，我的思緒有點混亂。

「好！問完啦！可以開始未？」想不到她立刻催促著。

「可... 可以喇！」既然已經答允，我亦不好反口覆舌。

「唔洗緊張喎！」Clara 的笑容有點詭異，「我好好手勢㗎，嘻嘻！」

沒有再多的說話，她已經再次靠到我的面前。

「睇你都係未準備好㗎喇，等我幫吓你啦！」Clara 說著，頭顱已經移到了我褲頭的前面。

她隔著褲頭伸出手向我套弄，巨龍亦慢慢開始抬起頭來。

剛才好像沒有留意到，在她那還沒有完全扣上的襯衣內，那件若隱若現的黑色內衣背心。

她的身材曾經被我一覽無遺，卻仍不及眼前所帶來的視覺刺激。

她留意到我那不規矩的眼神，可是卻沒有打算理會。

而她則在有意無意間，把她那收藏在襯衣內的小溝，展現到我的眼前。

配合著妖冶的眼神，像是向我有著無限的苛求。

「撕～～～」而我再也按捺不住，狠狠的把她的襯衣撕開...

升呢

你冇講錯

建議主角玩嘢，令自己升級同時諗方法唔俾Clara升到級！

睇到扯咗就停

一定要diu到clara升天

照咁睇男主同孝信咪可以互升呢？

肯定
一人射幾錢次

Chapter 490 - 替 Aki 解圍

「呀～」傳出慘叫聲的，是房間的外面。

「係 Aki！」我認得出那是 Aki 的叫喊聲，於是立刻拋下 Clara，奪門而出。

「冇揸一排，仲係咁正喎！」出現在眼前的，是一隻野獸潛伏在一個弱質女流上的狼相。

「救命呀！走開呀！」Aki 被壓在身下，只能猛力掙扎。

我立刻往他們身旁走去，準備狠狠的轟向 Tommy 那禽獸。

「咪郁呀！」想不到 Tommy 的一聲令下，剛才那些士兵竟然舉槍向我指嚇。

跟剛才的情況不一樣，他們跟我有著一定的距離，正面交鋒下，我亦有一定勝算。

我努力把精神集中，準備出奇不意的攻擊。

「停手呀！大家都係自己人！」Clara 出現在我身後叫道，「Tommy 你再唔停手，我就打爆你個頭！」

「唔... 唔好意思 Clara 姐... 一時貪玩、一時貪玩...」他雖然這樣說，但完全看得出他心深不忿。

無奈地，亦只能把到手的肉放開。

「啪～」「賤人！」剛剛逃離魔掌的 Aki，立刻向 Tommy 狠狠的打了一個耳光。

「呀！」Aki 完全沒有留手，炙紅的掌印深深的烙在他的面門上。

他的眼神，頓時充滿了怒火。

「好喇阿 Roy，入嚟做埋未做完嘅事啦...」Clara 一本正經地催促道。

「阿 Roy 你唔好走呀！」Aki 見狀立即飛奔過來。

「Clara，不如比我帶咗 Aki 出去先吖？」我要求道。

「唔得！我同你講咗咁多嘢，一定要做埋先走！」Clara 憤怒地叫道，「如果唔係，我就同船上所有人，包括 Dickson 房入便嘅 Carey，全部一鑊熟！」

「Okay...」我知道她不會就此罷休，為免她老羞成怒玉石俱焚，我還是選擇妥協。

「阿 Roy...」再次被放下的 Aki，只好失望地望著我。

於是，我們再次返回房中...

正要把門關上，卻冷不防被 Aki 擋住。

「阿 Roy... 比我... 入埋嚟...」Aki 説時滿臉通紅。

她應該知道，進來是要做什麼。

「Aki 妹妹，妳係咪真係諗清楚㗎喇？」Clara 走到 Aki 身邊問道，「一開始咗，就冇得話中途後悔㗎喎！」

「嗯...」Aki 只有羞羞的向下點頭。

「Okay...」Clara 竟也搭著 Aki 的膊頭，關上房門後便一起走了過來。

「Clara，其實我有啲擔心 Carey...」我實在對此有點不習慣。

「Dickson 雙手都比你扭斷咗啦！你仲擔心的乜嘢？」Clara 有點不耐煩，「同埋佢喺 Dickson 間房，冇人夠膽入去攪攪震嘅...」

「咁... 你而家放心曬啦！」Clara 一邊說著，一邊把自己的襯衣脫掉。

我看了 Aki 一眼，看來她仍在猶豫中。

確實，她沒有獻身給我的理由。

就算是為了獲得保護，也不需出賣肉體吧！

我十分明白，那就由她去吧。

更何況，現在我已經沒有空閒多顧。

因為只穿著內衣的 Clara，已經游到了我的身旁。

她把我的衣服掀起，然後用小舌在我上身遊走。

她一邊刺激著我胸前的小點，一邊用妖媚的眼神看著我。

而在有意無意之間，我發現了內衣裡面竟是完全真空。

想不到，一直表現剛強的 Clara，骨子裡又是另一個模樣。

她不斷在我身上磨蹭，胸口的小點隔著內衣在我的身上輕揉著。

我也終於按捺不住，伸出手便往她的內衣裡面探去。

「啊...」我輕撫著那小小的山丘，使敏感的 Clara 不禁輕輕的叫了起來。

我加大搓弄的力度，而 Clara 亦加強攻勢，把嘴唇向我的脖子探去。

「啜...」她不只在我的脖子上遊走，還突然用力地吸啜。

「呀...」雖然傳來突如果來的痛感，但痛楚過後，便是另類的刺激與快感。

clara借主角升lv

內衣入面唔係完全真空可以係咩 另一件內衣

冇 砵仔糕

底衫入面冇bra囉

Aki未屌過咩

好似未

甜文可唔可以一次過唔好分上中下集

你幾個月後番黎睇啱啱好

樓豬又偷懶

呢個故幾時會完

加速

巴打們唔好意思，至親今早過身，本文會暫時停更直至另行通知。

但我承諾本文不會爛尾，希望大家讓我收拾心情過後，才再與大家見面。

謝謝！

Take care

唔緊要，明白既

加油支持落去

take care

好，take care

保重

Add oil

樓主保重
等你

take care 樓主，等你

不過我肯等 等一生都等

加油

take care 樓主
等你番黎

樓主take care

巴打保重!

保重！！我地一定會等你

樓主保重

RIP

take care
個故都追左年幾，等幾耐都照等！

樓主take care
慢慢處理好私人事先

睇左年幾都冇爛尾已經好好

加油 樓主 支持您 個故陪左我好耐 多謝您
等您回來
會不定期幫您幫post

take care 樓主

大家都明既 take care

take care bro,支持你

巴打撐住

樓主加油

以為做咩咁多comments
樓主保重

Take care bro

Rip

支持巴打!

支持巴打

我會等你架

節哀

x2

係咁dislike個條友可唔可以收皮先?
平時都廢事理你 好心呢個時就摺埋啦
仲得閒做埋d無聊野

btw樓主加油堅持 慢慢休息 大家等得

真係ON99 ON9都睇下場合啦屌
呢D 用ON9黎形容佢 都對唔住ON9呢個字

之前都話過個負皮撚只係搵存在感，唔好理佢就得

唔記得正皮

等你

Chapter 491 - 二女的爭奪戰

我亦不甘示弱，掀起了 Clara 的衣服便用手在她的背部恣意遊走。

「啊...」輕輕的搔癢，使她格外投入。

然後 Clara 突然抱著我的頭，便深深的吻了下來。

想不到，面對著好像我這些不大稔熟的人，她仍然可以那樣輕易的投入。

就在我還跟 Clara 舌吻間，我感到下身的束縛正被人解除。

難道？

褲子被人慢慢的褪至膝蓋上面，一早已經準備就緒的巨龍，毅然被釋放到空氣之中。

溫柔的小手，正開始慢慢地套弄著那昂然起勁的巨龍。

我探頭窺看，看見 Aki 正伏在我的下身努力著。

「喂小妺妹，妳曉唔曉㗎？」Clara 疑惑地問道，「唔識我可以教妳喎！」

「得啦！我有分數，唔洗妳教！」Aki 雖然說得霸氣，但確實地，Aki 的經驗可能不比 Clara 來得少。

而 Aki 剛剛說完，便悠然地拿著我的巨龍，伸出小舌在龍頭的四周打轉。

雙手亦配合著小嘴一邊套弄，一邊刺激著那收藏在肉囊中的兩個小球。

她的每一下吸啜和呑吐，都運用得十分自如。

純熟的技巧，看得 Clara 都為之側目。

「哦... 原來係老手...」Clara 回應了一句之後，便再次投入到自己的事情上。

她將我們二人的上衣都脱掉，然後用自己那胸前的兩顆小點，溫柔地圍繞著我的胸膛按摩著。

而在身下的 Aki，亦沒有半點的空閒著。

她對龍蛋施以一鬆，然後又一緊的刺激，配合著出神入化的口技，使我感到前所未有的快感。

上下身分別帶來的刺激，使我不斷徘徊在極致的感官享受之中。

但若然要我去選擇，Aki 的技術好像更勝一籌。

先不去談那絕美的臉龐，頂級的身材。只是她那服侍男人的技巧，Clara 亦立刻被她比下去。

能夠體驗到如此頂級的享受，真的是三生有幸。

想起那 Tommy 卻一直都浸淫在這般神仙級的享受中，真的使我感到羨慕又妒忌。

既然今天有此機會，我亦一定要玩過至死方休。

Aki 的技巧真的不容小覷，套弄吸啜的層次，亦開始進入了另一個階段。

她先是快速的刺激著巨龍的前半部，然後又猛然探進，讓巨龍深深的包圍在自己濕潤溫暖的小嘴之中。

此刻，我感到巨龍已經完全把她的嘴填滿。

彷彿觸碰到盡頭小鐘的它，亦忍不住溢出了一些興奮下產生的分泌。

想一不，她可以把這個九淺一深的技巧，發揮得如此淋漓盡致。

正猶豫是否應該，在她施展全面攻勢之前作出反擊，卻看見面前的 Clara 已經快我一步行動。

看來她亦感到來者不善，要儘快收服失地。

現在的她，應該有點後悔把 Aki 帶來吧！

只見她毅然轉身，去爭奪那全場唯一的巨物。

而在她轉身的同時，亦同時把下身的束縛解除。

然後 Clara 趨前把 Aki 推開，獨佔著那經已昂然起勁的巨龍。

「喂！乜妳咁瀬貓㗎！」被推開的 Aki 自然十分不滿。

「啊～」Clara 並沒有理會，只是忙著讓自己的身體徐徐地沿著鐵棒滑下，溫暖濕潤的環境，又再一次的把我呑沒包圍。

「好！妳因住！」突然處於下風的 Aki，立刻走過來跟我索吻。

美麗的臉容，根本就使人無法抗拒。

雖然氣氛變得有點奇怪，但我卻樂於看到她們的爭奪。

可以被二女相爭，而其中一人更是人們夢寐以求的模特兒美女，這等艷褔真的可遇不可求。

其實，自我跟她相遇的那一天起，我便對 Aki 存有幻想。

一個，大多數男人都應該會有的幻想。

只是，一直苦無機會。

既然機會放在面前，我一定要好好把握。

「唔...」於是我牢牢地摟著 Aki 的頭，伸出我那貪婪的舌頭，在她的口內游走著...

樓主一切好嗎，寫番故之外，會否上水回應下近況

樓主加油!

多謝各位關心。

基本上回魂及出殯等事宜都已經安排好，現在只是等待儀式的進行。

心情已經平復了不少，但始終需要點時間去接受。

無論如何，地球還是依樣地轉，沒有因為任何人而停低。

日子，依然要過...

我真係好佩服你既態度 由一開始比人罵出得慢 到呢一刻家人過身 仲keep住出文 呢個毅力我認做唔到

加油啦

正評

有文

逃巴，安慰說話我唔多講喇。
加油

支持！

ok

Chapter 492 - 夢寐以求的事

跟神級一樣的美女接吻，真的賞心樂事。

相反，下半身的感覺卻沒有料想中的那樣強烈。雖然說不上是空洞的感覺，但確實跟 Carey 她們沒法比。

難道，眼前這身經百戰的美女，也是一樣的嗎？

可能 Clara 都深知自己的情況，在上下移動著身軀之際，亦不斷去把通道收緊。

先天不足，也只有靠後天補救。

但我的心思，卻主要集中在眼前的美女身上。

我摟著 Aki 的頭顱，不讓她輕易溜走。

而已經完全進入了狀態的她，亦伸出小舌與我交纏。

濕潤柔軟的觸感，令人不想輕易放開。

「唔...」彼此的熱吻，已經令 Aki 完全投入了狀態。

「呀～」而那身體的另一邊，正被那不斷收窄的通道包緊。

她，又是如何辦到的？

只是以自身的技巧，便能令原來的弱點輕易解決。

再這樣下去，這一回合定必會提早結束。

我當然不會就此被她征服，於是我立刻對下身運勁，摟著 Aki 便乘勢把身體反轉。

在 Clara 被我翻開的同時，我毅然把 Aki 壓到身下。

我當然也乘勢追擊，掀起 Aki 的上衣和穿在裡頭的泳衣後，便埋首在她的胸前輕揉和吸啜著。

她的身材，絕對是頂級的質素。

這一刻，我已經完全把 Clara 的存在拋諸腦後。

「呀～插我...」Aki 靠在我的耳邊叫道。

她突如其來的語言挑逗，使我的巨龍也不由自主的跳動了一下。

我急不及待的把她的褲子都拉下，然後把下身砥在她的小穴面前，準備往前挺進。

豈料我還未有採取行動之前，她便擺動著下身，以門前的嫩肉按摩著，那經已如箭在弦的鐵棒。

這一刻的巨龍，正不斷在洞口的內外徘徊。

異常濕潤的通道，配合著她下身的移動，使巨龍一時褪出，一時淺淺的進入了她的體內。

我巴不得狠狠的往內挺進，但卻又十分享受著這感覺。

現在的她就好比用口把我吸啜著，不斷刺激著那完全充血的龍頭。

正要擔心我是否會敗陣於門前，卻見 Aki 已經按捺不住，伸出手去引導巨龍，慢慢地滑入她的體內。

「噢...」跟剛才的感覺不太一樣，龍頭在通道內前進時，亦沒有想像中般毫無阻礙。

於是我乘著那些分泌物的滋潤，然後暗自運勁，一下子便使肉壁沿著巨龍的兩側分割開。

「呀... 細力啲...」想不到平時有點囂張的 Aki，竟也有著這嬌嗔柔弱的一面。

當天她那不屑的嘴臉，彷彿再次出現在我的眼前。

「呀～」強大的佔有慾突然湧上心頭，使我猛然挺著那已經深入陣地的巨龍，再進一步往那未開發地探進。

「啊... 頂... 頂住喇～ 唔好咁入呀～」Aki 伸出手擋在我的胸膛面前，要阻止著我進一步的前進。

「啊～」這當然無法把我擋住，我毅然提起她的雙腿，再往外張開，使二人的秘部完完全全地緊貼著。

在巨龍探進了深處之後，我還挺起腰，在她的體內繞了數個圈。

這一刻，我已經完全佔有著眼前的美女。

我拉起她那雙纖幼的美腿，把它們放到我的肩膀上，然後用下身一下又一下的向前挺進。

我慢慢的一前又一後的擺動著腰肢，啟動著身體所有的感官，去感受著與人們夢想中女神交合的快感。

溫暖濕潤和磨擦所帶來的暢快感覺，使我的動作變得越來越起勁。

膨脹到極致的巨龍，不停地展露又沒入在那不太茂密的叢林之中。

二人彷彿就以我這一根身體的延伸去連繫著，彼此亦在這一刻溶為了一體。

我看著那兩片粉嫩的小唇被無情的拉扯著，它們就像小小的魚唇，正努力吸啜著那難以吞嚥的巨蟲。

「啪啪啪...」我正把抽插的速度漸漸地加快，下身的力量亦不斷地加強。

「喂！妳個𡃁妹吖，唔好喧賓奪主喎！」差不多已經被我遺忘了的 Clara，正以一副不忿的樣子，出現在我們的面前。

Take care
故仔寫得好好。
我用左一個月時間追。
好有香港特色。
寫未唔叻。多謝你一直以來既努力。

加油！

收陰肌

Chapter 493 - 製造經驗

「嘩！妳講乜嘢話，咩賓咩主話？」Aki 不屑地答道，「唔該妳講番地球話啦！」

「啊～ 大力啲呀～」Aki 說罷，更刻意用力把雙腿夾緊。

精關隨即傳來劇烈的訊號。

我只好把速度放慢。

「好喇喎！妳唔好得寸進尺喎！」Clara 憤怒地叫道。

「我點敢呀 Clara 姐？」豈料 Aki 仍是不慌不忙地問道，「又係妳話入得嚟就遇咗比阿 Roy 扑濕嘅？」

「妳睇吓，我下面比人扑到濕曬喇！妳滿意未？」Aki 刻意擺動蛇腰，明顯是要向 Clara 示威。

「阿 Roy，你應承咗我㗎喎！」Clara 好像敵不過 Aki 的伶牙利齒，只好轉移向我投訴，「你係咪講過唔算數？」

當然，Clara 跟 Aki 相比，跟本就是不同的層次。

不是 Clara 很差，只是 Aki 實在太過超班。

而不知何時開始，我亦變得有點要求。

「Okay... 妳唔洗爭，下一個就到妳...」這一刻，我只專注於眼前的美景。

「唔得！應承咗就係應承咗！」可是 Clara 好像不太願意等待，竟也走到我的身旁，準備要把我推倒。

我本想用力抵抗，但當我想到更深一層的意義後，我便選擇把身體放鬆。

「噢...」想不到 Clara 亦出盡了全身的力量把我推開，沒有作出抵抗的我，亦不慎被她推跌在地上。

當然，這不足以令我受傷。

「喂！妳有冇...」我正打算假裝向 Clara 責難，卻冷不防她已經連消帶打般，跨坐到我的身上面來。

她用純熟的技巧，提著我那早已高聳入雲的巨龍，便輕易地滑入了她的通道之中。

「噢～」巨龍瞬間就滑到了通道的盡頭，而目標達成的 Clara，亦立刻開始擺動著自己的腰肢。

雖然感覺又再變得不一樣，但由於身體早已進入了狀態，很快便再次投入了這一場的戰役。

回看在床上的 Aki，她只是探著頭，用無奈的眼神看著我。

我有點惱怒眼前的 Clara，是她令我失去品嚐美饌的機會。

我真的越想越生氣，但又無可奈何。

那我只好奪回控制權，以我的下身作出報復。

我猛然把她反壓在地上，然後使勁的抽插著。

「咁鍾意屌吖嗱！屌吖嗱！」我用力運勁，使每一下的探進都深入盡頭，「等我屌爆妳！」

「呀～ 大力啲吖！」Clara 一邊叫著，一邊伸手牢牢地按著我的臀部。

「啪啪啪～」在她的吶喊助威下，我幹得比之前更加起勁。

「呀～ 你好勁呀！快啲呀！」她還是不斷地挑逗著我。

「呀...」骨子裡的獸性亦被她挑起，我狠狠地抓著她的小山丘，猛烈地來回抽插著。

「唧唧唧...」巨龍快速地在濕潤的通道內進出，夾雜在二人之間的水花，正不斷地製造出另類的聲響。

「啊～」胯下的她也看似異常投入，竟以雙手抓住自己的小山丘來。

我拉起她的雙腿放在自己的雙肩，然後把她壓在身下，準備最後衝刺。

「啊... 我未得呀！大力啲呀！」Clara 亦感受到我的身體變化，開始緊張得大叫了起來。

我把她捉得更緊，興奮的感覺令我快要到達高潮。

「咚咚咚...」我的力量強得連地板也發出了聲響，我已經感到，巨龍內的千軍萬馬快要奔射而出。

「啊～ 唔好呀～ 未... 未得呀～」Clara 發出歇斯底里般的叫喊，而雙手好像已經不由自主的把胸前搓至一片殷紅。

「噢～ 我要射喇～」強烈的感覺直衝腦門，我準備作出最後衝刺。

「唔... 唔好呀～」豈料她只是猛烈地移頭，「唔好射呀～」

我當然沒有理會。

此情此景，只會激起男人的獸性。

當然，我亦不會例外。

「啊～～～」一輪野獸般的長吼後，我把準備好的精華傾瀉而出。

而一輪興奮抽搐過後，換來的卻只有 Clara 的怒目而視。

樓主辛苦晒
我地會繼續支持你個故

恒安友繼續留名

升lv都唔俾中岀？定嬲佢太快

應係clara未高潮 女要高潮先當升lv

利申 9估

welcome back

clara未升到lv

主角好似叫Joseph?

Roy

其實會唔會唔同體質有唔同能力？

豬角主要係提昇力量
Dickson係迴避
clara係智力？？

Chapter 494 - 走到分岔路的一對

我心知不妙，但在剛才事情的末段，我已經大概知道這所謂何事。

「頭先我咪話未得囉！你咁快做乜呀？」Clara 怒吼道。

她這樣著緊，使我更肯定自己的推論。

「我... 我太舒服... 所以... 所以忍唔住...」我只好假裝不知情。

「我唔理你，快啲嚟多次！」她憤怒地叫道，下身亦隨之而再次擺動。

「吓... 我好攰喇喎...」我無奈地答道，「點樣話嚟就嚟呀？」

「同埋頭先都冇話咁多條件，唔通妳話要生埋仔，我又一直做到妳生倒為止？」沒有待她回應，我便搶著補充道。

正想看她怎樣應對，卻赫然發現 Aki 已經在穿著衣服準備離開。

「你哋都攪完啦！咁我係咪走得喇？」Aki 突然激動地叫道。

我有點不知所措，但也急忙地答道，「Okay... 妳等我一陣，而家就着衫走。」

「喂！阿 Roy，咁即係點呀？」Clara 看來仍沒有放棄。

為了能夠立刻脫身，我便再提議道，「嗱！我哋暫時都唔走得去邊啦！我哋都有機會再搵妳幫手嘅，到時再加多個條件囉！」

這一刻，我活像一個欺騙女人感情的小白臉。

說罷，我亦已經穿好了衣服，拖著 Aki 的手便離開了房間。

「碰...」甫出房間不久，便與正從另一房間奔出的一人碰過正著。

我立刻把拖著 Aki 的手鬆開。

「Carey...」從她的背影和身上的衣裝，我已經知道這人是誰。

可是她卻沒有回看我，逕自爬起身來便往船外奔去。

而在她站起的同時，一張紙巾亦隨之而掉下。

我看著那團黏結在一起的紙巾時，已經大概猜到那是什麼。

但死心不息的我，還是要靠近一點查看。

而當那濃烈的腥臭味撲鼻而來時，我的心快要掉下來。

為什麼？

我緊隨其後奪門而出，那些門衛亦出乎意料的沒有多加阻攔。

「Carey！」我努力追趕著。

可是 Carey 仍是頭也不回的狂奔，然後消失在林中小路之中。

「Aki 妳返去先...」我回頭跟 Aki 交待了一聲之後，便跋足追趕。

Carey 的背影一直閃進了樹林之中，我不想她遇到什麼危險，於是加快腳步去將她趕上。

我從後抱著那，不斷想把我掙脫的她，然後試圖用言語令她安靜下來。

「Carey 冷靜啲... 我係阿 Roy 呀...」我在她耳邊說道，「唔洗驚，我喺度...」

她終於停止了掙扎。

「我冇嘢... 可唔可以放開我先...」Carey 的語氣竟也出奇地生疏。

我只好把她放開。

「阿 Roy...」她仍舊是背向著我，「我... 我... 我對你唔住...」

不用多說，我已經知道她想怎樣。

「咩... 咩對唔住啫？」我只能裝作若無其事，「你都冇對我唔住...」

「我知你對我好... 但係... 我實在唔想拖...」Carey 看似在啜泣著。

「我以為同 Dickson 已經過咗去... 但係... 但係我發覺唔係...」

「我仲係好愛佢...」

「由佢返番嚟，重新出現喺我面前嗰一刻開始，我已經...」她好像已經說不下去，只剩下啜泣著的背影。

四周的空氣，就這樣的凝固住。

「妳攰喇... 不如... 我哋返去先再慢慢講？」我只能想到這些對白，然後趨前把她的手拖住。

Carey 亦終於轉身面向我，而眼前的她，已經哭得雙眼通紅。

「我都唔知...」Carey 低著頭說道，「佢同我講佢好掛住我，好想同我喺返埋一齊...」

「佢知道我哋都有迷惘過，不過佢一直都仲係咁鐘意我...」

「佢唔介意我發生過嘅事，所以佢都希望我唔好介意。兩個人忘記過去，重新開始...」

這個 Dickson，真的是一個高手。

「咁妳覺得點？拋棄我返去佢身邊？」我刻意地說道，「妳都係我女朋友嚟㗎！」

「我... 我真係唔知呀！」Carey 又再哭成淚人，「我知我對妳唔住，但係我真係好鐘意佢...」

「一係你想我點？我補償返比你吖！」Carey 哭著說道...

比Dickson屌完

中出

唉，一路最唔想carey比第二個屌

臭雞
重要明知條dick 唔係好人

仲諗住有得睇屌aki

唔諗下主角為左將佢變番做人 付出過咩 雖然主角都真係一個仆街 循例講番聲恭喜主角有帽可戴

每次睇呢套野 主角班女都差啲比人屌 估唔到今次真係比其他人屌咗 仲要好多劇情不停重複 只係角色同地方唔同咗 不如樓主快啲作完佢啦 carey比人屌 好心酸 如果素恩同vicky比人屌埋 我棄故

利申：從你開頭睇到而家嘅忠實讀者

Carey死左佢算啦
冇戰力 冇腦 仲要派帽
Vicki都識得拒絕King啦
我寧願佢死左 等主角做野無後顧
係滅世處事 可以心恨手辣

比我係主角就殺唒啲女淨返素恩算 無後顧

留名等睇臭雞Carey比人玩完 最後搵番豬角

咁多個女角入面,主角最博命救既應該都係carey
次次都搵條命博番黎，又係太師面前做契弟
雖然主角係仆街見女就食，但無主角既話，佢一早係商場比人輪死左 又或者變左隻屍比人爆頭

最後都係搵返阿邊個啦(主角細佬女友個friend)
橫掂素恩都係臭雞

主角得番Vicky

主角同屍變既佢係廁所個對望真係
但主角又係唔爭氣 轉個頭係carey面前屌kimi

屌樓主篇文好多負皮

見弓carey比其他人屌即刻負皮個post

主角做埋單的毒撚

可能口爆

屌素恩 得永生

中出倒流

加油呀樓主！
雖然故事個結尾應該要個孫燒俾我先睇到。
但係都好開心你堅持着要寫呢一個故仔。
相比其他寫到一半就冇寫嘅故事，你已經好勁！

Chapter 495 - 分開的理由

「補償？妳而家唔要我喎！妳可以點補償呀？」我十分震怒，「不如掉番轉妳唔好同佢一齊，跟住補償番比佢啦！」

Carey 看著我雙眼，沈默不語。

她看得我有點尷尬，令我不能直視。

「阿 Roy，其實... 你有幾愛我？」Carey 看著我問道。

清徹的雙眼，帶著渴望真相的眼神。

我知道，這個問題不易回答。

「妳問得我，即係妳有懷疑...」我再一次看著她的雙眼道，「不過我可以話妳知，我真係好愛妳！」

她看著我，眼裡泛著點點淚光。

兩人再次相對無言。

「妳知唔知道...」還是 Carey 先開口，「我之前真係全心全意咁去愛你，但係結果，就令我好傷心...」

「每當我知道你同其他女仔一齊，我個心都好痛...」

「我曾經努力咁試過，不過我發現自己，真係唔可以接受同其他人分享同一個男朋友...」

我已經被她說得無地自容。

「如果我問妳，妳以後都只係可以同我喺埋一齊，妳會唔會應承我？」Carey 認真的向我問道。

「好...」我眼神閃縮地答道。

「你望住我！」她要求我正面望著她。

「其實... 妳知我愛妳咪得囉...」我沒有正面回應。

「嗯...」Carey 看著我，眼神卻變得恍惚。

「咁... 我哋不如返去囉...」我提議道。

「唔好...」Carey 卻突然把我推開，「妳可以同時愛兩個人，但係我唔得...」

「你唔想知頭先發生咗乜嘢事咩？」她向我問道。

其實她不說，我也大概知道。

我不想回答。

「你知唔知道，我一入到去佢就爬咗起身，就算隻手郁唔到，都要爬起身錫我...」Carey 見我沒有回應，便開始說道。

「我實在唔忍心，所以同佢錫咗一下。然後同佢傾咗陣計，佢就話好想同我喺返埋一齊...」

「我冇應承佢，不過佢係咁求我，我都唔知點算...」

「而我... 又真係好鐘意佢...」Carey 說著有點尷尬。

「咁... 之後呢？」既然她已經開口，我亦想弄清之前的狀況。

Carey 沈默了一會，然後把頭壓得更低。

「其實...」她終於再次開口，「其實我哋都冇做過啲咩...」

「佢... 佢要我用手幫佢...」她的聲音已經低得差不多聽不到。

現在我的表情，已經變得非常復雜。

「我聽倒之後，即刻好嬲咁準備走...」不知道 Carey 有沒有看到我的表情，「不過佢叫住咗我...」

「佢喊住咁同我講，問我點解背叛佢、知唔知佢一直喺度等我...」她說得有點哽咽，「佢為咗返嚟見我，仲不惜瞞住組織返嚟，攪到差啲連命都冇...」

我十分清楚，Dickson 說的根本不是真相。

「佢講得好有誠意，我忍唔住就留低咗...」Carey 續說。

「佢問可唔可以錫佢，我諗吓之後應承咗...」Carey 再次表現尷尬，「跟住我就用手幫佢...」

我看她說得有所保留，於是便立刻追問，「淨係用手？」

見她低著頭看了我一眼，便再說道，「佢叫我用口幫佢...」

果然如此...

剛才看到那掉落的紙巾，我已經大概估計到。

一時間，我們都變得無言以對。

「我個心真係好亂...」還是 Carey 先開口說話，「我真係對佢唔住，佢又真係好愛我，我而家好亂，唔知點算...」

其實，我也十分理解。

若然 Dickson 真的如她所想的忠心不二，我亦樂於乘人之美。

但我深知，事實亦非如此。

「咁妳話我知，妳係咪仲好鐘意佢？」我認真的向 Carey 問道。

殺左dickson食左佢d肉升lv啦

dickson係狗 但其實主角都唔係特別好

係囉 正如Carey咁講 男豬成日周圍食女 但又唔比d女比其他人屌 雙重標準喎

主角咪又係cheap到連自己細佬條女都搞

主角就係有食唔食罪大惡極

Chapter 496 - 樹林中的對話

Carey 思考了一會，便默默的點頭示意。

「咁我呢？」我追問。

這一趟，她沒有回應。

她選擇撲到我身上，把頭伏在我的肩膀上啜泣。

我明白，這是個艱難的決定。

回想自己，也只不過是一腳踏數船之流。

我又怎可能怪責她呢？

「我明白...」我輕掃著她的背說，「我唔會迫妳... 我淨係想比妳知道，我都好鐘意妳...」

Carey 聽後，把我摟得更緊。

內心的慾火，又再次被燃起。

我把頭移向 Carey 的臉，感受著她秀髮散發出的氣味。

然後再往她的嘴移近，向她索吻。

可是，她卻別個臉迴避。

我沒有放棄，改而往她的粉頸探去。

「唔好...」Carey 用手把我推開。

由於她的力度不大，所以我沒有打算放棄。

我繼續在她的粉頸上游走，還不時輕輕的吸啜著。

「啊... 唔好...」她手上的力量有點加大，但完全不足以把我推開。

這一刻的我，已經被慾望衝昏頭腦。

還渴望著把她重新佔有。

不單只是我的嘴，我的手也開始探到了她的胸前。

「唔好呀！行開呀！」這一次，她推開我的力度變得相當之大，「你當我係咩喎！」

我沒有強行把她摟住，只是任由她把我推開。

她一邊抹著眼淚，一邊飛奔往樹林外走去。

該追過去嗎？

我這樣問自己。

結果，我選擇了放棄。

究竟，是我已經不再在意，還是有心把她放走，就連我自己都不知道。

我待她走遠，才慢慢地往營區的方向走去。

「點呀，啱啱比人飛咗呀？Roy 少？」Aki 正出現在路旁嘲笑著我。

不知道是剛才的事情令她感到不悅，還是她本來的性格就是如此？

我本不打算去理會她，正要離開之際，卻突然想到剛才未完成的事。

「妳喺度𥄫咗咁耐，唔通頭先唔夠喉？」我走近她問道。

「你... 你講咩呀？」Aki 被我嚇得霸氣盡失，「你唔好亂嚟呀...」

眼見她被嚇倒，我更加得寸進尺。

「如果我係要亂嚟，妳又可以點呀？」我走近並伸出手攔在她的面前道。

「走開呀～」她正要轉身逃跑，卻被我從後熊抱住。

「我哋好似仲有嘢未做完𡃓！」我在她耳邊說道。

「咩... 咩喎？完... 完咗啦～」Aki 裝作若無其事般說道。

「係咩？」我隨即往她的胸前抓去，然後慢慢地搓弄著，「好似... 唔係𡃓...」

「吖... 吖... 我而家唔想住...」Aki 尷尬地扭著身子，「不如... 遲啲先吖...」

「Okay... 妳話㗎！到時我要，妳唔好扭扭擰擰呀！」我之所以放過她，是因為天色已經開始轉暗，我不想把其他人留在險境。

這一刻，我只想盡快返回營區。

「喂！等埋我呀！」Aki 見我準備離開，便又再跟隨在我的身後。

十二月的晚上黑得比較快，幸好路程不算太遠，轉眼間我們已經回到營區。

想不到，女仕們不知從哪裏拿來了樹枝和點火的東西，竟悠然自得的在生火取暖。

「Moon 姐喺士多度攞咗啲火柴嚟，然後再同我哋喺樹林執咗啲樹枝番嚟，整咗呢個火堆出嚟...」阿 Yu 看到我之後，便急不及待的走過來向我說道。

我為她們的樂天知命感到無可奈何，危機才剛剛過去，但她們很快便再恢復如常。

是她們的危機意識太低，還是一早已經適應了這個瘋狂的世界？

又或者，只是我一個人對身邊所發生的一切，過分緊張？

睇到唔明點解要救條女
救完送比人砌

主角真係食屎狗嚟
轉頭就掛住搞其他人

豬角災難前個女朋友係咪派左帽比豬角?

根本就冇愛過任何人

一切都建基於屌閪

硬上弓 搞女就識
要保護既女就十個有九個都冇好結果
咁冇用 開始希望冇女會跟著佢

Roy哥既性格真係睇到個人幾忟

但就係咁先睇得過癮

屌西小王子

Chapter 497 - 孤島上的營火

火堆旁看不見 Carey，這使我不禁想到，她是否已經回到了 Dickson 的身邊。

我看著原本 Carey 棲息的營幕，但卻又不敢前去查看。

「喂！你唔敢行埋去哩？」身旁的 Aki 很快便看穿了我的所想，「洗唔洗我過去幫你八吓呀？」

我沈默不語，因為我不想欠她的人情。

「唉... 想要又唔出聲...」Aki 不屑地說道，「唔怪之得人哋都唔揀你啦！」

她說到了我的痛處，但我並沒有打算反駁。

因為在 Aki 挖苦我的同時，她已經往 Carey 帳幕的方向走去。

我靜靜的看著她前去，然後又看著她探頭進入營中查看。

Aki 查看的時間比預期的多，我巴不得馬上走過去看清楚。

而終於，Aki 把頭退出帳幕之外。

我緊張的注視著，直至看到她點頭示意後，才把懸在半空中的心放下。

至少，Carey 沒有選擇立刻返回 Dickson 的懷抱。

雖然這只是個沒有大魚大肉的營火會，但溫暖的火光，卻為我們帶來了不少的慰藉。

「阿 Roy，有冇諗過之後點？」坐在營火對面的 Moon 問道。

下一步？

問得真好。

究竟，我現在的目標是什麼？

「嗯... 我諗我首先要返番市區先...」我只好支吾以對，「睇吓可唔可以搵番失咗蹤嘅細佬...」

「哦？乜你都有屋企人要搵？」感到找到共同目標的 Moon，帶點興奮地說道，「我要出返去搵我家姐！」

她的眼神堅定，看似找到了自己的目標。

而我，只是編了個在沒有明確目標之下，而作出的藉口。

「我就緊係想留番低啦！出去咁危險...」我們雖然沒有詢問 Aki 的意見，但她卻忍不住插口答道。

「留喺度係比較安全，不過，唔係長久嘅辦法...」坐在我身旁的 Vicky 答道，「我哋嘅糧水唔夠，捱唔倒好耐...」

沒錯！要生存下去，我們必需離開。

「Vicky 佢講得啱... 不過如果要出番去，隻遊艇係咪唯一辦法？」Suki 亦表示應同。

「嗯... 不過據船上面嘅人所講，佢哋冇足夠嘅燃油出番去。所以而家最緊要係，諗辦法搵倒啲油先...」我回應道。

「之前我無意中聽倒班異生教嘅人講，佢哋喺大本營附近收埋咗一啲乜嘢重油咁，唔知係咪你哋要嘅嘢？」阿 Yu 突然說岀了一個重要線索。

「我估應該係喇！」我冷靜地回應道，「不過唔知班人走嗰陣有冇拎走埋。」

「我諗佢哋走得咁急，都冇乜時間帶埋走啦！」Moon 回應道，「不過，你諗住而家過去睇吓？」

「唔啦！」我搖頭道，「等聽日天光先行動好啲...」

「咁又係... 黑麻麻咁危險...」Aki 亦在一旁和議，「有咩訓醒先算...」

就這樣，我們便在這裏渡過了一個晚上。

==============

不知道從哪時開始，我便習慣了不會睡得太久。

天空才剛剛泛著微光，我便已經從帳篷中走了出來。

原本以為我是最早起床的人，卻赫然發現山邊正站立著一個身影。

「Clara？」我現在才意識到自己的大意，若然她對我們有任何不軌的企圖，我們已經被一網成擒。

「嘩！估唔到你竟然咁大意喎！」Clara 看到我便嘲諷道，「如果有人嚟攪你哋，就已經一鑊熟啦！」

不用她說，我也不齒於自己。

是太累了嗎？

「訓醒未？係咪可以行得？」Clara 已經急不及待催促道。

「哦？有乜咁趕？」雖然明知道她所為何事，但我卻不想按著她的要求去走。

「你可以慢慢嚟嘅～」Clara 不屑地說道，「到時彈盡糧絕先嚟急，會唔會太遲哩？」

這也可以理解，因為她們不知道我們的底牌。

我，又是否將所知都和盤托出？

Chapter 498 - 孤島上的寶藏

「個島話大唔大，話細唔細，妳有冇咩頭緒？」我暫時沒有告訴她的打算。

「其實都冇乜... 不過我諗佢哋都會放啲燃料喺碼頭附近，始終方便運送...」Clara 分析道。

想不到，她已差不多想到了正確的地點。

看來，這也是在合理的預計範圍內吧！

「妳都有道理，咁係咪而家過去？」我只有順意而行。

「你 okay 就得，我哋可以去打探吓先，真係搵倒先叫多啲人幫手...」Clara 回應道。

「Okay... 我去攞少少嘢就得...」我也沒有拒絕的理由。

這些日子的經歷，使我習慣了帶著一些基本的裝備才出發。

「喂阿 Roy～ 你去邊呀？」剛剛從帳篷中離開，卻聽到了呼喚的聲音。

原來，還有人跟我們一樣早起。

「吖... 我哋去搵啲油... 用喺隻船度...」不知怎的，面對著 Vicky 的提問，我突然變得呑吞吐吐。

「你哋唔似係喎～」Vicky 打量著我們說，「係咪諗住做啲咩衰嘢？」

「妳講咩呀？我哋不知幾正常...」想不到，做正經事的時候卻反而遭到懷疑，「妳唔信咪... 跟埋嚟囉！」

我原意是要讓她知難而退，但我明白自己的答案，使她加倍懷疑。

「哼！去咪去，洗驚你呀？」Vicky 竟也無懼的回應道。

「Okay... 咁行啦！」既然她無畏無懼，同時我亦覺得此行危險性不大，於是我便爽快答應。

就此，我們二女一男的尷尬組合，便在晨曦中出發。

沿途就好像預計中的平淡，而我們亦恰似陌生人般的無言。

我們一直走到碼頭附近的士多，然後開始搜索。

我假裝努力搜尋，眼裏卻打量著前往沙灘的方向。

因為我知道，物資的大概所在。

而這裏的地方不大，看來 Clara 很快便會轉移目標。

「Clara，呢邊搵唔倒嘢，不如我哋分頭過去搵吓先...」我示意那不遠處的酒家方向。

「嗯... Okay...」Clara 細想了一下後說。

事不宜遲，我立刻拖著 Vicky 往目的地奔去。

因為昨天晚上我不斷地想，那些異生教的人好像不是要置我於死地，而且他們還把燃料等重要物資留下，他們應該還會留下些什麼吧！

只是，我不知道他們實際上留下了什麼東西，所以在我找到之前，最好還是不要給 Clara 發現。

路程並不算遙遠，很快便到達了我們的目的地。

雖然遇到阻礙的機會很低，但潛意識讓我不得不加強戒備。

我移近酒家後的房屋附近，然後逐家逐戶的往內窺探。

這裡的房子也不算少，我們搜索了一輪，可惜仍沒有發現。

正打算放棄之際，卻被我發現了一個漆黑的山洞。

反正也沒有發現，乾脆入去碰一下運氣吧！

「阿 Roy，真係要入去？」Vicky 看來有點害怕。

「吖... 咁妳不如喺出面等我？」確實，待在外面好像比較安全。

「唔好... 咁不如我跟你入去...」Vicky 還是選擇跟隨。

「咁好啦，妳拖實我就得...」我拿出原本插在腰間的手電筒，「我照住前面，咁妳咪可以睇清楚囉！」

「唔...」Vicky 看似放下心來。

我先站在洞口靜靜地感受一下內裡的氣息，然後才用電筒往內照射。

我只知道，入面深得不見盡頭。

雖然無法感受到裡面的情況，但直覺告訴我，入面暗藏危機。

「Vicky，準備好未？」我回頭向 Vicky 問道。

「嗯...」Vicky 只是輕輕的點頭回應。

我們開始往未知的領域走去，四周漸漸被黑暗籠罩。

面前可見的範圍，只剩下電筒光照射着到的小範圍。

「嗚...」在洞穴的深處，這時卻突然傳來了淡淡的叫聲。我亦打刻集中精神，用感官代替視覺去探索面前的危機。

而原本走在我身後的 Vicky，亦已經趨前把我的手臂牢牢地繞著。

入洞前先屌西

又想留人喺出面
分散中過不下十次伏

仲以為clara X Vicky X 男豬 round 2

好耐無蒲頭 估唔到有文

Push

vicky肯俾你拖？

more

Chapter 499 - 洞穴內的怪物

山洞內的空氣十分侷促，恐怖的氣氛在四周蔓延。

我加強警戒，小心翼翼地往前走。

我不怕遇上危險，只是為了身旁的 Vicky，我必須要加倍小心。

「碰...」雖然我已經抖擻精神，但仍不慎踏了過空。

我們一直下墮，直至掉進了一堆雜草當中。

Vicky 亦緊隨著我跌下。

幸好，我跌在 Vicky 之前，使我能減低她落地時的衝擊力。

可是，我們卻沒有喘息的時間。

「嗚...」因為身邊已經不斷徘徊著，野獸般的低吟。

我感覺到危機近在咫尺，於是我拾起原本放在腰間的軍刀，拿在胸前戒備。

「吼～」一抺紅色閃光，急速地在我的眼前掠過。

我立刻把 Vicky 拉往身後，然後集中精神準備。

我希望敵人不會太多，因為若然對方的數量不少，要讓 Vicky 不受傷害是有點困難。

可是，事情並沒有想像中順利。

數不盡的紅眼，已經在我們的面前聚集。

而最糟糕的，是我們的退路都被包圍。

「Vicky 攬實我！」我一邊說著，一邊把電筒關掉插在腰間。

現在，我只有盡我所能。

她沒有再回應，只是牢牢的把我摟住。

「吼～」對方也準備完畢，毫不猶豫的便飛撲過來。

軍刀不斷在面前飛舞，濃烈的血腥味撲鼻而至。

敵人的血液，正密集地濺到我的身上。

身上亦感覺到被劃上了不少的傷痕，這固然不會為我帶來傷害，但我擔心的，卻是我身後的人。

一旦被它們弄傷，Vicky 便很有可能受到感染。

可是，現在已經顧不上那麼多。

我已經竭盡全力，去把來犯者都解決。

「嗚...」隨著敵人最後的一聲低鳴，山洞內再次回復平靜。

「Vicky，妳有冇受傷？」我回頭問道。

「嗯... 我冇事...」Vicky 回應道。

可是，聽她的語氣，好像有點異樣。

但既然她堅持沒有問題，我亦只好盡快查探完後離開。

一路上再沒有遇上怪物，只是我完全想不通，為何山洞裡會有這些東西出現。

它們被人刻意安排在洞穴之中，但又巧妙的令它們無法離開。

而這些怪物，又不能對我造成太大的傷害...

這使我更加肯定，內裡有著他們留給我的重要東西。

我們一直走了很久，終於看到眼前泛起的一線曙光。

這些光線，是來自面前那海蝕洞的盡頭。

從那邊盡頭的碎石灘上，我可以看到一些油罐，及一艘可供數人乘坐的快艇。

果然不出所料。

但是，在我可以得到這些資源之前，我必須跨越眼前的障礙。

「老豆！」Vicky 已經快我一步，大喊著華叔的名字。

她不顧一切的往前衝，幸好我及時把她拉住。

「老豆～ 嗚～」Vicky 看著華叔，已經哭得歇斯底里。

想不到自貨輪上便失蹤了的華叔，竟出現在我們的跟前。

而最令人感到意想不到，又痛心疾首的，是他現在的狀況。

華叔很明顯的已經失去了意識，現在的他已經跟那些行屍走肉般的怪物一樣，正向著我們張牙舞爪。

唯一不同的，是它正給鐵鍊纏住了腰部。

令人無奈的是，它正處身於前往碎石灘的必經之路，要繼續前進，我必須作出艱難的抉擇。

「阿 Roy，救我老豆...」Vicky 拉著我苦苦哀求，但我十分明白，這已經是不可能。

現在的分別，只是我應否把它親自解決...

正想問華叔去左邊，原來變埋喪屍

有太師係度可能有得救既

但佢唔係同主角一樣有抗體咩？

帶去揾太師救番佢先咪得
有咩不可能

可能當身體太虛弱就會比d 病毒侵食掛

華叔唔係有抗體咩

華叔之前假死過 希望今次都救得番

Chapter 500 - 告別華叔

我思前想後，終於下定決心。

因為我必須把面前的一些事情解決，才不會令人懷疑。

反正，就算我若無其事的把 Clara 她們叫來幫忙，華叔的下場都會一樣。

但是，她們便會懷疑到我跟異生教的關係。

「Vicky... 華叔佢... 已經走咗...」我開始向 Vicky 解釋道，「不如令佢走得舒服啲...」

「唔... 唔好！你亂講！老豆... 老豆佢根本冇事...」Vicky 滿臉淚痕的向我說道，「求吓你... 救吓佢...」

我不知道該怎麼做，因為我確實沒有救活華叔的方法。

「不... 不如由得佢喺度吖？」Vicky 想了一會，才艱難地提出這要求。

「我知道妳好唔捨得，但係出面啲人都遲早會搵到嚟，到時佢哋一定會殺咗佢...」雖然難過，但我還是選擇把真相告知。

「咁... 咁而家應該點呀？」Vicky 焦急的叫了起來。

「嗯... 妳比我諗一諗...」我立刻向四周觀察，「辦法唔係冇... 不過，唔知妳同唔同意...」

「你講啦！」她已經沒有主意。

「妳見唔見倒出面隻快艇？」我揚手向她示意，「我諗辦法帶華叔上去，然後由得隻船自己帶佢走...」

「吓？咁點得㗎？」Vicky 聽後更加哭得厲害。

我明白這不是個絕佳的方法，但在這裡僅有的資源下，我深信已經做得最好。

「我... 可唔可以攬吓我老豆呀？」Vicky 想了一會，才淡淡地問道。

看來她終於願意接受。

「嗯... 我會幫妳捉住佢...」 雖然有點難度，但現在我也不好拒絕，「小心啲，唔好受傷...」

「嗯...」Vicky 只是點頭回應。

於是我走到華叔面前，思考安全地制服它的方法。

「吼～」它不停的對我張牙舞爪，似要把我生吞活剝。

「華叔，你真係唔記得我？」我嘗試與它作最後溝通。

「吼～ 吼～」換來的，卻只有野獸一樣的吼叫聲。

「得罪曬喇！華叔...」我轉往身後去把它的雙手壓制，然後伸出手臂去滿足它的吞噬慾。

我集中精神去避免手臂肉被扯飛，然後示意 Vicky 立即行動。

「嗚嗚嗚... 老豆～」Vicky 已經急不及待的去把華叔抱緊，「媽咪已經唔喺度，做乜連你都要揼低我？」

「吼...」華叔當然沒有回應。

「不如你咬埋我，等我哋可以一家團聚吖！」Vicky 說著，已經用力地去拉開我的手臂。

我不能讓她去做傻事，於是我把華叔捉得更緊。

可 Vicky 已經進入歇斯底里的狀態，似非要把我的手拉開不可。

事情好像正急速地惡化，我是否應該先把華叔殺掉，以免悲劇發生？

但若我親自手刃華叔，Vicky 一定不會原諒我。

進退維谷，便是我現在的窘境。

「嗚...」完全失控了的她，竟也咬著我的手臂來。

沒有辦法，我必須放手一搏。

「鏗～」我忍痛把站在華叔面前的 Vicky 一腳蹬開，然後鬆開自己的雙手，用力去把纏住華叔腰間的兩邊鐵鍊，都一併扯斷。

我從後把華叔抱起，然後往碎石灘直奔。

「吼～」它不斷地掙扎想要離開，可是不得要領。

「阿 Roy，唔好呀！」Vicky 的叫喊聲亦從身後傳來。

但這一刻，我不能停止。

既然決定了這樣做，只能堅持到底。

我完全無視華叔的瘋狂抓擊，以及 Vicky 嘶聲力竭的呼喚，逕自跑到了快艇的前面。

我把華叔拋進快艇之中，然後便奮力把快艇往海上面推。

「老豆～～～」Vicky 雖然仍在努力呼喊，但已阻止不到我把快艇推進海中。

快艇接觸到水面後，我便立刻跳上去開動引擎。

「隆隆...」

「永別喇，華叔...」引擎啟動後，我便跳離快艇返回岸上。

結果華叔隻艇出到市區，搞到周街喪屍

豬角又心軟累事

屌女大計一部分

男豬有女屌就得，市區周圍喪屍WFC

睇黎Vicky 中左病毒 要比男主中出續命

就黎2019了。。。個故繼續有

正喎

唔殺華叔可能有後續，之後復活返嚟

係喎有方法還原喎

同埋同主角條女一樣
咬過隻手
飲過主角血
更有機會復活
最多失陣憶

Chapter 501 - 離開山洞

「啪！」剛剛踏上碎石灘，仍面便是一個耳光。

「衰人，我憎死你呀～～～」一聲怒吼後，Vicky 便無力地倒在我的面前。

做了，便不能後悔。

這時我才有機會看清 Vicky，在微弱的光線下，我依稀看到她身上充滿了傷痕。

糟了！

這一定是由剛才那些怪物造成。

那亦代表，她很大可能已經受到感染。

現在，還是早點帶她離開為上。

我把她放在背上，然後打算從原路離開。

回頭看著慢慢走遠的小艇，心裡只能不捨的默念著，「華叔，你放心，我以後會好好照顧 Vicky...」

不知是否心情的影響，回去的路好像比到來時遠。

走著走著，終於回到了我們墮下的地方。

我覺得他們應該留有後著，所以我再仔細的尋找。

果然，在那裏的一個暗角處，有人一早已經放下了一根麻繩，以讓我返回地面。

一切都好像在別人的安排之中，我只是一步又一步的按著劇本走。

異生教...

我就如你們所願。

努力地攀上峭壁後再往前走，不久後便再次返回了山洞外面。

真不湊巧，Clara 已經帶領著手下，搜索到山洞附近。

「你哋冇嘢吖嘛？」Clara 看到滿身傷痕的 Vicky，不禁憂心地問道。

「山洞入面應該有燃料，只不過我哋入去嗰陣遇倒啲阻滯...」我淡然地回答，「不過... 已經比我解決曬喇...」

「Okay...」Clara 想了一下後說道，「咁不如你帶佢上船清理吓啲傷口先。嗰度除咗有基本包紥用品，仲有個可以幫倒你嘅人...」

「更何況，我哋攞倒啲燃料之後，你哋全部都要上我隻船走㗎啦！」Clara 補充道。

其實，我也擁有足夠讓同伴離開的船，只是我選擇放棄。

「咁好啦！不過我就咁去就得？」我怕登船時會遇到阻攔。

「嗯... 我啱啱已經同佢哋交代過，見倒你哋會放行...」原來 Clara 已經一早安排好。

既然如此，艱苦工作就留給她們去做吧！

因我無法預計，我需要怎樣去救助背在身上的 Vicky。

還是盡快把她安頓好吧！

我怕遲則生變，於是以最快的速度往碼頭方向跑去。

到達碼頭之後，我便立刻跳到船上。

「阿 Roy...」剛剛登上遊艇，面前已經有一顆熟悉的面孔迎接我們。

「Venus？！好耐冇見...」我現在的表情一定是十分復雜。

「嗯... 不如... 你哋入去先講？」Venus 示意我們先進入一房間。

「Okay... 麻煩曬...」一堆的回憶湧上心頭... 但我還依稀記得，她曾經說過，自己是一個護士。

我把 Vicky 放在床上，由 Venus 細心觀察她的傷勢。

閒聊間，知道 Venus 其實一直與 Clara 及大舊等人一起行動，只是她主要充當支援的角色。而又在 Clara 的刻意安排下，才不讓她露面。

但當 Clara 見我們遲遲都沒有會合，她便一方面召集人馬，一方面已經安排好 Venus 在這裡準備。

果然是身經百戰。

Venus 正專注地查看著 Vicky 的傷勢，這使我有空閒窺看著眼前這久別重逢的人。

不知道，之前聽說過的遭遇，是否真有其事？

很想去問清楚，但又不知道該怎樣開口。

「佢都有好多地方受咗傷喎，仲開始有啲發燒添！」Venus 查看了一會後說道，「身上面嘅傷似係動物嘅利爪做成，你哋係咪遇倒啲乜嘢？」

於是我把山洞內與怪物的相遇告知。

「嗯... 依你咁講，佢應該好大機會受到病毒感染...」Venus 轉向我說道。

「應該？」我聽得出她話裡有著其他意思。

「嗯... 我都處理過唔少病毒感染 case...」Venus 再回頭查看著 Vicky 說，「不過佢而家個情況，絕對睇唔出病毒喺體內蔓延嘅跡象。」

又好大機會
又睇唔出
點搞

已經唔記得Venus係邊個

vicky 好似比主角老強過，本身都係感染者

好似係
個陣素恩受傷
主角以為自己發夢，食左vicky隻豬

我都唔記得 個名好熟 有冇屌過

警署監獄姊妹
中左毒
主角屌佢解毒
好似係

吉左一下姐

又係時候重溫

如果有女角色大全就好

Chapter 502 - Vicky 的身分

「佢傷口附近有初步感染嘅跡象，不過奇怪嘅係，感染範圍就只係徘徊喺傷口附近...」Venus 展示著 Vicky 的傷口繼續解釋道。

「血管冇異常跳動，脈搏同心跳都好正常...」Venus 一直用簡單的醫療工具查看著，「係開始發燒，不過咁亦有可能係同啲病毒打緊仗...」

這使我回想起，當天發生在我身上的情況，和之前一些關於 Vicky 身分的認知。

「咁妳知唔知道點解會咁？」我想試探她知道些什麼。

「你唔知咩？」Venus 立刻雙眼直瞪著我，「Okay... 佢應該同你一樣，體內應該有病毒抗體...」

「係... 係咩？」我感到有點驚訝，「其實妳知道幾多嘢？」

「基本上由病毒抗體、染病程度、同身體變化等等，我都算係幾清楚...」Venus 不慌不忙地答道。

如果是這樣，我必須把 Vicky 的身分隱藏。

「如果我想妳幫我保守一個秘密，妳會唔會應承？」我嚴肅地問道。

「咁如果我答唔好，你會唔會殺人滅口？」Venus 好像已經把事情看穿。

「哈哈...」我只能以笑遮醜，「咁又唔會～～～ 我想妳幫吓手咁啫...」

「你知我個身分㗎啦！你覺得我會背叛組織？」Venus 突然板著臉問道。

「我完全冇諗過妳係屬於邊一邊，我只係以好朋友身分要求妳...」我答道。

「好朋友？」Venus 轉而面向 Vicky，「佢係你女友？」

「嗯...」雖然不知道她有何打算，但我還是如實相告。

「咁你仲要我同你保守秘密？」Venus 看來有點生氣，「你當我係邊個？」

曾經，我們認定了大家的身分。

但不知道由何時開始，我好像已經忘記了這事情。

可是，她還是銘記在心。

難道，我就是這樣的人？

「我哋係好朋友吖嘛！我真心希望妳可以幫我...」我不想再令她產生憧憬，只好狠心地答道。

我的 ”女朋友”，真的已經夠多了。

我彷彿現在才知道，處處逢源並不是什麼好事。

「好！阿 “好朋友” 先生，你 “女朋友” 應該都唔會有咩事，佢嘅事我都唔會同人講，呢度都冇我嘅事喇！我出返去 Okay？」Venus 看似十分不快。

「Venus，多謝妳...」話還沒有說完，她卻已經奪門而去。

房間內便再剩下我們二人，我細心地觀察著 Vicky，以防她出現突如其來的變化。

現在的心情有點忐忑，因為我知道，若然她只是普通女孩，我現在應當怎樣做才能讓她脫離險境。

但若然 Venus 所言屬實，我又根本不用貿然妄動。

可是，為什麼現在的我，會變得顧忌那麼多？

該不是受到 Carey 的影響了吧？

我就出乎意料地，在這裡靜靜的待了個多小時，直至她的呼吸變得平穩，傷口亦奇蹟般的逐漸癒合，我才開始相信 Venus 的話，慢慢放下心來。

而在這時，Clara 亦帶領著 Suki 等人，和在山洞內搬來的燃料，一起登船。

「點呀？佢冇乜嘢吖嘛？」Clara 一見面便開口問道。

「哦～ 佢只係跌落去嗰陣擦傷咗啫！」我希望能夠隱瞞，「Venus 睇過冇乜問題，而家喺入面休息緊...」

「哦～ 係咩？」Clara 看似有點疑惑。

「咁我哋係咪差唔多出發㗎喇？」我立刻轉移話題，「我哋係咪返去馬鞍山？」

「嗯...」Clara 想了一下後說，「等我啲手下收集埋你哋帶嚟嘅物資，我哋就可以出發...」

「不過...」Clara 卻突然打量著我，「喺我未答你呢個問題之前，我要你認真咁答我一個問題...」

她突然嚴肅的提問，使我頓時打醒了十二分的精神。

「你過嚟...」Clara 把我引領到一旁後問，「你認真咁答我，你究竟會唔會加入我哋呢邊？」

原來如此...

「如果... 我 say no 呢？」我想試探她的底線。

「哈哈！咁我都冇計㗎～」Clara 表情又突然再變得陰沉，「唔通我叫人掟曬你啲靚靚女伴落水餵魚咩？係咪？」

一陣就每條女比人屌一次

豬角都知自己太多女友

記得主角屌過Venus，但唔記得佢又當人係女朋友

屌緊既時候精蟲上腦答左yes

venus係咪俾人餵春藥 最後俾主角破處？

Venus對上一次出場係幾時

原來真係

不需一會，我已經任由她去主導這一場舌戰，默默地享受著它佔據著我嘴巴上的陣地。

她的雙手亦開始行動，一面輕按著我的頭，以防我在舌吻中溜走。另一面引導著我放在她胸前的雙手，一收一放的控制著她喜歡的節奏。

眼前的 Venus 與之前簡直是半若兩人，看來她現在才把內心的包袱拋低。

「阿 Roy，你鐘唔鐘意我？」她輕輕的在我耳邊問道。

「嗯...」她問了一個現在不能拒絕的問題，我亦只好點頭回應。

「咁我哋係咪男女朋友？」她打蛇隨棍上。

「嗯...」我亦只有答應...

只能說，她把時間拿揑得恰到好處。

得到了肯定，她好像變得更加投入...

她不但吻得比之前用力，手亦把我的頭按得越緊。而且在我們激烈的擁吻中，她亦開始發出淡淡歡愉的氣息。

而且，她的下身亦開始配合著我迎送著。

我不甘被她完全主導這場戰鬥，於是我刻意調整角度，讓巨龍有意無意的，隔著褲子微微推進到她的洞穴之中。

我的雙手也配合著攻勢，猛地伸進了 Venus 的上衣之內，毫無阻隔地刺激著她的小紅點。

從指尖到手心，我不停的向她傳遞著挑逗的訊息。

主角用Venus個妹黎要脅佢，最後就範

可唔可以出多次角色表，都唔係咁記得啲角色，Venus係咩人

好似係警署定唔知邊度嘅地牢 有個沖涼嘅地方

係咪個妹係肥妹嗰個？

venus係咪有一次主角傷左係隔離望住條女俾一班人扯甩埋個bra之後先出去救佢
之後沖涼果時扑扑下收服左佢果個?

個妹同carey 一齊比信捉左
啲手下輪大米之後肥妹死埋

Chapter 503 - 遊艇出發

不知道 Clara 這樣說算不算威脅，但除非我把她們一拼解決，否則真的難保她不會對同伴們不利。

反正，跟誰一夥對我來說，基本上都沒有分別。

「我都係講吓笑啫！」我想緩和一下氣氛，「個異生教都害咗唔少人，我都想知道佢哋係何方神聖...」

「好！我加入...」為了大局著想，我亦只好應承。

「Okay... 咁就好嘞！」Clara 看來十分滿意，「大家自己人，做起嘢上嚟都方便啲！」

我亦報以友善的微笑。

「好，既然大家嘅目標一致，我哋一陣整理好物資後，就出發返去馬鞍山！」Clara 回頭向眾人叫道。

於是，眾人亦著手進行出發前準備。

「阿 Roy，Vicky 佢...」有點擔心朋友情況的 Suki 問道。

「佢冇乜嘢，係擦傷咗少少...」我回應她說，「不過佢可能攰得滯，所以而家訓緊，妳可以入去睇吓佢...」

「Okay...」關心 Vicky 的她，聽後亦立即走進房中探望。

幸好這艘遊艇並不算小，船內有大大小小一個五個房間，足以讓八位女仕都分別安置在不同的房間。

除了正在養傷中的 Dickson，其餘的女仕都以兩人一組在房間中休息。

其他的男性，包括 Tommy 在內，今晚也只能在大廳席地而睡。

而我為了保護眾女伴，我便霸佔了，一處通往睡房的走廊，作為今晚的陣地。

Clara 的手下不斷地來回小島與遊艇，去搬運我們從貨輪一直帶來的物資。

我也不讓自己閑著，主動出手去幫忙把物資放好。

這樣做，除了是要確認一下物資的擺放位置外，更為了盡量跟其他人混熟，甚至以 “自己人” 的身分，找機會打探一下情報。

而我所做的事情也沒有白費，不知他們是否有意告知，但我總算能從他們的口中，得知 Clara 一行原來打從馬鞍山的基地開始，便一直在監視著我們，所以她對發生在我們身上的事，可說是瞭如指掌。

只是，他們也萬念不到，登上貨輪後的犧牲會如此巨大，看來 Clara 跟大舊當初也錯估了形勢。

我感到有點尷尬，因為大舊可說是死於我的手上。

幸好看來得知真相的人不多，否則我也定必成為了眾人的眼中釘。

但我卻有點想不透，若然他們能夠輕易的以直升機在出支援，那為什麼現在卻需要利用這小小的遊艇行動？

正打算再進一步追問，他們卻突然一反常態，變得守口如瓶。

看來，他們一定是在隱瞞著什麼。

既然無法再作打探，而搬運的工作又差不多完成，於是我只好返回船艙休息一下。

一切準備就緒，但跟 Clara 商量過後，我們也覺得，等待入黑後才行動會比較安全。

始終，黑夜除了易於隱藏外，也能減少遇上喪屍群的機會。

雖然一般的喪屍，我們大都不會放在眼內，但因為要照顧手無寸鐵的女伴，還是小心一點比較好。

好不容易才渡過了一個百無聊賴的下午，外面的天色亦開始慢慢變暗。

「隆隆...」引擎聲劃破了寂靜的夜晚，我們便再次向未知出發。

在漆黑一片的海中航行，不禁令大家都有點緊張。

而我更已經按奈不住，毅然走到上層的駕駛座，努力觀察著眼前的航道。

「喂良哥！」在剛才的言談間，我大概知道了他們的名字。

原來他也有駕駛船隻的資格。

「喂阿 Roy？」他看著我有點奇怪，「做咩呀？我哋啱啱先開船，未有咁快到喎！」

我慶幸駕船的是他，因為他是一眾 Clara 的手下當中，比較建談的一個。

他有著黝黑的膚色，鋼條般的身形下，彷彿蘊藏著不少的力量。

「阿 Roy 你都幾好艷福㗎喎...」良哥向我說道，雙眼卻沒有離開，面前那漆黑一片的海面。

「都唔係啫...」他突如其來的提問，使我一時無法應答。

「班女仔入面，有邊個係你條女？」他再向我問道。

我的內心一沉...

看來，良哥對她們有點興趣。

也難怪，這些男人也不知多久沒有接觸過女性。

而這也是我有點擔憂的原因。

終於返陸地啦

又要保護啲女

Chapter 504 - 漆黑中航行

「其實唔止一個囉！」我立刻宣示主權，「不過你問嚟做乜？」

他沒有回應。

「我應承保護佢哋幾個，所以你唔好打佢哋主意...」我作出嚴厲的警告。

「你唔好起曬弶先！」良哥不慌不忙地答道，「啲女係食唔曬嘅，更何況我又唔係要夾硬嚟，只係問清楚邊個係你條女，我先出手啫！」

他還真的老實不客氣。

不過，亦總比那些偷偷摸摸的人來得好。

「咁不如你又話我知，你睇中咗邊個吖？」我想謀定而後動。

「吖... 我鐘意年紀大少少，身材好啲嗰個...」他直接了當的回答，「其他都好似妹妹仔咁，我估佢哋啱你多啲...」

「哈哈！我有冇估錯？」良哥自信地問道。

難道，我真的如此容易的被看透了嗎？

「咁你自己執生啦，阿 Moon 佢都唔係乜嘢小鳥依人嚟...」反正她不是我的對象，所以不妨給他小小的意見。

與良哥混熟，說不定以後會有一點益處。

「放心... 我有經驗...」我真的被良哥的自信，壓得快要透不過氣來。

「喂阿 Roy 你睇下...」良哥突然收起笑臉，認真的指著雷達上的小點說道，「前面個海面有好多嘢...」

我再次把專注力放在雷達和海面上。

不過，從良哥臉上那一副從容不迫的面容，我知道這並沒有什麼大不了。

「放心，呢啲只不過係浮吓海上面嘅雜物啫！」良哥補充道。

我隨即看到他把船速減慢，然後把船上的射燈開到最亮。

遊艇在充滿著雜物的海面上，慢慢地穿插而過，並不斷的與船身碰撞，作出「咚... 咚...」的輕微撞擊聲。

而在這些雜物堆中，也不難看到一些穿著救生衣，在海面上載浮載沉的死體。

「真係慘... 諗住喺水路走，點知就比其他人殺死...」良哥感觸地說道。

「良哥，你又知道佢哋比人殺？」我質疑道，「可能佢哋喺海上面遇倒怪物呢？」

「嘿嘿！你細心留意吓！」良哥再解釋道，「佢哋好多人件救生衣上面都有彈窿，明顯件比人打沉咗隻船，再跳海逃生嗰陣先比人殺嘅...」

究竟，是誰這樣殘忍，需要趕盡殺絕？

「良哥，你覺得係咩人做？」我想聽聽他的意見。

「吓！個答案都呼之欲出啦！」良哥好像已經知道答案，「好明顯係政府嘅人啦！」

其實我之前都有聽說過，只是我想看看他們的想法是否也一樣。

「哦？可以見得？」我追問。

「一來，佢哋要有保夠嘅火力，先可以打到啲船爛成咁...」良哥答道，「二來，佢哋要動用咁多人力物力，務求出得嚟嘅船都一隻不留，一定係有一個好重要嘅目的...」

「哦？」我洗耳恭聽。

「好明顯，佢哋要阻止任何有機會擴散病毒嘅機會。」他再回應道，「所以佢哋先要趕盡殺絕...」

他說得十分有道理。

只是，真相太過殘忍，令人無法接受。

「咇、咇...」想不到在雜物堆中，突然傳來了哨子聲。

「良哥，你聽唔聽倒？」我見良哥好像沒有反應，於是我向他提醒道。

「嗯...」他只是回應了我一句，便開始四處張望。

「咇、咇...」哨子聲越來越近，看來那人就在我們附近。

「阿良，喺邊度？」看來 Clara 亦聞聲而來，帶領著兩個手下，走到了船頭附近準備。

「應該就喺我哋嘅十二點方向！」良哥準確地回應道。

只見 Clara 擺出了一個 “Okay” 的手勢，便再次專注在海平面上。

「喺嗰邊！」良哥以射燈照耀著面前的海面，然後把引擎慢慢關上。

「我落去幫手...」雖然與對方素未謀面，但能夠在海中遇上生還者，也令我感到有點鼓舞。

「阿 Roy！唔洗嗱！Clara 會處理...」豈料良哥竟然出聲制止。

我想想也是，他們一共有三個人，應該有足夠力量去拯救海上的人。

我只好遙距觀看，只見 Clara 跟海上的人正在交談中。

可是，各人卻好像沒有作出救人的準備。

我心感不妙，正打算前往船頭打探清楚，卻見 Clara 突然拔出手槍，指向海上的生還者。

「砰、砰！」隨著兩下響遍天際的槍聲，那人便消失在怒海之中。

咁就死左,一定係男人黎

CLS

人性呢

Chapter 505 - 埋沒了的人性

我被這一幕嚇得無言以對，Clara 亦在查看海面後，示意良哥再次起航。

「喂！良哥，唔係就咁算喇嘛？」我向良哥質問道。

「唉... 兄弟，其實你諗深一層，佢咁做都係為我哋好...」看得出良哥亦有點無奈。

雖然我都可以理解 Clara 這樣做的原因，但若然求存便是要搶奪別人的生存權利，那我們跟那濫殺無辜的異生教，又有可分別？

「睇頭先個人個樣，都應該喺海上面捱咗一段時間...」良哥看我沒有哼聲，便繼續解釋道，「喺水裡面浸咗咁耐，佢嘅身體機能都一定好差，只係勉強用意志力撐住...」

「若然救佢上嚟，先唔好講可以生存落去嘅機會好微，就算 Clara 姐肯救，我哋都要動用好多物資...」

「對一個三唔識七，生存機會又微嘅人嚟講，咁做確實唔太值得。」

「唉... 就算之前有手足受傷，當 Clara 姐見倒佢傷勢好重嗰陣，佢都係頭也不回咁決定放棄。」

「Clara 姐，絕對唔係一個憐憫弱者嘅人...」良哥無奈地總結道。

我沒有再多說一句，因為我知道，大家都身不由己。

本來，生存就是要這樣。

只是，那該死的良心，不知道從何時又再走了出來。

「算啦！見得多就慣㗎喇！」良哥竟也向我安慰道。

也許他並不知道，我一早已經對這些事情習以為常。

「係呢？大概幾耐先到？」我不想一直圍繞在，一個沒有意義的話題上。

「以而家嘅速度，大概兩個鐘鬆啲就到馬鞍山...」良哥以專業的口吻回應道，「我哋油唔算好多，所以唔可以用最高速度去行，慳得幾多得幾多啦...」

「估唔到下面個二世祖咁有米，呢隻遊艇又大又先進，唔係一般有錢人買得起...」良哥輕按著儀表板，看來十分享受駕馭著這艘豪華遊艇的樂趣。

「呢啲咁靚嘅首抽，我哋分分鐘擦幾千幾萬次給未必有啦！」我感嘆道。

「首抽？咩首抽呀？」良哥好像聽不明白。

也難怪，眼中只有任務和行動的人，又怎會留意到這些詞語？

「哦，潮語嚟，即係含住金鎖匙出世咁解...」我只好簡單解釋。

「哦...」他雖然看似了解，但我也不知道他是否真正明白。

「話時話，聽你啲廣東話咁純正，莫非你係香港人？」我有點好奇。

「係... 我喺香港出世，之後全家移民美國。不過老豆老母喺我讀 high school 嗰陣，意外過咗身...」良哥停頓了一會，「之後誤打誤撞，得朋友介紹下加入咗一個地下僱兵組織...」

「嘿嘿！話就話係僱兵，其實咪係做埋啲唔見得光嘅嘢...」

「不過，係一次任務裡面，我哋成隊比人埋伏，全部人就死剩我一個。」

「之後先發現，係我哋原本嘅接頭人，為咗交人而出賣我哋。而我都算好好彩，比 CIA 啲人睇中，覺得我可以幫倒手...」

「於是佢哋就話比我將功贖罪，加入佢哋嘅保安隊，十年後就同我洗底，比個新身分我...」

「所以我而家係冇身分嘅，隊友都只係會叫我阿良或者良哥...」他說得有點無奈，「不過唔好話十年... 淨係呢一舖都唔知捱唔捱倒...」

我只有輕輕地，拍了一下他的肩膀以示鼓勵。

正想要出言安慰，卻見良哥突然神色凝重的看著雷達上顯示的幾個小點。

「會唔會又係啲雜物？」我見他沈默不語，只好主動問道。

「唔會... 睇佢哋郁得咁快，肯定唔會係飄浮物。」良哥認真地答道。

我看著那雷達螢幕，確實跟剛才所見有所不同。

「佢哋過緊嚟呢邊？」我問。

「係... 睇個款，佢哋應該一早發現咗我哋，而家搵船嚟截我哋。」良哥回應道。

「咁仲唔掉頭走？而家走仲趕得切...」雖然我覺得他斷不會沒有想過逃走，但以防萬一，我還是先提出自己的意見。

「冇用... 我哋船速唔會夠佢哋快...」良哥竟也不慌不忙地答道，「如果我哋掉頭走，佢哋好快就會追倒我哋...」

「反而，我有另一個諗法，睇吓可唔可以同佢哋搏一舖...」良哥一邊說著，一邊調較著雷達去觀察四周的環境。

「得...」良哥好像找到了方法，「你幫我叫 Clara 姐上嚟，我有計！」他充滿自信地說道...

係政府既人?定異生教?.

又有新進展

洗首抽

去番主線，好緊張

Chapter 506 - 黑暗中的敵人

「隆隆...」我還來不及回應，良哥已經加大馬力往一旁急速拐去。

船上各人無不被這突如其來的動作弄至東歪西倒，我亦好不容易才找到重心，繼續去找尋 Clara。

「Clara 頭先...」我簡單的把剛才情形描述一次，Clara 亦好像已經掌握了情況。

Clara 聽後便立刻召集各人，往良哥所在的駕駛室走去。

「阿良，情況點？」Clara 雖然應該比良哥年輕，但她的舉手投足，都散發著大家姐的氣息。

從她的手下口中得知，Clara 確實有不凡的領導才能，所以各人都十分樂意聽命於她。

「大家清楚未？」她妥善分配好工作之後，各人便散開各就各位。

「你同我都唔會咁易死，所以走喺最前做箭靶啦！」她將一把衝鋒槍拋了給我之餘，順道向我發出命令。

她的威勢，使我不得不聽命於她。

遊艇在狹窄的水道中穿插，若不是良哥的技術精湛，我們很可能已經跟兩旁的海岸擦上。

但那些來犯者也非泛泛之輩，在緊迫的追逐戰中，亦能漸漸地把雙方的距離拉近。

「噠噠噠噠...」他們不單止亦步亦趨，還把握時機向我們開槍掃射。

幸好，我們好像還沒有進入他們的射程範圍。

還是，這只是對我們的警告？

但我們亦不敢怠慢，在 Clara 的一聲令下，大家便開始反擊。

一名手下拿起那早已預備好的油罐，開始把燃料倒進水中。

我大概想像得到，他們想要怎樣。可是在波濤洶湧的海水上，真的可以達到預期的效果嗎？

「噠噠噠噠...」對方亦看穿了我們的計謀，立刻加緊向我們射擊。

「阿 Roy 快啲開槍掩護佢哋，比人打中個油罐就一鑊熟㗎喇！」Clara 說著，已經猛烈地開火還擊。

我亦不甘示弱，瞄準目標便立刻開火。

海面上頓時子彈橫飛，但由於受到海浪的影響，使雙方都無法命中。

「Clara 姐，我呢邊 okay！」負責傾倒燃油的手下，看來已經完成任務。

「阿光，your turn！」Clara 向上層的手下叫道。

我抬頭往上望，只見他拿著一個類似裝有彈射器的魚叉，叉頭正綁著一束點燃著的布匹。

「嗖～」我還未及看清，那小火球已經快速地在我的頭頂掠過，往我們身後的海面上飛去。

「熊～～～」就在小火球墮進海中之際，海面上的燃油亦瞬間被點燃。

我以為走在前頭的敵船並沒有被波及到，但細看之下，卻發現船的後方正冒出熊熊火光與濃煙。

「轟隆！」火勢迅速蔓延，令它瞬間陷入火海並發生猛烈爆炸。

遊艇繼續往前走，我們回頭查看，確認沒有追兵後便解除戒備。

「咁而家我哋可以點走？水路去馬鞍山好似唔 work...」我問道。

「良哥，有冇好提議？」Clara 轉向良哥問道。

「嗯... 呢度直行可以去倒大網仔，我哋可以喺嗰度登陸...」良哥回應道，「不過就要經陸路入馬鞍山，會相對走水路危險...」

「水路已經行唔通！」Clara 斬釘截鐵地答道，「就直去大網仔啦！」

「收到 Clara 姐！」良哥聽到後便繼續前進。

「阿光，幫我叫所有人集合...」Clara 想了一下後便命令道，「阿 Roy，你啲女就交比你...」

「Okay...」我和阿光聽令後，便分別去呼喚各人。

我走到 Suki 的房間，發現 Vicky 亦已經蘇醒。

「Vicky 妳冇事嗱？」我向她問道。

「嗯... 老豆... 佢點？」Vicky 只顧追問華叔的情況。

我只好把情況如實相告，並安慰她這已是最好的安排。

當然，我還要求她將我們在山洞中遇到的一切，守口如瓶。

集合眾人之後，Clara 便準備向各人敍述情況。當中，竟然還有被我打斷了雙手的 Dickson。

「Okay，登陸之後嘅情況唔係咁清楚，所以安全起見，我哋就分三組行動...」Clara 開始向大家說道。

主線 推下先

Chapter 507 - 重返西貢

「我同一共七男八女，咁阿 Roy 同我各帶一組，Dickson 原本帶一組，不過佢仲養緊傷，佢嗰組就由良哥帶住先...」Clara 開始分配道。

「每組五個人，如果唔小心走失咗，我哋就以馬鞍山公園做目的地。但係，一旦情況真係唔許可嘅話，呢隻遊艇就係我哋最後嘅據點。」

「阿 Roy，你帶嚟嘅人有六個咁多，所以你最多只可以比四個人跟你，有兩個要跟我...」Clara 總結道。

我真的很佩服 Clara 有此安排，她這樣做，一來真的可以分散風險，二來則可以箝制剛剛才加入的我，會因同伴跟她一起而投鼠忌器，不敢輕舉妄動。

除非我現在就打算發難，否則我也只能跟著照做。

「Clara，我想入妳嗰隊！」正想要選出心目中的兩個人選，卻見 Carey 突然自告奮勇，要求加入 Clara 的隊伍。

Clara 看來也有點驚訝，但很快便收起表情，點頭示意答允。

我想 Carey 既沒有選擇留在我的隊伍，同時亦沒有加入 Dickson 所在的團隊，大概是要給予自己充分的時間考慮，同時亦可以令雙方都感到安心吧！

雖然無奈，但我也沒有辦法。

「Vicky、Suki... 妳哋同我一齊行好冇？」我有點不確定 Vicky 的意願，所以只好戰戰兢兢地問道。

幸好，她們都點頭答應。

「嗱我唔理，你唔可以揼低我㗎！」Aki 沒有等我示意，已經走了過來繞著我的手臂。

那即是代表，名額只剩一個。

「阿 Yu 妳跟阿 Roy 啦，我跟 Clara...」為了保護阿 Yu，Moon 已經快一步表態。

我的團隊就此形成。

「Okay... 不過要我一個人去保護三個手無縛雞之力嘅女人，盞全軍覆沒嘅啫...」Clara 看似有點意見，「不如咁啦，Venus 同 Moon 就跟 Dickson 阿良同阿光，我就負責睇住 Carey，剩低嘅人就跟我。」

這時我才有機會看一看這個阿光，他有著跟良哥完全不一樣的筋肉形身材。而若以年紀來看，我應該叫他光哥吧！

Clara 亦把船上所有僅餘的武器都分配好，然後向女隊友們逐一解釋用法後，便準備登岸。

「距離上岸仲有五分鐘...」良哥提示著我們準備。

為免引起岸上的怪物們注意，良哥便把遊艇的速度降至最低，使船得以靜靜的靠近岸邊。

首先出發的是 Clara 一行，她向我們打了個 “okay” 手勢後，便沿著斜坡向上走去。

我們是第二隊出發的隊伍，在 Clara 一行人登陸後，我們便緊隨其後往上爬。

登陸地非常陡峭，我在成功攀到陸上之前，還先要把隊友們一個又一個的帶到安全地方。

總算花盡了九牛二虎之力，我們隊中的所有人，終於都成功踏上了陸地。

我們隨即找尋掩護物躲藏，以等待良哥的隊伍會合。

我亦放眼向四周打量，雖然這裡已經沒有街燈照射，但在月色的映照下，我依稀見到無數的黑影，正潛伏在四周虎視眈眈。

我再集中精神感受，卻赫然發現，怪物們正不斷往我們身處的燒烤區聚集。

而 Clara 就在我們面前的不遠處，不知道跟我有著差不多能力的她，是否也有相同的感應？

不過，就算她真的知道，也應該會讓行動繼續。

因為，我們可說是已經沒有退路。

「吼～～～」而那邊廂的怪物們，亦已經按捺不住，向我們衝過來。

「大家即刻分組防衛，保持隊形邊戰邊退！」Clara 立刻向我們命令道，「敵人嘅數量太多，唔好戀戰，一有機會就分組突圍，記住我哋嘅目的地！」

「噠噠噠噠～」四周的槍聲立刻響起，在火先的映照下，我們更能看清四周那密麻麻的身影。

「嗚嗚...」槍聲與怪物的慘叫聲此起彼落，為了生存，我們必須在彈盡糧絕之前突圍。

「呀～ 救命呀～」Aki 和阿 Yu 都被嚇得大叫。

反觀已經身經百戰的 Vicky 和 Suki，卻相對鎮定得多。

我開始考慮，是否應該先返回遊艇暫避。

眼前 Clara 的團隊仍在奮戰，但當我回看那通往遊艇的路時，赫然發現那兒亦已經被大量喪屍所包圍。

眼下只見良哥、光哥和 Venus 三人努力地防守著陣地，但卻不見 Dickson 和阿 Moon 的影蹤...

感覺venus要俾人屌了

邊個先

可能Moon比dickson 緊 比Carey撞正 重返豬角懷抱

良哥講左要屌呀MOON

3P

素恩去左邊

係喎 幾時唔見左架？

個故太多人
你咁都記得

屌素恩

Chapter 508 - 被圍困的團隊

我的團隊現正夾在中間，雖然現在沒有受到太大的衝擊，但我亦必須立刻決定，是前進或是退守。

因為，這也代表我需要支援那個團隊。

「Vicky、Suki 向 Clara 方向前進，Aki 同阿 Yu 跟住，我殿後...」我決定前往 Clara 的方向。

而我能夠依靠的，便只是相對有經驗的 Vicky 和 Suki。

「嗯...」雖然看得出她們也有點害怕，但亦硬著頭皮帶著大家往前走。

Clara 和手下們正以馬路旁的矮樹作為防線，而放眼望去，馬路上除了大量被棄置的車輛外，便全是黑壓壓的喪屍群。

各人都在疲於應付，可是大家的彈藥都已經所餘無幾。

「Carey... 妳點呀？」我先向瑟縮於一旁的 Carey 問道。

「唔......」驚魂失措的 Carey，只是不斷地搖頭。

至少，她仍然安全。

「Clara，妳有乜打算？」我不想浪費時間，立刻轉向 Clara 問道。

「我哋嘅子彈好快會用曬，到時只可以夾硬突圍。雖然我哋都唔會咁易死，不過對住咁多喪屍，要將我哋殺死甚至分屍，都唔係冇可能...」Clara 回應道。

「不過有樣嘢好奇怪...」Clara 續道，「喪屍嘅視力好差，所以一般都唔會喺夜晚攻擊。但係今次好唔同，一定有其他原因...」

「吼～～～」圍在四周的喪屍越來越多，若不是 Clara 的手下們都熟練地向它們的要害攻擊，我們可能早已經彈盡糧絕。

「Clara 不如搏吓嗰度？」我指著一輛正停泊在不遠處的旅遊巴，「不過有冇人可以撻得著部車？」

「冇問題，我啲手下都識...」Clara 直截了當地回答，「不如我同你打頭陣，殺條路過去？」

「正有此意！」我再次把軍刀從腰間掏出，準備與喪屍們決戰。

「咁好，我數一二三，你就同我一齊衝，其他人就跟住嚟，阿源同 Umar 你哋負責殿後...」Clara 安排好工作後，便跟我一樣拔出軍刀準備。

「好準備，一、二、三！」三聲過後，我便跟 Clara 從火線旁邊撲出。

我們只是跑了一小段距離，便與前排的喪屍接上。

「鏗～」我把力量集中在刀上，刀鋒所到之處，喪屍的頭顱便應聲墮下。

自身的力量，再加上這些日子來抗擊喪屍的經驗，現在要對付它們，已經可說是易如反掌。

只是，喪屍的數量真的太多，稍一不慎就連自己都會有危險。

所以，我對付每一隻喪屍都全力以赴。

我們一路往前殺出了條血路，旅遊巴亦已經離我們不遠。

但回看同伴們的戰鬥力，都已經消耗得差不多。他們大部分都已經捨棄衝鋒槍，改以手槍接戰。

「砰、砰、砰...」槍聲開始疏落，代表彈藥已經快要見底。

「阿 Roy，佢哋頂唔住㗎喇...」Clara 急叫道，「你同佢兩個上車先，我返去幫佢哋！」

我也明白情況嚴峻，於是一邊拖著身後的 Vicky，一邊揮著軍刀向前衝。

我們已經走到了旅遊巴的前面，我一手把 Vicky 推向車身，好讓我擋在她面前，把來犯者都攔住。

「阿 Roy！救 Suki 呀！」Vicky 斯聲力竭地叫到。

我這才發現，從剛才便落單了的 Suki。

可憐的她，正被喪屍迫至爬到了一私家車頂上。

「阿 Roy～」Vicky 再次苦苦哀求。

但若然我一旦離開，受害者便會變成了 Vicky。

「Vicky，上嚟！」反正距離不算太遠，我覺得值得一搏。

我揹上 Vicky，便往 Suki 所在地衝去。

「呀～」不斷獨自掙扎和戰鬥的 Suki，卻突然不慎被喪屍捉住了右腳，跌倒在私家車的車頂上。

「咔、咔...」Suki 手槍的子彈亦已經用盡，她正努力地阻止，喪屍群把自己拉進它們當中。

我立刻加速前進，竭盡全力去把圍在我們四周的喪屍清除。

幾經辛苦，我們離 Suki 便只有數步之遙。

可是，喪屍還是快一步把她拉下，還狠狠的在她肩上咬了一口。

唔死咁啲女角好難拆得掂

又要屌西解毒

dickson去啦 粗重野

你老豆就留番俾Dickson

用你用祭品比較好

vicky未屌過喎

食左人隻豬喎

我想打Suki

追左年幾兩年，不斷追最新劇情都諗緊樓主點鋪排到去屌西度

有空間就屌得

Chapter 509 - 黑暗中的奮戰

「Suki～～～」背後傳來 Vicky 那嘶聲力竭的叫喊，她那相識多年的好友，很快便要在我們的眼前給殺害。

奇怪的事情便在此時發生，只見那喪屍狠狠的向 Suki 肩膀咬了一口後，竟隨即停下了動作。

Suki 亦把握機會，一把將喪屍推開，然後往我們的方向跑去。

我亦不敢怠慢，立刻趨前接應。

Suki 走到我們面前後，便一頭裁進了我的懷中。

我立刻攙扶著她逃跑... 由於回去的路已經被我清空了不少，我們很快便再返回旅遊巴外面。

但無法開動旅遊巴的我們，可說是得物無所用。

我只好先幫助二女爬上旅遊車頂上，然後才攀上去跟她們一起暫避。

身在高處的我們，令視野頓時變得廣闊了很多。在月光的映照下，我能看到在黑壓壓的屍群中，正奮力抵抗著的隊友們。

Clara 的小隊離我們最近，而在她身旁的，竟是原屬於 Dickson 團隊的光哥，還有被他背在身後的 Aki。

但是，卻沒有看到 Carey...

我只有再放眼望去，只見另一團人在與喪屍搏鬥中，但卻無法看清有何人身處其中。

我是否應該再去找尋 Carey？

但是，我又不想棄 Vicky 和 Suki 於不顧。

正當我在苦惱間，卻突然感覺到一種奇怪的感覺。

我再集中精神感受，赫然發現一股強大的力量，正在我身後不遠處的山坡上湧來。

我回頭望去，只見一個全身穿著黑袍的人，坐在那兒低頭默站著。

直覺告訴我，他便是始作俑者。

於是我立刻從 Vicky 那裡借來了手槍，不由分說便向他射擊。

「砰、砰！」不知道行動是否已經被他發現，在我舉槍準備射擊的一刻起，他已經快一步閃身進入叢林之中。

但這一擊不至於完全浪費，當我再回頭查看同伴們的情況時，卻見離我們較遠的喪屍們，突然由張牙舞爪變得相對平靜。

可是，在同伴附近的喪屍們，卻仍然不斷向他們施加襲擊。

「鏗～～～」此時，腳下傳來了玻璃的破裂聲。

「阿 Roy！」Clara 一下短促的叫喊，示意我們立刻返回地面，進入旅遊巴之中。

Clara 在門前替我們掩護，而我則協助 Vicky 與 Suki 從車頂離開。

幸好，喪屍的活躍程度已經大為減弱，我們比想像中容易進入車箱。

「隆隆...」說時遲 那時快，光哥已經啟動了旅遊巴的引擎，準備驅車而去。

「Clara 姐！」引擎聲又再令沉寂了的喪屍群產生騷動，我下車幫忙收拾幾個敵人後，便與 Clara 返回車上。

「阿光，開車！」Clara 只是剛剛上車，便立刻向光哥命令道。

光哥初時亦好像有點猶豫，但仍是依令開車。

「碰、滋～」旅遊巴正吃力地推撞開停在四周的棄置車輛，和有點不知所措的喪屍群，Clara 則站在車門位置，一邊指揮著光哥，一邊解決偶爾從車門竄入的喪屍。

可是，面前的西沙路已經被棄置車輛擠得水泄不通，連行人路上都放滿了大大小小的汽車。

從這裡驅車前往馬鞍山，看來已經是不可能。

「兜一兜過去燒烤場嗰邊先，之後再去西貢市中心方向走！」Clara 決定先離開此險地，順道關顧一下仍在奮戰中的隊友。

「阿光，停一停車！」Clara 看到眼前的隊友正陷入苦戰，便在車子差不多停下前跑過去接應。

而我則替代 Clara，負責守住我們的最後防線。

「阿良，其他人呢？」Clara 好不容易才把阿良及阿 Moon 救回車上，但卻已經看不見其他人的蹤影。

「我最後見倒阿源同 Umar，掩護住其他人去大網仔方向走咗...」良哥氣喘噓噓地答道。

其他人... 希望 Carey 身處其中。

「阿光！」Clara 再次發出命令。

「收到！」光哥沒有等到 Clara 的話說完，便再駕車往大網仔方向駛去。

「滋～～～」可旅遊巴只是走了一小段路，便迫不得已的被剎停在路上。

進擊的巨人？

Carey可以去死了

Chapter 510 - 往西貢市的路

我們差點便被這急停而弄至東歪西倒，而當大家都重新站好了之後，便給眼前的景象嚇呆。

展現在我們眼前的，是一個以大量死屍堆疊而成的屍體山。

“它們” 全身赤裸，明顯被人刻意堆疊在這裏。

雖然在黑夜中無法看清，但就屍體的腐爛程度而言，這些 “人” 應該遇害不久。

還有，”它們” 的屍身普遍完整，並不像怪物所為。那究竟是那些人，會對同樣幸存的同類，施以毒手？

這些遇害者，可能在數星期前、甚至幾天前仍在掙扎求存。但不知道發生了什麼變故，使這麼多人在短時間內，皆被其他人屠殺掉。

想著想著，不禁令人毛骨悚然。

「Clara 姐，係... 係咪繼續向前？」就連身材魁梧的光哥，也顯得有點心神不定。

繼續前進，便等於要把比車身更高的屍體山撞塌。

但這也相當冒險，因為我們無法得知後面的情況，和在這當中是否有詐。

如果下車步行前進，風險又實在太大。

「算！去市中心！」Clara 看來跟我想法一致，「不過，至少我哋知道，呢度啲喪屍係比人引過嚟嘅。」

「同埋...」她打量著眼前的屍山說，「西貢區入面，應該仲有唔少生還者。」

旅遊巴依照 Clara 的命令，努力把沿途的障礙物和喪屍都撞開了之後，便慢慢地往市中心前進。

越往市中心走，路上的車輛便相對減少。

看來大部分的駕駛者，都被堵在逃離西貢區的路上。

可是，我們還沒能順利的坐著車直接前往市中心。因為在進入市中心前的一個路口，便有兩架橫放著的雙層巴士，把前路都完全堵塞住。

若然我們選擇繼續前進，就只有冒險下車步行。

而在我們四周，已經開始聚集黑壓壓的身影。

但是，我們已經別無他選。

而令我意想不到的，是身經百戰的 Clara，在這重要一刻，竟然無法作出決定來。

在磨蹭下去，我們定必會給它們包圍。

「吖... 呢度一直行就係西貢警署同運動場，如果真係仲有生還者，我諗佢哋會喺呢啲地方聚集...」我看見 Clara 的情況，便主動提出意見道。

「係！」Clara 突然好像如夢初醒，「阿良，你同阿 Roy 負責帶頭，阿光同我就殿後。其他人，就喺中間跟住...」

「Vicky 同 Suki，我見妳哋相對有啲經驗，中間就靠妳哋喇！」Clara 向二女說道，「至於阿 Moon 同... Aki... 妳哋就盡量跟實我哋啦！」

「出面嘅環境好惡劣，大家盡量唔好走失！」Clara 補充道，「同埋學識自己保護自己！」

女仕們的眼神都有點迷惘，但在這一個情況下，大家都沒有更好的選擇。

「好！冇問題就出發！」Clara 一聲令下，我們便硬著頭皮出發。

負責領頭的是我和良哥，我拿著已經有點磨蝕的軍刀，良哥則手持著有限子彈的手槍，往市中心方向出發。

幸好，這裡的喪屍仍是跟以前一樣的正常模樣，在光線不足的環境下，只能漫無目的地閒盪著。

而不少喪屍亦被旅遊巴的燈光吸引，令路上的敵人得以減少。

只要我們小心謹慎，定必可以到達目的地。

至少，我們是這樣想。

前進一直都比較順利，路上偶然遇到數隻落單的喪屍，都被我輕易解決。

我們保持戒備前進，終於走到了西貢警署的附近。

於是我們先稍息一下，等待大家都到齊後，才一起行動。

由於沿途已經沒有什麼阻礙，只是一會，眾人便已經齊集。

我們以小巴站前的花槽作掩護，窺看著不遠處的西貢警署。

「阿 Roy，你點睇？」Clara 靠了過來詢問我的意見。

我用心查看警署四周的環境，可見那兒已經重門深鎖。而在眼前可見的建築物內，我依稀能見到微弱的燭光。

「入面可能有人，不如我行個圈打探吓先？」我觀察後回應道。

「唔好，呢度咁多人要你保護，你唔可以行開...」Clara 不太同意，「阿良阿光！你哋兩個出去打探吓...」

「係 Clara 姐！」二人立刻準備出發。

入番主線

其實少甜，甚至走甜都冇所謂，個故事發展得快啲就好

其實少甜，但走甜就唔好(carey素恩vicky) ，個故事發展得快啲就好

追左半年已經頂唔順棄左 拖得太長 原來唔經唔覺就兩年都黎

其實我仲追緊

一直等文。

推下先

仲追緊

屌你地
十幾reply得一篇文
等我有一絲期望有兩篇

由cdrom追到宜家

Chapter 511 - 西貢市中心

「記住！千祈唔好接戰，遇倒危險就即刻走...」Clara 在他們出發前千叮萬囑道，「總之要整整齊齊咁返嚟！」

「明白！」二人回應後便出發。

反正要等待二人的消息，所以我便打量一下四周的環境；原本這個每逢假日都被擠得水泄不通的西貢市中心，現在就猶如一個死城一樣。

除了警署內的微微亮光，和那淡淡的月色映照外，基本上全個西貢市中心，都是一片漆黑。

不！在警署旁的室外運動場，看來也泛著一點燈光。

若然警署真的不能輕進，我們亦能退而求其次，向運動場進發。

我向 Clara 示意，她亦認同我的發現。

而不消一會，光哥和良哥亦在打探之後回來。

他們剛剛到步，便急不及待的向我們報告外面的情況。

「警署入面一定有人，而且為數應該唔少...」良哥說道，「以我哋而家嘅實力，要強攻根本就冇可能...」

「不過...」良哥繼續說道，「頭先我哋喺大門附近嘅時候，我哋見到入面嘅人準備外出...」

「嗯... 咁好啦！」Clara 想了一想後說道，「佢哋選擇夜晚外出，即係佢哋都知道喪屍嘅習性。」

「而且佢哋嘅地方睇嚟都比較安全，出去不外乎去搵啲食物同日用品...」Clara 分析道，「與其等佢哋出嚟，不如我哋兵分兩路，一組人繼續留喺呢度戒備，另一組人就去附近超市埋伏...」

「我諗，佢哋都唔會去倒太遠...」Clara 補充，「不過大家記住，我哋主要係制服佢哋，所以免得過就唔好傷人。」

「照妳咁講，點解我哋唔索性補充完物資就走，再唔係直接同佢哋講，我哋想加入佢哋囉！」不明所以的 Aki 問道。

「阿光，交比你解釋...」Clara 明顯有點不耐煩，「阿 Roy，你同阿良去附近嘅超市埋伏，okay 嘛？」

「我 okay，不過...」我看著 Vicky 她們有點遲疑，「我想帶埋佢哋一齊去。」

「Up to you... 雖然留喺度都唔一定安全，不過同你一齊行動，危險性實會高啲...」Clara 回應道。

她說得不無道理，於是我只好交給她們自己作出選擇。

「我唔想留喺度...」Vicky 的言下之意，是要跟隨著我。

「Vicky 出去，我都跟住...」Suki 亦立刻加入我的行列。

「喂咪住呀！我都唔要留喺度呀！」正在聽取光哥解釋的 Suki，亦急不及待嚷著要跟我一起。

「妳唔係仲問緊點解嘅咩？」我忍不住譏諷她一下。

「超！佢哋話呢人唔會咁易比人喺勢力範圍內，拎走佢哋啲嘢喎！」Aki 不屑地答道，「所以一定要俾個下馬威佢哋，佢哋先會屈服喎！」

其實，Clara 所說亦正是我的所想。

在同一範圍下出現不同勢力，後果自得一個。

我對此別無異議，只是我一直也想不通，為何 Clara 不去求助於她們背後那強大的支援，再派出多一點人手，甚至派遣像我們在貨輪上遇到的同級怪物。

反之，卻選擇跟著我們一班戰鬥力低下的人。

是否出了什麼差錯？抑或是在背後潛藏著什麼陰謀？

我就乾脆跟隨著她們擬定的劇本進行吧！

「既然係咁，你哋就小心啲喇！」Clara 叮囑道，「總之，齊齊整整咁返嚟...」

「我哋都會遠距離睇住，如果你哋入咗去十分鐘都冇比 signal 我哋，我哋就衝入去！」Clara 補充道。

「Okay...」簡單收拾後，我們便前往附近的一間超市埋伏。

沿途的敵人不多，偶爾遇著一些擋住前路的落單喪屍，我曾經想過把它一下解決。

但當我想到，這很有可能為我們的埋伏留下不必要的線索時，我便決定繞道而行。

雖然時間因此而用多了，但我們還是成功趕在對方到達之前，作出埋伏。

我們選擇在超市前的一個被破壞了的商舖內躲藏，等待他們到來開門時，才衝出去把對方制服。

「一陣間你哋留喺度得㗎喇！我轉頭會返嚟帶妳哋走...」我向她們叮囑道。

無疑，我自己行動會比較自在。

「咪痴線啦！放我哋喺度！一陣又唔知有冇變態佬嚟攪我哋喇！」豈料 Aki 的反應很大，「頭先喺船上面仲見番嗰個衰人，仲扮到好似唔識我咁添呀！」

「船上面咁多人，你講邊個呀？」我假裝不解地問道。

「喂咪住呀！我都唔要留喺度呀！」正在聽取光哥解釋的Aki，亦急不及待嚷著要跟我一起。

幫手修正

邊個衰人

我個素恩去左邊呀

可能係主角諗住係超市埋伏個堆人入面

我都係

Chapter 512 - 超市

「我講緊嗰個叫 Dickson 嘅衰人吖，睇佢對手好似跛咗咁，抵佢死啦！」Aki 怒吼道。

「佢咁對我，我化咗灰都記得佢！」Aki 握緊拳頭說道。

「其實，我哋係咪一定要跟住佢哋？」看來 Suki 都有點意見。

現在離開，便等於置 Carey 等人於不顧。

更何況，Clara 她們的目標跟我一致；找到異生教、找尋事實真相、找尋自己的真正身分。

最重要，是找回素恩。

「佢哋雖然講唔上係朋友，但係多啲人一齊，會比較安全...」我也沒有一個很有力的理由，只好勉強地答道。

「哦...」Suki 沒有正面回應。

「Suki 話時話，有樣嘢我想問清楚妳...」我見外面還沒有動靜，便把她輕輕地拉向一旁問道。

其實我打從 Suki 給喪屍襲擊後，便一直留意著她。

可是卻想不出原因。

「係咪點解喪屍咬咗我，我都冇事？」看來她亦一早已經知道。

「唔係... 呢樣我一早知，就正如之前華叔咁講過，妳同 Keith 都有抗體...」我回應道，「我覺得奇怪嘅係，啲喪屍一咬咗妳，就好似中咗毒咁定曬格唔郁嘅？」

「過嚟我話你知...」Suki 遲疑了一會，便再把我拉離 Vicky 她們多一點。

我被她拉到一旁，然後她貼在我的耳邊說道，「我有咗 Keith 嘅 BB，唔知係咪同呢樣嘢有關...」

我不可置信的看著她，令她感到有點尷尬。

「之前都比喪屍咬過，雖然我知道比人咬倒少少係唔會有事，不過就正如你見倒咁，喪屍咬完我就失去咗活動能力。」她靜靜地向我說道。

「仲有...」Suki 隨即向我展示剛才弄到的傷口，「個傷口仲會好快好番...」

我查看她展示給我那肩膀上的傷口，確實只剩下一點點的咬痕。

「當然，啲喪屍撲過嚟我都會驚...」Suki 看來還有點害怕。

「你真係肯定？」我不知道她會否弄錯。

「自己嘅身體變化，點會自己都唔清楚吖？」Suki 的答案卻十分肯定。

我細想，這病毒都比較奇怪，入侵女體七天後會令她變成怪物，但若然成功受孕，又會自然產生具攻擊性的抗體去保護母體。

不爭氣的我，不經意的又再懷疑到 Vicky 身上。

她的抗體，是來自她本人，還是？

不！我已經試過把她誤會，不能再重蹈覆轍！

但這使我更想知道，Vicky 的身世。

這令我更加堅定，要直搗異生教的決心。

「殊... 出面...」正在觀察著外面動靜的 Vicky，回頭向我們示意道。

我放眼望去，可見電筒光在前面晃動，然後便是數個穿插於路旁的黑影。

他們走到了超市門前，向四周打量了一下後，便熟練的向大門敲打著。

看來，裡面還有負責把守的人。

「大家準備...」我輕聲的叫她們準備好。

「嘞嘞嘞嘞...」卷閘除除地打開，六個身影便隨即內進。

「出發！」一聲令下，我們便緊隨他們，突入超市之中。

閘內正站著一個準備關閘的人，他看到我之後，竟也來不及反應，便已經被我一腳踢飛。

「全部咪郁！」同伴們配合著我，擎著只有少量子彈的手槍，向著眾人指嚇。

「哈哈！你都幾夠薑㗎喎！帶住幾條女就想挾持我哋，佢哋好似連枝玩具槍都未揸好喎！」其中一個大叔，淡然地轉身向我們說道。

看來他便是這群的首領。

擒賊先擒王！

我沒有給予他再說下去的機會，一踏腳便向此人撲去。

此人也不是泛泛之輩，雖然他好像沒有預計到這一步，但仍能踏順步韻，閃身作出格擋。

可是，我已經不是普通人所能匹敵。

「嘞嘞...」那隻用力擋著我的強大臂彎，在我的鐵拳面前，只有被擊碎的份兒。

那人在手臂受創後，只能無力地被攻擊的餘力所震飛。

其他人見狀亦打算出手，可是卻被那大叔喝停。

「你哋唔會係佢嘅對手，唔好作無謂犧牲！」那大叔叫道。

「冇錯，你哋唔亂郁嘅話，我應承唔會傷害你哋...」我亦想安撫眾人，「我哋只不過啱啱喺馬鞍山嗰邊走到嚟呢度，想補給吓啲物資咁啫！」

「你話馬鞍山？咁嗰邊嘅情況點呀？」一名中年男突然放下武器趨前問道，「你哋喺嗰邊走過嚟，係咪嗰度仲有好多生還者呀？」

很明顯，他跟馬鞍山有著一定的關連...

推佢老母

Chapter 513 - 西貢生還者

我不知道該怎樣去回答他的一連串提問，他團隊中的另一人見我有點摸不著頭腦，便開口解釋道。

「佢係喺馬鞍山住嘅，出事嗰日佢喺呢邊返工，之後想返去已經返唔倒...」一名中年男子說道。

「喂！你哋已經當咗佢係自己人嗱？」那被我擊傷的大叔，突然不屑地叫道，「呢條友怪怪咁，唔似係普通人囉！」

「話唔定，佢都係嗰個異生教派嚟啲人。」大叔扶著自己受傷的手，不友善的打量著我說。

又是異生教？

「做咩呀？比我講中咗哩！」可能我的面色有變，致使大叔乘機挖苦道。

「我唔準你提班人渣！」我只好反客為主，「你哋根本就唔知道，班人有幾賤格、有幾 PK！」

於是我裝作十分激動地，去把異生教在蒲台島上的所作所為，向他們各人簡述一次。

當然，我還是一如既往的，只把想給他們聽的資訊告知。

「唓！講到咁樣，都唔知係咪真...」雖然大叔口裡這樣說，但我看到各人的戒心已經降低。

有兩個年青男子，甚至開始打量著我身旁的三位美人兒。

「係呢，你哋嘅大本營就喺呢度？」被人看得有點不自在的 Vicky，忍不住開聲問道。

「梗係唔係啦！我哋個大本營喺對面個警署同運動場度...」一個看她們看得著迷的人，竟急不及待的搶答道。

他的過份積極，換來的只有大叔的怒視。

「咁... 不如我哋一齊攞啲物資，跟住一齊返去大本營入面吖？」Suki 見狀便幫忙乘勝追擊。

「嗯...」對方好像拿不定主意。

眾人的目光，突然投射到剛才那大叔身上。

「我就唔係好同意㗎喇，不過如果我話唔好，你哋都唔會就咁算啦！係咪？」大叔無奈地答道。

「好啦！我幫你哋同話事人講，不過我唔肯定佢應唔應承㗎！」他終於作出妥協。

「Okay！咁我哋快啲搬嘢返去啦！」其中一個青年已經急不及待答道。

於是，我們立刻開始搬運工作，我亦乘機向其他人打探消息。

「嗰班異生教，究竟對你哋做過啲咩呀？」我向剛才那個，問及馬鞍山情況的男子問道。

「嗰班衰人！」那人咬牙切齒地叫道，「隔一陣就嚟我哋度，搶物資、殺人、捉人、強姦，簡直乜禽獸嘢都做得出！」

「咁你哋冇試過反抗咩？」我好奇問道。

「你估我哋未試過咩？」他越說越激動，「佢哋第一次強攻入嚟，我哋都試過全力反抗，不過... 不過...」

「結果我哋死傷慘重...」另外一名男子插口答道，「雖然聽落好荒謬，不過佢哋真係好似識得魔法咁，可以控制啲怪物，分配喺唔同嘅地方攻擊我哋...」

「結果唔洗一陣，前線已經差唔多全軍覆沒...」男子續說，「我哋冇曬辦法，只可以同佢哋投降...」

「而最奇怪嘅係，我哋個話事人一大喊投降，啲怪物就好似收倒命令咁停低落嚟...」他咬牙切齒地說道，「咁班異手教嘅人，就大搖大擺咁入嚟搶嘢，又叫我哋歸順佢哋咁...」

「而佢哋就應承將西貢市嘅大部分喪屍調走，方便我哋出去搵物資咁喎～」

「為咗唔想再有無謂嘅犧牲，我哋都選擇放棄反抗，咁佢哋就間唔中嚟搶嘢、捉人...」他再補充，「不過比佢哋捉走嘅人，就冇再返過嚟...」

「我哋覺得，啲人好有可能比人捉咗去做實驗...」他的眼神突然變得奇怪。

「不過有樣嘢我諗唔明...」我提出一個疑問，「佢哋既然已經佔領咗你哋個大本營，點解唔索性留喺嗰度？」

「呢樣嘢我哋都有偷偷哋查過，以我哋嘅推斷，佢哋係喺個所謂 “祭壇” 嘅地方，進行緊一啲變態實驗...」男子解釋道。

「不過，我哋淨係知道嗰度應該喺大網仔附近，因為嗰度有數唔盡嘅喪屍，我哋根本冇辦法過倒去...」他總結道。

原來，我們登陸的地方，恰巧便是他們部署喪屍群所在。

剛才還以爲異生教真的如此神通廣大，每一步都在他們掌握之中...

但至少，我得以認真地確認下一步的目標。

他們如此重兵佈防在 “祭壇” 附近，一定也有些不為人知的秘密。

無論如何，這也是我們靠近異生教的又一步。

正 又有新

好

推阿推

Vicky Suki 會唔會比人圍姦

LM

推！

Chapter 514 - 話事人

「不過有一樣嘢你要記住，返去大本營之後，千祈唔好周圍講關於異生教嘅嘢...」男子補充道，「入面啲人，有一啲聽到呢講名就好驚，但係有另外啲人，直頭當佢哋神咁拜...」

「所以關於呢個教嘅嘢，你可以同我哋講。至於其他人，就真係少說為妙...」男子叮囑著我。

閒談間，我們亦已經整理好所需物資，正要跟各人於收銀處會合，卻突然遇到 Clara 帶著手下內闖。

「全部咪郁！」Clara 和手下們突然擎槍出現在我們跟前。

大家只有呆立當場，沒人來得及反應。

我也意想不到，這些人竟然連放哨的基本工作也沒有做好。

「自己人... 自己人...」我急忙走上前解釋，「唔好意思 Clara 姐，係我唔記得比 signal 妳哋...」

Clara 只是怒視了我一下，卻沒有破口大罵。

「佢叫 Clara，係我哋嘅同伴嚟...」我立刻向大家說明，「我哋夾定咗互相配合嘅，係我唔記得咗...」

「至於佢哋就係住喺警署同運動場入面嘅人，佢哋都好憎異生教嘅...」我刻意向 Clara 補充，以免誤會。

「哼！真係一山還有一山高...」大叔有點不屑地答道，「睇妳哋嘅功架，同門口嗰兩個人啲裝備，妳哋都來頭唔少喎！」

「唔... 你都唔嘢少吖！」Clara 打量著他道，「冇錯，我哋係受美國一間生化科技公司委託，派嚟呢度調查喪屍病毒嘅...」

「不過我哋同班隊員失散咗，所以要搵返佢哋先...」Clara 再說道，「之後再打探吓異生教喺邊，搵出病毒嘅源頭...」

「妳嘅意思係話，啲喪屍同異生教有關？」大叔追問道。

「係！不過詳細情形，我而家就唔係咁方便講...」Clara 沒有向他進一步確認。

「好！既然大家個目標一致，咁我就帶妳哋去大本營度...」只要說到異生教，大叔好像反應得特別起勁。

各人再幫手拿走一點物資後，便出發離開。

「有樣嘢我覺得有啲奇怪，運動場入面應該有唔少人，點解超市入面都仲有唔少物資？」我向身旁的 Clara 問道，「同埋，佢哋主要都係攞啲食水同飲品咁，係我哋先至主動攞啲乾糧...」

「嘿嘿！我諗你大致上都估倒...」Clara 壓低嗓門答道，「同埋佢哋咁順攤就比我哋加入，一定唔係咁簡單...」

「不過既然佢哋咁有心邀請我哋去，我就即管睇吓佢哋攪乜嘢...」Clara 説道。

我們一班人走到了警署，大叔趨前跟守衛交待幾句後，便引領我們一班人內進。

在進入警署大樓前，又有另外兩個人坐在一長枱後面。

「咦？發叔，你好似帶咗啲生力軍返嚟喎！」其中一人向大叔說道，「發叔，循例循例...」他說著已經示意眾人放下裝備。

「入呢度嘅規矩，就係首先要繳械...」只見發叔已經著手解下身上的裝備，「頭先唔記得同你地講，不過如果你哋唔鍾意嘅話，可以出返去...」

眾人的目光，立刻轉移到 Clara 身上。

只見她二話不說，已經主動把身上的裝備解下。

其他人見狀，亦跟著照做。

之後，我們在發叔的帶領下，乘坐升降機到達警署的頂層。

可是，在一房間的大門前，卻又有兩個門衛把眾人阻攔。

「我要見阿 Rex！」發叔低著頭，以深沈的聲音向搭著他肩膀的青年說道。

「阿發叔... 大佬話唔方便見任何人喎～」豈料青年竟輕挑的向大叔叫道。

「嗚...」只見發叔突然發難，伸手去把青年的脖子揑緊。

他的手下，亦已經作好攻擊的準備。

但站在發叔身旁的我，卻看得抹了一把汗... 因為此時的發叔，應該正在強忍我所做成的傷痛，面色也變得有點鐵青。

「我而家就要見佢，你係咪要阻我？」發叔硬著頭皮向青年咆哮的同時，目光亦已經標射到另一門衛身上。

「冇... 冇啲咁嘅事，發叔隨便入去...」另一人已經被嚇得有點不知所措。

「哼！」發叔聽後便沒有再多作糾纏，把青年推倒後便推門內進。

「挑！巴之閉！」青年深深不忿地說道，「對住大佬咪又係死狗咁！」

發叔卻沒有再去理會，逕自走進那偌大的辦公室中。

「啊～」大門剛剛打開，耳邊便傳來女子的呻吟聲。

而當我們向聲音源頭望去時，便赫然發現有三絛肉蟲，正糾纏在房間角落的一張沙發上。

大佬有超能力又點
準備比豬角殺死了

又屌女

主角成班都係超人黎 好難會有人同到佢地打交打贏

發叔 同 rex 之前好似出過嫁喎🤔

Chapter 515 - 重遇 Rex

那人完全沒有理會我們一班人，只是埋首於面前的活塞運動。

奇怪的是，剛才還凶神惡煞的發叔等人，看到這情境卻沒有出手制止。

「得！你哋等陣，好快！」那人回頭打量了我們一下後，便繼續下肢的運動。

但從他回頭察看時的面容，和說話的聲線，我便差不多能夠確認他，是打從出事那一天，便與我們失散了的 Rex。

我之所以不能百分百確定，一來是我們以為他一早已經被喪屍殺掉，二來是眼前這人的身型，比我們之前所認識的 Rex，相對健碩得多。

但自從他改變了姿勢，我得以看到他的正面；再加上伏在他身後磨蹭著的女伴，我便更加肯定是他。

因為，那女子便是 Rex 的女朋友 - Angie。

我真的想不到，會在這裏遇上他們。

大家都以為，他們一早已經給喪屍殺掉。

說起這個 Rex，他其實是 Keith 的朋友，因為我跟 Keith 這對雙依為命的兩兄弟，一向都感情很好，所以經常參與彼此朋友聚會和活動的我，亦有幸認識了這個人。

但其實我與 Rex 並不十分稔熟，對這個人也沒有什麼感覺。

只是，他常常炫耀那身任警方高層的父親作威作福，還借故親近身邊的女性朋友，完全沒有放 Angie 在眼內；使大家都不齒他的所作所為。

果然，壞人一般都不會那麼早死。

「啊～」那邊的三人卻仍在忘我的混戰。

其間，Angie 亦好像發現了我的存在，面容開始變得有點尷尬。

「喂𡃁仔！你唔見有人喺度嘅咩？」一早沈寂的光哥，終於忍不住叫道。

Rex 卻仍沒有任何回應。

「喂！我叫你呀！」光哥一邊憤怒地叫著，一邊已經趨前往 Rex 的身旁走去。

「屌！阻L住曬！」只見 Rex 突然發難，猛然離開二女身邊，便飛身往光哥撲去。

「呀！」Rex 的速度簡直是快如閃電，光哥還來不及反應，已經被他一拳轟飛到牆邊。

「哼！廢物！」Rex 拋下一句，便打算回頭繼續。

「喂！阿 Rex！」我忍不住向他咆吼，做好準備要教訓他一場。

可是，Clara 卻已經出手把我攔住。

「阿良，你過去睇吓阿光點！」Clara 隨即向阿良說道。

「哦？阿 Roy？」而那個 Rex，終於都發現了我的存在。

「仲有靚女 Suki...」Rex 對著 Suki 說話，眼光卻已經打量著她身旁的 Vicky。

光著身子的他，巨龍還無恥地跳動了幾下。

「Rex... 不如你著番啲衫先啦！」我忍不住叫道。

「噢！係喎！唔記得有美女喺度𡃓！」Rex 自信地答道，「不過，比佢哋見識吓我隻巨鵰都好吖！」

「睇嚟班靚女，都冇乜見過啲咁巨嘅嘢㗎喇！係咪睇到濕曬呢？」他說話仍然是那麼的低賤，只是現在更變本加厲。

「Rex 哥，佢哋係我喺出面遇到嘅生還者。佢哋想入嚟住住先...」發叔插口說道。

「哦冇問題...」Rex 仍是向 Vicky 和 Aki 她們打量著，「呀！不過佢哋做咗身體檢查未呀？嘿嘿...」

「吖... 未... 未檢查喎...」發叔戰戰兢兢地答道。

我大概也知道是什麼一回事。

「好！既然大家都係自己人，咁就唔洗你哋行嚟行去，我就破例比大家喺呢度檢查啦！」說罷他已經向著 Vicky 和 Aki 那邊走來。

我實在忍無可忍，立刻擋在二女面前。

Rex 看到我亦毫不客氣，伸出手便想把我一把推開。

我沒有刻意反抗，只是堅定的把步覆站穩。

他眼見無法一下子把我推開，卻暗自運勁，再次作出嘗試。

他的實力看來也不弱，但在我強大的力量面前，我仍然不動如山。

雙方的角力亦開始引起了其他人的注意，他不停歇的用力推，使我開始按捺不住。

「不... 不如我幫佢哋檢查吖？」剛才被 Rex 丟棄在一旁的 Angie，為了解圍向我們提出道。

Rex 聽後，突然停下了手腳。

「哈哈！我都係講吓笑啫！」Rex 突然又裝作若無其事地笑說道，「隔離有兩間房，Angie 妳就幫吓手啦！」

他這樣容易妥協，該不是盤算著什麼陰謀吧？

主角已經好勁了
但都要隠藏實力

一鎚打撚死牙rex再搶走佢條女

第一話出現REX個名，宜家終於出場

完全無印象

rex睇黎都屌左好多西，但應該唔知食人肉會升lv

就係屌得多先進化成咁
作者個故反映現實
都係有米大撚曬

Vicky

Chapter 516 - 安全檢查？

我們被 Angie 和另一女子，分別引領到旁邊的兩個房間中。

光哥則由良哥攙扶著前進，看來他的傷不算十分嚴重。

二女還沒有把衣服穿回，令我們看得有點尷尬。

只是，她們卻好像覺得沒有什麼問題。

Angie 和女子，逐一帶領我們走到不同的房間檢查。

Suki 和 Clara 首先進入房間中，而不消一會，她們便分別結束了檢查。

這次序是我們該意安排的，這樣我和 Clara，便可以分別看顧著各個女同伴。

之後其他人相繼內進，都好像沒有什麼問題。

而留在最後的，便是我和 Aki。

走進房間中，迎接我的是 Rex 女友 Angie。

她仍是跟剛才那樣的一絲不掛，看得我心頭癢癢的。

「Roy... 過嚟呢邊幫你吖！」Angie 示意我走到她跟前，準備對我檢查。

我好像小孩一樣的依令向前走，然後站在她面前準備。

她沒有再多說話，只是伸手把我的上衣拉起又脫下。

而我亦沒有半點動作，只是偷偷瞪著她胸前的兩個肉球，就在我不遠的眼前，被她自己的動作揚起又墜下。

可是 Angie 沒有讓我的視線在她身上停留；就在她把我的上衣輕輕放下後，便再埋首於把下身的束縛脫去。

現在的情境，根本就不像是什麼身體檢查。

但是，我又不想就此結束...

那邊箱，Angie 在幫我脫褲的同時，好像有意無意的觸碰到我的巨龍。

「嘩～」就在最後束縛被拉下的一剎，那枝堅硬的鐵棒，便應聲彈射了出來。使本來幫忙著我的 Angie，也忍不住掩著小嘴，猛地叫了出來。

是的，早在我近距離感受她氣息的一刻起，巨龍已經慢慢地強壯起來。

「噢... 好大...」Angie 一邊按著嘴，竟一邊用指尖輕按著我的龍頭來。

雖然已經不是第一次向其他人展露自己的身體，但這一次，卻是我第一趟遇上被一個早已相識的人，這樣挑弄。

是有什麼陰謀嗎？

理智突然在這一刻閃過，但很快便又再消失得無影無蹤。

因為，這女子竟然開始套弄著我的巨龍來。

「真係好大，又好似鐵咁硬...」她一面套弄，一面就好像觀察樣本一樣的，近距離細心研究著。

她一副充滿著好奇的樣子，慢慢玩弄著我的鐵棒來。

「Angie... 妳... 妳唔係要檢查嘅咩？」我的理智又重新出現，「如果冇問題，我想出返去先，出面有其他人等緊...」

「咁難得見返面，洗唔洗咁急喎！」她聽罷我説的話，便隨即放棄於眼前巨龍，轉而走到我的身後。

她以嬌軀貼近我的後背，然後雙手從我的面開始，慢慢向下輕撫著。

她不止用手輕輕的挑逗，還以胸前的兩點替我按摩著。

她由上至下的把我徹底搜索一遍，結果當然沒有發現。

「舒唔舒服呀？」她從後把我抱緊，然後伸出手抓住我那擎天的巨柱。

我還未及作出回應，頸項便已經被濕潤的舌頭輕舔著。

「啊～」她的小舌從頸部遊走到耳窩外面，然後又伴以輕輕的吐息，簡直是極盡挑逗之能事。

「O... Okay 啦嘛？」我開始有點擔心其他人，經驗告訴我，誘惑的背後，一般都是邪惡的陷阱。

「吓... 你唔想再舒服啲咩？」Angie 開始從我的背後離開，然後貼著我的身軀，慢慢地繞到面前來。

「我想要呀...」除了感官外，她還向我作出語言挑逗。

這個女子，就從我認識她的那一天，已經是這樣令人想入非非。

回想之前的聚會，她不時也會在眾人面前，旁若無人的與 Rex 作出親暱的動作。

而現在，她正一邊輕咬著我的右耳，一邊輕搓著我的龍蛋與巨龍。

雖然明知這是個陰謀，但我真的可以用理智抵抗面前的誘惑嗎？

「如果冇問題，我想出返去先...」話語剛畢，我便為我的突然理智感到後悔。

聖誕快樂各位

主角第一次拒絕扑野

經驗告訴我，誘惑的背後，一般都是邪惡的陷阱

咁就兩年

第一次拒絕扑野

辛苦哂樓主放假都出文

拒絕唔到架喇

終於冇害到班女

終於成長了

跟手就會扑，唔使擔心

好難得有屍故仲可以出緊，出面有啲已經爛尾

睇黎個rex 定位同孝信差唔多， 刷技能用，打打下就會覺醒新技能

rex死左之後，豬角又接收晒d女

Chapter 517 - 全身而退

Angie 不可置信般看著我，但也無奈地從我身上離開。

「既然係咁好啦...」她離開後，便轉身幫忙收拾我那些散落在地上的衫褲。

可是，她現正以翹起的臀部向著我，在我四周繞著我執拾。

而她下身的秘部，就這樣的在我面前表露無遺。

不知那是不是我的錯覺，圍繞在她秘部周圍的黑色森林，好像泛著點點濕潤的亮光。

這個女人...

「嘭嘭嘭～」就在我快要按捺不住之際，門外突然傳來拍門聲。

「阿 Roy？你冇嘢吖嘛？」原來，是門外的 Vicky 擔心到我的安危，拍起門來詢問我的情況。

「我 okay... 好快出嚟...」我向門外的 Vicky 回應道。

於是我幫忙把衣衫拿回，穿上後便立刻逃離這個龍潭虎穴。

我回到各人面前，可是我這才發現，跟我一起進入不同房間的 Aki，還在房間內沒有出來。

而 Clara 跟 Suki，正拍打著房門詢問裡面的情況。

「阿 Roy...」Clara 向我使個眼色，我便一腳把門踢開。

房門一開，裡面竟出現了三個人。

除了被那女子壓在梳化上的 Aki，居然還有一邊看著她們，一邊用手自娛著的 Rex。

Clara 立刻走過去把女子推開，而我則撲上前走到 Rex 的面前。

我二話不說，揮拳便往他身上擊去。

Rex 見我來勢洶洶，也沒有勉強去把我這一擊接住，只是狼狽地拉翻座椅，跌坐在一旁的地上避開。

「嘭！」但這包含了我憤怒的一拳，仍乘著餘勢，把座椅都擊得粉碎。

而我亦沒有打算把他放過，轉身便再向他追擊。

「嘭！」拳頭再次落在牆上，把它擊穿一個大洞後，便狠狠擊中了 Rex 的肩膀上。

他立刻被我轟飛，跌在不遠處的牆角上。

這個 Rex 果然不是普通人，否則我這一擊已經足以令他肩骨盡碎。

我決定把握此良機將他除去，於是蹬起腳便往 Rex 身上踢去。

「阿 Roy，停手呀！」就此千鈞一髮之際，一個身影從旁撲出，擋在我和 Rex 二人的中間。

在這電光火石間，我依稀見到這人的背影，應該便是 Rex 的女友 Angie。

「呀～」我立刻把腳收起，但餘勢還是把 Angie 踢飛。

她與 Rex 跌坐在一起，可仍是擋在 Rex 的面前。

看到此情此景，頓時令我忍不住下手。

而發叔和 Rex 的其他手下，亦已經聞聲而至。

為免危害到同伴們的安全，我只好先把 Aki 救出去。

「嗚... 佢哋塞住咗我個口，唔比我叫出聲...」Aki 看到我，便不理自己正一絲不掛，飛撲過來緊緊的把我抱緊。

而 Clara 亦已執拾好 Aki 那些散落一地的衣衫，走到了我的身旁。

我正要帶她們離開，但 Rex 的手下們卻好像不想讓我們輕易離去。

「Rex 哥，係咪可以比我安排佢哋住邊度？」發叔見我們劍拔弩張，便大聲向 Rex 問道，以求替我們解圍。

Rex 看來也知道形勢對自己不利，對發叔展示了一個 “OK” 手勢後，便沒有再多說一話。

就這樣，發叔便帶領我們安全地離開了西貢警署。

「嘩！你哋都幾夠薑㗎喎！連條粉腸都夠膽得罪！」發叔一改剛才遇見我們時的語氣，「我叫發叔，未請教。」

「我叫阿 Roy...」從發叔的態度和說話的語氣看來，他只是怯於 Rex 的淫威，才迫不得已服從於他。

現在有我這一個強者出現，他便恨不得我馬上把 Rex 剷除。

雖然這也是我剛剛定下了的目標，但我亦必須先謀定而後動。

「佢哋係我啲朋友，有機會再自我介紹...」既然定下目標，我亦不妨單刀直入試探著他，「呢個阿 Rex 我都識佢，不過佢憑咩做咗呢度嘅話事人？」

「殊！隔牆有耳...」發叔聽到我的說話後，看似有點驚訝，但亦隨即低聲向我說道，「而家講嘢唔係太方便，等我幫你哋安頓好之後，我再搵你傾...」

男主

話時話aki扑左未？

扑左一半

救左佢係時間扑埋另一半啦
之後俾vicky撞正

我由post 1追到而家
睇住樓主由定期7日到weekday再到不定期
我都覺得冇問題
我只得一個要求 就係唔該roy哥長大小小好冇
係出邊交打過咁多次 心理戰又打過咁多次
唔好再有啲二打六出黎 求其都陰到佢/求其都打成平手
比roy哥威下得唔得

Vicky 同阿Roy 嘅關係希望可以更進一步

咁淨番嘅生還者正常都有番咁上下
不過將之前嘅mini boss 當係而家嘅二打六，搞到感覺好似roy 0 成長

個故幾時會完

長睇長有

結局要等個孫燒比我了

就2019年了

成長得屌女勁咗

要下年先有得睇

下下年都應該未完到

Chapter 518 - 安頓

發叔帶著我們去領取帳篷和一些基本日用品後，便帶領我們走進運動場內，一處離看台比較遠的空地紮起營帳。

「嗱，我哋嘅資源唔多，不過呢兩個帳幕已經夠你哋咁多人用㗎喇！」發叔向我們說道。

「我仲有嘢要打點，晏啲再搵你哋...」雖然發叔這樣說，但是我從他的臉色知道，他的痛楚已經快要到達極限。

再不作出治療，他必定將昏死過去。

於是我和良哥著手，架起我們用作暫時棲身的帳篷。

而在今時今日仍以生還者身分加入的我們，好像令周遭的人感到十分好奇。

「請問... 你哋係咪啱啱喺外面入嚟㗎？」

「出面嘅情況點呀？」

「知唔知政府幾時會派人嚟呀？」

十多名男女從四周圍了過來，七嘴八舌地問道。

看來，能外出的人並沒有把外面的情況告知。

我不知道若然把真相告知，會對他們造成何等打擊。

「其實我哋都喺附近匿埋咗個幾月，所以出面嘅情況，我都唔係太清楚...」我只好向他們說了過大話，然後眾人便像洩了氣的氣球般散去。

「你係個好人...」良哥突然説起一句令我毛管直豎的對白。

「何以見得？」連我自己也覺得可笑，「你唔係鐘意咗我吖嘛？」

「你係咪諗多咗呢？咪以為自己真係大情聖至得㗎！」良哥挖苦道。

我們就這樣邊說邊笑般完成了工作；原本我們打算讓男女分別住在兩個不同營帳，但由於女孩們的反對，我只好跟她們三人住在一起。

當然，我不會反對這個安排。

折騰了一夜，大家都有點疲累。所以在安頓好一切後，大家便倒頭大睡。

一如既往，我只是休息了一會，便再也沒有睡意。

事不湊巧，黑暗中剛巧看到有一身影跨過了我，走到了帳篷外面。

我環顧仍睡在營帳內的兩人，發現外出的應該是 Aki。

我怕她獨自出外有危險，於是便起來打算跟隨著她。

原本我以為 Aki 不會走得太遠，但當我走到了帳篷外，已看到她飛快地奔越草坪，走向看台附近。

我見狀亦立刻快步跟隨。

但當我追到看台後的房間外時，卻看不到 Aki 的身影。

幸好走廊上備有露營用的白光燈供人使用，使我能夠逐一房間去尋找。

一直走過了好幾個房間，卻仍然沒有發現，直至走到一女更衣室前，才見到一點微弱的燈光。

看來，是有人提燈內進了吧！

我不太確定裡面的是否 Aki，就算身處其中真的是她，我勉強內進也有點於理不合。

我只是想確保各人的安全罷了。

...........

我真的這樣想嗎？

我環顧四周，確定四野無人後，便閃身進入更衣室裡面。

為免打草驚蛇，我把露營燈放在一連身鏡附近，為更衣室帶來一點亮光。然後再小心翼翼的搜索，直至走到一個盡頭的空間。

那片薄薄的門簾裡面，有著一個女性的身影。

「Aki，係唔係妳呀？」我冒著被人誤會的危險，輕輕的往內問道。

「阿... 阿 Roy？」裡面傳來抖顫的回覆，「你... 點解會... 會喺度...」

「哦... 我見妳夜麻麻出咗去，睇吓妳點之嘛...」我回答道。

「嗯... 我... 我冇嘢...」Aki 答道。

「咁如果妳冇乜嘢，咁我就出番出面等妳喇！」我說罷便轉身離開。

「阿... 阿 Roy！」Aki 在裡面叫道。

我當然知道，回頭會有什麼事情等待著我。

「我有咩可以幫倒妳？」我一本正經的向她問道。

「阿 Roy... 不如... 你入嚟啦...」Aki 羞怯的回應道。

我撥開門簾，看見滿身大汗的 Aki，正坐在牆角顫抖著...

Aki比人落咗春藥

逃巴新年快樂呀

2019完到故未？

個故有冇2年？

三年嘅故

扑野了

終於追到live。唔做 CD-ROM，留言支持樓主，樓主加油💪

Aki

扑還扑，千祈唔好扑完之後出面啲女唔見哂

我都有擔心呢個問題 一見到主角跟出去就驚d女俾人女女女咗

求加速

Chapter 519 - Aki 的誘惑 • 上

「阿 Roy...」滿臉通紅的 Aki，尷尬地向我說道。

我看著她坐在地上，泳褲已經褪去並掛在腳跟上。

「阿 Roy... 我好辛苦...」Aki 眼泛淚光的哀求著我。

「妳想我點幫妳？」禮貌上，還是要問一下。

「佢哋頭先唔知搽咗啲乜嘢喺下面，我而家... 而家好濕...」她口裡這樣說著，但臉龐已經側得不能再側。

想不到，她還有這樣嬌媚的一面。

她的要求我已經明白不過，只是覺得有點突然。

「我明白，不過...」我在猶豫之際，Aki 卻已經不顧身勢的撲向了我。

她二話不說的把我推向牆邊，然後伸出唇不斷向我索吻。

我當然立刻以嘴相迎，但我也沒有想到，她的吻卻是異常的急促。

更甚的是，她的雙手已經分別出動，一面拉著我的手，往她那濕潤的蜜穴摩擦。而另一隻手，卻已經探到我那早已昂然起勁的巨龍來。

我也沒有放慢手腳，伸出舌頭便與她熱吻起來。

Aki 那神秘的叢林已經泛濫得快要滴出水來，我用手指輕輕的插進穴中抽插，使它不斷發出「唧唧」的響聲。

「嘩！妳濕到滴曬出嚟喇喎～」我在她耳邊挑逗著，手指卻配合著越掏越深。

「啊～」突然，Aki 把我擺動著的手捉住。

但是，她並沒有把我的手移開，只是令我暫時停留。

「做乜嘢？」我有點不解地問道。

但當她依偎在我的身上，以急速的呼吸吐息著，再加上我感受到由她驕軀傳來的輕顫，我已經意會到，她所為何事。

真有意思，我決定變本加厲。

我把制止著我的手拉開，然後把抽動的速度加快。

「唔... 唔好呀～」Aki 搖頭大叫著，「我唔得喇！」

Aki 正一邊開始弓著身子，一邊緊緊的抓住我的手臂。

但是，卻沒有要我停下來的意思。

看來，她已經變得異常興奮。

「啊～～～」經過我的一輪搓弄，Aki 終也作出激烈的抽搐，還虛脫般攤伏在我的身上，像高潮般大叫了起來。

是因為藥物的影響嗎？

我正打算作出進一步行動，卻已經被她快一步掀起我的衣衫，輕舔著我胸前的小點來。

而原本放在自己身上的手，亦已經伸進了我的褲子裡面。

她熟練地以兩根手指把巨龍套在其中，然後再用反手套弄著熱棒。

是的，我也差點忘記，她是個身經百戰的小妮子。

想到這裏，我的好勝心又再湧現。

我立刻把她反轉背向著我，然後毅然拉起了她上半身的衣衫，讓驕人的雙峰暴露在空氣中。

然後，我便開始用雙手分別行動。

左手再次探到她的秘部運勁，而右手則徘徊在她的胸前兩顆肉球之間搓弄著。

「唔...」Aki 亦明顯相當受落，在發出輕聲低吟的同時，還扭著腰回頭跟我索吻。

她的舌吻技巧也十分純熟，小舌時而在我口內游盪，時而引導著我的舌頭進入她的小嘴裡面吸啜...

那樣一收一放的糾纏，再加上凹凸有致的身材，和一張出眾的明星臉，使我感受到從未遇過的興奮。

Aki 也沒有因此而放棄進攻，反而伸盡了她的玉手，再次往我褲內的巨龍探去。

她那柔軟的手不斷按摩著巨龍，而每當她抵受不住刺激之時，還情不自禁的擠弄著，我那兩顆躲藏在小袋裡面的龍蛋。

這使得我徘徊在興奮與痛苦的邊緣，不同程度的刺激感受，正衝擊著我的感官。

除了下身承受著由她指尖帶來的刺激，雙唇還要應付她那猶如蛇舌般的渴求和挑逗。

柔軟又濕潤的嘴唇，加上靈巧又溫暖的小舌...

我巴不得現在就把她狠狠地壓在地上，然後以瘋狂的抽插去令她向我求饒。

但我明白，這便正中她下懷。

我要讓她知道，我和其他男人的不一樣...

又係時候甜一甜 升一升lv 好打尻死個rex

依位巴打真了解樓主

掂呀

希望仆仆下唔會比Vicky姐發現啦 唔好再傷佢啦

扑*

我要Vicky 同阿Roy 就夠

好快比人發現

Aki 的誘惑 中
Aki 的誘惑 下
之後先扑野，再分上中下，咁又要等半個用先推進劇情

Chapter 520 - Aki 的誘惑 • 下

Aki 見我沒有進一步的行動，便開始以圓潤的臀部向我挨擦。

面對誘惑，我從來沒有像今天一樣的欲擒故縱。

曾經有人對我說過，好色的本性遲早會把自己害死。

但既然說得出本性，那就不會那樣容易被更改。反之，我需要學習的是怎樣去駕馭它、控制它。

而眼前的，便是一個好機會。

Aki 的技巧實也純熟得可憐，不知不覺間，她已經用手、腳配合著臀部運動，把我的褲子都褪到地上。

這一刻，巨龍已經無遮無掩的昂立在空氣中。

現在它已經與 Aki 臀部有著零距離的接觸，而 Aki 亦因利乘便，把臀部稍為移動，令巨龍瞬間抵住了蜜穴的大門。

我想立刻移開，但 Aki 卻已經利用自身的重量，慢慢讓巨龍滑進嫩穴之中。

這時龍頭亦已經順利地滑過洞口的戰線，溫暖而又濕潤的感覺開始把我包圍，令人不想離開。

但我深知道這樣下去，便等於失去了主導，我決不能就此放棄！

不過事以至此，我亦不好抽身而去。於是我猛然抓住 Aki 的雙腿，令她凌空依偎在我身上，讓地心吸力去令巨龍沿道前進。

「呀～～～」可令我意想不到的是，通道內的巨龍竟也毫無阻隔，一下子便沿著嚴重泛濫的通道中，由洞口滑到了盡頭。

這一記不但令她差不多要昏死過去，還差點令我全軍敗陣於此。

因為內裡通道亦不是那樣的廣闊寛鬆，只是大量的分泌物和下墜力，使巨龍得以在緊迫的小道中極速摩擦而行。

這一點我應該十分清楚，但效果還是出乎自己的意料。

我沒有令她得以喘息，從後抱著她便開始活塞運動。

巨龍不斷在通道內滑動，剛才快要昏死的她亦已經回過神來，用手摟著我的後頸，繼續與我接吻。

這一刻，我們之間就只有那兩個支撐點連繫著。

她的身體便這樣的依偎著我，只用我頸上的小手稍稍借力。她彷彿就完全沒有擔心過，她會失去平衡跌在地上。

這還是我第一次遇到，這麼全程投入的女子。

亦正因為她的行為，使我感到彼此真的融為了一體，也令自己的雄性荷爾蒙和征服感，瞬間激增。

跟 Aki 歡好，真的是一種極致享受。

真想不到，有生之年竟也給我體驗到。

我決意令她臣服在我的淫威下，於是我提腰運勁，便穿過門簾往外移動。

「啊～ 你... 去邊呀？」不知所措的 Aki，被我突如其來的舉動，嚇得大叫了起來。

想不到，身經百戰的她還懂得羞愧。

這也可以從她身上感覺到...

通道突然被收緊，臉上亦泛起了微微的紅霞...

這正正說明，我找對了方向。

「喂呀～ 去邊呀？」我一直向前走，沒有理會她不斷的提問。

直至走到一連身鏡前。

「想比妳睇吓自己個淫樣囉！」我凝視著鏡中的 Aki，然後在鏡前分開她的雙腿，讓她的秘部跟支撐二人的連接物，清晰的展露在她的面前。

「妳睇妳下面幾靚！」我在她耳邊挑逗著，「佢係咁啜住我枝棍，唔想走咁𡃓！」我刻意放慢動作，讓她看過清楚。

「咦～～～ 我唔想睇呀，入返去先啦！」她羞得要立刻離開。

「咁好啦！」我立刻讓巨龍插入到盡頭，「噢～～～ 入返曬去喇！」

「呀！我唔係咁意思呀，我... 我要入返頭先個格... 呀！」Aki 搖著頭叫道。

可是她沒有機會把話說完，因為熊抱著她的我，已經再次開展活塞運動。

「呀～ 唔好啦～ 好醜怪呀！停呀！」她口裏雖然這樣說，但蜜穴中的分泌物，卻好像洪水般湧至。

我知道目標快要達成。

現在，只需要加重劑量。

「唔得𡃓！我想妳睇住自己比人屌喎！」我把她的雙腿分得更開。

「唔呀！停呀！」Aki 終於也歇斯底里的叫道。

我聽罷，便毅然把她放回地上。然後拔出巨龍，悶悶不樂的坐在地上。

唔屌了

好似好唔合符人體，到底係點樣得兩個支持點
對手唔係抱住左咩

屌死佢！

冇文 真係悶悶不樂

追左幾年
幾時先完

唔好俾個post沉

繼續推阿

幾時屌Vicky

Chapter 521 - 收復

Aki 再次被我突如其來的舉動弄至不知所措，只能像受罪的羔羊一樣望著我。

「我都係走先喇！」我以退為進。

「唔好走... 我要你...」Aki 撲過來想向我索吻，但被我別個頭去。

「我... 咁樣... 咁樣做好似好淫好變態咁...」她終於道出問題。

這正中我下懷。

「咁算啦！我見妳好似好 high 咁，我仲以為妳好鐘意添！」我假意責怪，「原來係我一廂情願...」

「唔係咁㗎...」她哀求著。

「咁即係仲屌唔屌吖？」雖然有點沾沾自喜，但我還是裝作認真地問道。

「屌...」她的聲音低得不能再低。

「我叫妳做乜就做乜？」

「嗯...」

「嗱！妳話㗎！」我只好裝作勉強答應。

「咁妳叫聲主人啦！」

「主... 主人...」

我也奇怪她為什麼這樣輕易便服從，但當我看到她那已經泛濫得滴出水來的蜜穴時，我開始能理解她有多難受。

那怕她只是緩兵之計，但只要有這一刻的幸福時光，也足以令我開心一陣子。

我繼續坐在地上，示意 Aki 提供多一樣的服務。

Aki 亦十分知情識趣，二話不說的便撲到我的跟前來。

巨棒再次被她握在手上套弄，龍頭則被小舌環繞着打轉。

她的技巧可說是出神入化，但受到藥物的影響，看來她快要按捺不住。

面前的 Aki，雖然仍努力地用嘴巴滿足我；但同一時間，她已經騰出自己的右手，去安撫突然變得空虛的下體。

我亦不想就此完事，因為我也十分享受，剛才與 Aki 的感官盛宴。

「坐上嚟吖！」我同意 Aki 繼續我們那未完成的美事。

Aki 得到我的首肯，便立刻放下把玩在手上的巨龍，然後背向著我，拿起熱棒慢慢地滑入自己的體內。

「啊～」不知是否錯覺，這一次的滑進比之前還要來得順暢。

「妳睇吓妳，比妳自己坐，咪又係對住塊鏡...」我在她的耳邊輕聲說著。

「我以為你鐘意吖嘛... 啊！」不待她說完，我已經托起她的粉臀，重新開始運動。

「嗱～ 比妳睇清楚啲啦！」我再次把 Aki 的雙腿分開，讓她得以看清楚，自己是如何跟我交合著。

「嚟，自己繼續搖...」我見時機成熟，便令她重新採取主動。

看著鏡中的她令我倍感興奮，我亦開始用雙手把她的雙峰搓成不同的形狀，以展示在她的面前。

看到這樣的自己，她先由逃避面對，再慢慢進展成偷偷的窺看。

鏡中映照著她那羞得殷紅的臉，這遠比正面觀看，更能帶來刺激的視覺效果。

看來，我沒有選錯調教對象。

我決定提高要求，令她雙手放在自己的雙峰搓弄。

起初她還有一點抗拒，但當我威脅要停止所有動作時，她亦只好乖乖照做。

而我那閒著的雙手，便轉而為下身的接合處，提供額外的刺激。

「啊...」受到雙重的刺激，使原本仍有點害羞的她，已經開始忘我地搓弄著自己的雙峰來。

我則繼續撥弄 Aki 的小穴，配合著她越來越快的騎乘速度，面前的小妮子好像快要到達極限。

「呀～我唔得喇！」忽然間，一股強勁的擠壓感從兩邊肉壁傳來，巨龍亦好像被洶湧的洪水包圍著。

Aki 肉緊得把胸前的山丘也快要抓破，一輪猛烈的抽搐過後，美麗的雙峰只剩下淡紅的掌印。

就在 Aki 仍享受著高潮帶來的餘韻之際，我便猛地站起來把她的美臀提起，從後繼續這個纏綿遊戲。

被我施以突襲的 Aki，只能用雙手撐著鏡子，以支撐快要下墮的身體。

而在大量分泌的幫助下，活塞的運動就猶如進入了另一個境界。

「啪啪啪～」二人的肉體撞擊聲充斥在整個空間，暢順的運動令每一下的衝擊都直搗花心。

「呀～ 呀～ 呀～」Aki 只能猛力地搖著頭，去抵受每一次的深探；而我亦開始把她的纖腰越捉越緊。

「啊～」持續而又極致興奮的感覺直衝腦門，我亦放任地作出野獸般的咆吼，準備作最後衝刺。

男豬都係屌女果陣最勁

男豬明明之前係青頭仔
而加仲好意思調教人

豬角屌女果陣最理性

人妻

屌到成個男優咁熟

2019繼續留名支持

Chapter 522 - 激戰 Aki

「啪啪啪...」肉體撞擊聲依然持續，但這一刻，我已經以泰山壓頂般的姿勢，抱著 Aki 的一雙美腿抽插著。

如蝦米般被我壓在身下的 Aki，只能用手繞著我的後頸，閉上眼去承受那，來自我下身一浪又一浪的衝擊。

我亦感到差不多到達極限，為了延長這頂級享受的時間，我決定再次更換姿勢。

我讓 Aki 摟著我坐起，然後彼此面對面的繼續抽插著。

原本打算這樣能讓我稍作休息，卻萬料不到她竟沒有給予我喘息的機會。

她突然轉守為攻，採取主動上以深蹲的姿勢，坐在我的大腿上擺動著。

Aki 的攻勢來得既急且狠，使我一時無法招架。

再這樣下去，我很快便會棄械投降。

但，此刻的我卻好像失去了反擊的意識。

兩個肉球在我面前不斷搖晃，我唯一可以做的，是盡我所能去把它們握緊。

我已經無暇理會，自己那處身於水深火熱中的好兄弟。

看來，我會就此被征服，一泄如泉。

「呀～ 唔得喇！」在一輪狂轟濫插後，Aki 又再一次作出野獸般的吼叫，運動的速度亦隨之而放慢。

她該不會是？

於是我立刻把握這個稍瞬即逝的機會，重新把她壓在身下，然後將她雙腿擱在肩上，長驅直進。

「呀～ 我要呀～～～」此時的 Aki 已經完全失去了自己。

眼前的她正以雙手揑胸，眼神迷惘的搖頭呻吟著。

這跟我之前在媒體上看到的她，有著差天共地般的分別。

我十分慶幸，竟然有機會見到她的這一面。

「妳要咩呀嘩？」我繼續呈口舌之快。

「我要... 我要你快啲呀！」Aki 大喊著。

「快啲咩呀？」我又再挑釁道。

「快... 快啲射呀！呀～」我並沒有因此而放慢手腳，強烈的抽插使她忍不住大叫。

「喊我老公！」我對這稱呼有點情有獨鐘。

「老... 老公！」Aki 十分配合，還加強攻勢地叫道，「老公快啲射啦！」

在言語的刺激下，高潮的訊號突然直衝腦門。

「啊～ 老公～ 射啦老公～」Aki 已經放開胸前的雙手，改為環抱著我的雙肩，把我拉到自己的面前。

面對如此情境，我已經再抵受不住。

「噢... 我要射喇！」我蹬直雙腿，讓每一下內進都深入到肉洞的盡頭，作出最後衝刺。

「啊～ 射入去啦！老公～」說罷她把雙腿夾緊，繽繞在我的臀部，把我的下身動作都箝制住。

看來，她真的想我把所有的精華都奉上。

當然，我亦毫不吝嗇。

「噢～ 射喇！」一輪猛烈的深探後，極限的訊號由大腦傳至下身，巨龍收到訊息後，便把精關打開。

伴隨身體因到達高峰而產生的抽搐，體內的精華亦一洩如泉。

「啊～」熾熱的白液把 Aki 的通道填滿，感受到一切的她，一邊把通道收縮著，一邊把我抱得更緊。

這一刻，二人的身體都伴隨著對方一起輕顫著。

感覺，真的十分美好。

我頓時覺得，自己正式加入了人生勝利組的其中一員。

「老公...」香汗淋漓而又滿臉通紅的 Aki，滿足地把我的頭顱拉下，然後深情地擁吻。

一切，就好像在夢境一樣。

「舒唔舒服呀？」Aki 沒有普通少女般的羞澀，因為她應該經驗老到。

但她這樣的表現，又帶給我另一番感覺。

雖然她一定不是什麼三貞九烈的女孩，但我又樂得與她產生進一步的關係。

但... 這等於把 Vicky、素恩、和 Carey 都捨棄嗎？

當然不是！

我從來都是個貪心的人，我絕不反對將我的後宮加添一員。

想到這裏，巨龍不其然地充血並跳動著。

「舒服就不如...」令我意想不到，這個小妮子又再把洞穴收縮著，然後用雙腿挾著我，借力慢慢搖動...

執多劑

跟住就出事

2篇新文都係甜 skip 得

垃圾 又內射又累多個啦
一陣出事屌唔到又變屍

之後又出事

出事了

上 中 中中 下
甜

主角有今時今日既屌女成就，唔好忘記之前幫你破完處又丟低人地比喪屍食既小喬

又要睇住條女變屍或者死了

Vicky係出面係咁聽住

樓主其實文筆幾好
個故都追咗兩年 已成習慣
加油！

Aki 咁大食

玩咁耐 可能出面d女都中左招 比其他人輪緊

Chapter 523 - Aki 的挑釁

面對 Aki 這樣的挑釁，我簡直求之不得。

於是我主動把她抱起，讓她面對面坐在我的跟前。

Aki 坐好之後，竟也再次主動地搖動著。

在大量精華的滋潤下，活塞運動比之前來得更加順暢，下體的觸感也比剛才強烈。

巨龍每一次從洞穴冒出，都被厚厚的一層白漿包圍著。

Aki 的動作亦比剛才來得激烈，她就好像滑輪上的器械一樣，以我的巨龍作為支撐，沿著它不斷的上下滑動。

她亦變得比之前更忘我，在一輪上下運動之後，便改為扭動纖腰，坐在我面前打轉攪動。

她的動作使我的慾火再提升到另一個層次，我亦立刻把她抱緊，再次取回這次攻防的主導權。

「啊～」巨龍再次因摩擦而漲大，Aki 的通道，亦被它塞得滿滿。

膨脹到極致的巨棒，使每一下的郁動，都產生巨大的觸感。

我把 Aki 抱得更緊，然後讓她充作人肉打樁機一樣，猛烈地摟著她上下套弄。

「啊～ 老公～ 大力啲呀～」叫聲劃破寂靜的深夜，但這一刻，我已經沒有顧慮那麼多。

一輪猛烈的搖晃後，我便與她來個深情擁吻，順道歇息一下。

可是 Aki 卻沒有打算停歇，竟也開始擺動著雙腿，把我的巨龍夾在中間用力搖擺。

原本經歷了一場大戰，巨龍應該沒有那麼敏感，但在她的不斷索求下，我感到極根又再迫近。

究竟是我控制了她，還是她俘虜了我？

我本想稍息後再戰，但她這樣做，無疑打亂了我的陣腳。

既然如此，我亦無需再忍。

我把她的雙手繞在我的後頸，然後捉住她的纖腰用力抽插。

「啊～ 老公，我唔得喇～」被我一輪狂轟濫炸之後，Aki 終於抵受不住，伏在我的肩膀上。

「噢...」我亦已經到達極限。

這一刻，我打算內內外外把她完全佔有。於是我猛然把巨龍拔出，讓滾燙的精華，噴射到她身上後，又再插到蜜穴中完事。

這夢寐以求的 AV 情節，竟然在她身上得以實行。

「嘩～」沒有預料到我這一步的 Aki，被嚇得大叫了一下。

我在 Aki 體內再抽插了不知多少次，才慢慢停歇下來。

想不到，這感覺真的十分美好...

「咦～ 我唔理呀！射到我成身都係...」在一輪喘息過後，Aki 便向我撒嬌。

「唔怕啦，我同妳一齊沖乾淨囉！」我吻著她的髮鬢回應道。

「你咪玩啦！而家仲邊有水沖涼呀？」Aki 有點不滿地答道。

是的，我竟也忘記了這一點。

現在，就連衛生紙都缺乏。

正躊躇間，卻發現走廊外泛著微弱的燈光。

我向 Aki 示意，並著她不要妄動。

Aki 卻顯得十分害怕，立刻從我身上離開，掩著胸便往淋浴間方向走去。

一股溫暖的白液，亦隨之傾瀉落我的大腿上。

Aki 卻沒有理會，頭也不回的躲進了淋浴間裏面。

既然如此，我只好先解認一下外面的情況。

「Hi！阿 Roy...」那人知道自己已經被發現，竟也主動地拿著小電筒走進來。

「我仲以為係邊個...」我打量著面前的發叔說，「如果唔係你，我應該打瓜咗你...」

「我... 我頭先出去搵你，不過咁啱見你走咗嚟呢邊...」可能我的表情十分嚴肅，發叔答得有點緊張。

「咁... 即係你乜都睇倒曬啦！」我迫近他道。

「嗱... 你唔好咁㷫先...」發叔一面後退、一面輕按著我的肩膀說道，「最多我話番個重要消息比你知喇！」

「乜嘢消息咁重要呀？」我再一步迫近。

「阿 Roy... Roy 少...」他努力阻擋著我，「總知你一定有興趣知㗎啦！不如... 不如你著番衫先慢慢講...」

「你真係有堅料至好，如果唔係，唔好怪我唔客氣！」其實，我亦打算先整理好衣裝才繼續。

「你一定想知嘅...」發叔以奇怪的神情答道，「係關於 Rex 同異生教嘅關係...」

入親黎都咁啱有更新

發叔加入戰團

追咗2日 終於live

推阿

Chapter 524 - 操控手段

「Okay，你可以講喇...」我和 Aki 整理好之後，便再次走到發叔跟前。

「其實，Rex...」發叔正要開口說話。

「係囉發叔，我都想知你想講乜嘢...」走廊的盡頭突然傳來叫聲，然後便是由強力電筒照射過來的亮光。

「Rex... Rex 少...」發叔突然變得慌張，「冇... 我想講 Rex 少好... 好努力保... 保護我哋所有人...」

「發叔你唔洗驚佢，我幫你出頭！」說罷我已經攔在發叔跟前。

「係囉，你咪等佢打死我，等你啲屋企人一齊陪葬囉！」Rex 竟也從容地答道。

我不知道他是否故弄玄虛，於是便趨前向 Rex 迫近。

「阿 Roy、阿 Roy...」發叔卻立刻把我的手捉住，「你當比面我，就咁算...」

我回望發叔的面容，他像要告訴我 Rex 説的確實真有其事。

「吖！唔記得同你講，你啲 friend 都應該會同我一齊陪葬！」Rex 洋洋得意地說道。

我一臉茫然，一時無法認清他所說的是否真實。

「阿發叔，你咪解釋比佢知囉！」Rex 向發叔示意道。

「佢喺啲嘢飲度落咗毒，如何一個禮拜冇佢嘅解藥，咁就會死...」發叔答道。

「你一早知？」我質問道。

「對唔住...」發叔尷尬地答道。

「哈哈！如果一個禮拜冇我嘅解藥，佢哋就會變咗喪屍，想救都救唔番！」Rex 笑說道。

原來，只是喪屍病毒。

那我便不用太擔心了。

因為同伴們大都擁有抗體。

難怪，發叔剛才分發給我們的，都是一些食水以外的飲料。

原來是要遮蓋混入了病毒的味道。

但剛才 Rex 說到的病毒解藥，是我比較感興趣的事情。

既然如此，我只好將計就計，先查清 Rex 葫蘆裡賣的是什麼藥。

「咁... 你想點？」我假裝無奈地問道。

「呵呵！我暫時未諗到𡃓！」Rex 的語氣越見囂張，「不過你放心，你咁揪得，我實有嘢要你幫手嘅！」

「嗯...」我只能輕聲回應。

「唔... 而家都夜喇，有咩我哋聽日先再講...」Rex 轉向發叔吩咐道，「發叔，你仲唔帶佢哋返去？」

「係... 係 Rex 少...」發叔說罷便跟我說，「阿 Roy，行喇！」

我只好跟著發叔離去，而我亦留意到，Rex 不忘打量著跟在我身後的 Aki。

我希望他不要那麼快對女伴們打主意，否則我還沒來得及找出真相，便會因為保護她們而把他殺掉。

在返回營帳的途中，我決定向發叔再打探一下。

「估唔到，你都係 Rex 嘅走狗...」我以此作為開場白。

發叔只是低頭不語。

「你唔好同我講，你有苦衷...」我對他咄咄相迫。

「佢捉住咗我哋嘅屋企人，我哋都身不由己...」發叔終於開口道。

「Rex 為咗唔比我哋走咗去，我哋一班幫佢出去做嘢嘅人，都比佢捉咗啲親人威脅住。」他續說，「試過有人唔理走咗去，結果留低咗個屋企人，好快就變咗喪屍比人殺咗...」

「你親眼見到佢變喪屍比人殺？」我感到有點疑惑。

「係呀... 有乜問題？」發叔好奇地問道。

「即係你睇住個人變咗喪屍？」我追問。

「咁又冇...」發叔回想到，「自從個女人嘅屋企人走咗去，佢已經比阿 Rex 困住咗喺警署個羈留室入面...」

「之後隔咗一日，再見佢嗰陣已經變咗喪屍...」發叔續說，「阿 Rex 仲特登用鐵鏈鎖住佢，帶佢去空地先當眾處決佢...」

「所以... 大家都好擔心自己嘅親人有事，都唔敢違抗阿 Rex 嘅命令...」

「好多嘢，唔想都要揜住良心去做...」發叔說得有點無奈。

「照你咁講，你哋即係幫咗佢做唔少衰野啦？」我借勢質問道。

「嗯...」發叔點頭回應着，「不過，我哋真係身不由己...」

根本rex無解藥

應該就係啦
D人走左先打病毒內去

係捉咗，跟住瘋狂中出屌死人，先變咗喪屍

唔arm 喎，佢話個女人隔一日已經變喪屍

中出有病毒，跟住就佢玩到死咗，死咗就即變喪屍。無死先要一星期內再中出，阻止變喪屍

咁roy少條條女中出一次咪解到毒

新個篇，阿roy咪話咗佢啲女伴有抗體，唔驚

樓主文筆進步左好多
同一開始比明顯係有學過點寫

繼續支持

屌，我終於睇到live
唔理劇情係咪拖係咪重重複複，都好佩服樓豬連載到咁耐既毅力！

百屌成材呀

Up

文

樓豬加油呀

樓主十卜十卜
唔好爛尾

得閒又推下

Chapter 525 - 外出

我注視著他。

「你都聽倒，我屋企人喺阿 Rex 手上...」發叔還是不敢透露。

「Okay... 你唔講係你嘅選擇...」我有點不滿，「不過我警告你，你唔好再諗住傷害我啲朋友！」

「冇... 冇問題...」發叔竟也出奇地配合。

說著說著，我們已經返回了營帳面前。

我和 Aki 偷偷的回到了營帳之中，攝手攝腳的返回被窩裡面。

看來，Vicky 和 Suki 並沒有發現 Aki 跟我的事情。

於是，我和 Aki 便各自休息，迎接明天的來臨。

....................

一如既往，我只是小睡了數小時，便再沒有睡意。

一覺醒來，身體的力量也好像被重新注滿。

女伴們仍然好夢正酣，於是我只好外出走走。

帳篷外的世界，仍然是那麼的平靜。

晨光初現的早上，陽光寂靜地照射著百多個大大小小的帳篷。

我一直走到離海邊比較近的鐵欄附近，想要窺看陽光照射下的西貢市。

為免引起怪物們的騷動，人們用帆布和橫額等物去把線野遮蓋。

我只能透過遮蓋物的邊緣，窺看外面的世界。

圍欄外仍是一片死寂血腥的世界，和其他地方一樣，殘肢死體隨處可見。

喪屍們仍是漫無目的地四處亂晃，只是它們的數目，遠比我想像中來得少。

甚至，好像比昨晚遇見的還要少。

而在遠處的一個角落裡，我彷彿看到昨晚見過的那一個神秘人。

直覺告訴我，他亦發現到我的存在。

我甚至感到，他在呼喚著我去跟隨着他。

跟着他，應該便能找到我想知道的真相。

於是我不由分說，毅然爬上欄杆便打算跟隨他而去。

但當我快要攀越欄頂時，後腿卻突然被人拉住。

「阿 Roy，你做乜呀？」身下傳來 Vicky 的叫聲。

「冇，我有啲事想出一出去...」我回頭跟她說道，「妳返去先，我好快搞掂返嚟...」

「帶埋我走...」豈料 Vicky 卻要求讓她跟我一起離開。

「Okay...」為免被更多人發現而節外生枝，而且又難得她這樣說出口...

我只好爽快答應。

至於其他的同伴... 我也大致上衡量過 Clara 跟 Rex 的實力，我想她們二人的力量應該不相上下。

故此，Clara 應該足以保護其他人。

我想她也會明白，我因事而不辭而別。

希望吧！

我不想再拖延，於是我立刻把 Vicky 拉上欄頂，然後再小心翼翼的爬到地面。

我們先躲在一輛小巴後面，以免行蹤被附近的喪屍發現。

可是，當我回看神秘人原來站著的位置時，卻赫然發現他已經消失不見。

我不想就此放棄，於是立即拉著 Vicky 的手，以四周廢置汽車的掩護下，快速的穿插著前進。

我們穿過小巴站，走到旁邊的公園內觀察。

我發現剛才的神秘人，正踏著單車，沿海旁往大網仔的方向前進。

我立刻掃視四周，恰巧給我發現一輛鎖在鐵欄上的單車。

我二話不說，立刻拉著那個單車鎖拼命拉扯。

「噹、噹...」「鏗...」我只是拉扯了兩下，鎖頭便抵受不住力量粉碎。

「嗚...」當然，這即時引起了四周怪物們的注意。

「Vicky，上嚟！」我立刻跳上單車，讓 Vicky 坐到背後，便驅車離去。

可是，被吸引過來的喪屍越來越多，有些甚至出現在我們面前的路上。

沒有辦法，我只好先把它們解決。

vicky遲早比男豬害死

雖然vicky唔會變喪屍 但都小心d好

AKI 只係肉便器

Chapter 526 - 追蹤神秘人

我把單車停在一旁，然後拾起一把倒在地上的太陽傘，充當武器之用。

「噹...」就在我準備作出攻擊之際，一枚一直放在我褲袋中，已經差不多被我遺忘了的介指，突然掉落到地上。

我先揮舞著大傘，去把靠近的兩隻喪屍擊倒，然後弓身從地上拾回那枚介指。

到底，它有什麼作用？

我用兩指把它拿起，圖案向外的展示在它們面前。

可是它們卻沒有任何反應，只像剛才一樣瘋狂地撲向我們。

沒有辦法，我只好再次拿起太陽傘相搏。

當然，數目不多的喪屍們，已經完全不是我的對手。

解決面前的障礙後，我們便繼續前進。

我們對神秘人所前往的方向感到茫無頭緒，但我依稀記得，發叔曾經提及過異生教，那在大網仔附近的大本營。

那即管過去看看吧！

自從離開市中心開始，路上的喪屍也變得越來越多。

一股比以前來得濃烈的血腥味，漸漸撲鼻而來。

我只好一邊避開喪屍群、一邊飛快地前進。

而坐在後座的 Vicky，卻一直都沒有哼聲，只是隨著單車的速度提升，把我的腰摟得越來越緊。

「係咪快得濟？」我知道車速真的有點快。

「Okay... 冇問題...」她伏在我的背上說，「太慢啲喪屍會追倒...」

既然她這樣明白事理，我亦放心繼續。

「驚就攬實我啦！」我把速度再次提升，希望能找出神秘人所在。

我們一直前進，終於回到了大網仔路上。

沿途的喪屍不多，直至走到昨晚我們的登陸點附近，才令我們不得不停下來。

「我哋都係返去先...」遠望那黑壓壓的 “人” 群，我深知繼續前行，並不能保證 Vicky 的安全。

「唔好啦！你保護我咪得囉！」她說罷便伏在我的背上，輕聲地說道，「我想就咁一齊...」

我不太確定 Vicky 所說的話，但也意會到她答應跟我一起。

得到她的支持，於是我更加努力的向前推進。

只是，我更加打醒了十二分的精神。

我在離喪屍稍遠的地方停下，然後帶著 Vicky 走到崖邊，在草叢的掩護下小心翼翼地蹲伏著前進。

我們沿著崖邊的矮石牆前進，走了一段距離後，便探頭出來窺探一下喪屍群的情況。

不知是不是受到那屍體山所發出的血腥味所吸引，這裡聚集的喪屍好像比昨晚還要多；為免打草驚蛇，我們還是繼續沿著崖邊前行。

我們一直走到停車場附近，確認附近比較安全後，才回到停車場內，躲藏在車身後以作掩護。

「阿 Roy 你聽唔聽倒呀？」Vicky 輕聲的向我說道。

「隆隆...」此時我也聽得到，一些重型車輛的聲音由遠而至。

兩部中型貨車慢慢靠近，一直駛到停車場內。

我們立刻轉移到較後的位置，繼續監視。

一共六名帶著口罩的南亞大漢，從兩輛車上跳下，直覺告訴我，他們便是異生教的爪牙。

我看他們把貨車櫃門打開，然後抬出一具又一具赤祼祼的屍體，搬到剛剛預備好的手推車上面。

原來，那座屍體山是他們的傑作。

但是我仍想不透，他們如何能堆起，那大約有一層多高的屍體山？

他們那樣做，又有什麼作用？

看來，跟著他們才能找到答案。

不消一會，他們便把兩部手推車都堆滿。

那些屍體，就像被堆疊在一起的被宰豬隻一樣，左右橫陳的被人運走。

我們放輕腳步跟隨，而那些南亞漢在沿途亦不斷在嬉笑打鬧，完全沒有懼怕那些，就在不遠處的喪屍群。

我無法理解以家鄕語言溝通的各人，正在談論著什麼。但我深切感覺到，他們的心情絕不緊張。

當然，警戒鬆懈的他們，也沒有發現我和 Vicky 的存在。

而就在屍體山的前面，一輛推土機早已擺放在一旁。

完撚到未？
煩撚到

屌閪 隻抽 屌閪 隻抽 無限loop

就喺寫得耐先好睇

睇左幾年

南亞元素都有

Vicky 應該都係內鬼
係柒頭Roy 天真

快啲屌Vicky

劇情要加速。

孝信而家係邊？

Chapter 527 - 屍體山

面前的人到達目的地後，便熟練地把屍體抬上推土機的大鐵鏟上。

我們亦隨即躲進樹叢繼續觀察。

「隆隆...」伴隨著低沈的引擎聲和濃濃的黑煙，推土機便伸展它的鋼臂，把十數具屍體堆疊在那令人慘不忍睹的人肉山上。

那些被壓在下層的屍體，已經變得不似人形，血水夾雜著體液流片一地，血腥味比我以前所有遇過的，也要來得濃烈。

這些氣味就連我亦感到嘔心，但難得那些南亞大漢，卻沒有什麼的異樣。

慢著，這些血腥味...

該不會是異生教吸引大量喪屍聚集的手段吧？

但，為何那些喪屍並沒有一擁而上？

是有人仍在控制它們嗎？

「喀...」Vicky 看來也忍受不住，那中人欲嘔的氣味，只慶幸推土機運作時產生的聲響，才令我們不被發現。

而眼前那些南亞大漢，亦已經爽快地完成任務。

在各人正要離開之時，一名貌似頭目的男子向其中一人指罵，然後那男子面紅耳赤的走到屍體山旁邊。

那人突然拿出開山刀，狠狠的向那些屍體亂砍，令腥臭的血水和碎肉，不斷濺射到自己身上。

完事後，男人伴隨著全身血跡，滿臉死灰的返回同伴身邊。

而換來的，只有同伴的嬉笑譏弄。

我待他們走遠，便跟 Vicky 走出來查看清楚。

我看著剛才那些被男人用刀破壞的屍體，血液正不斷從破口中流出。

受到上層屍體的擠壓，血流也變得快速，有些人甚至連內臟都被擠壓了出來。

實在是慘不忍睹。

看來，他們是藉此將血腥味加強。

因為喪屍不喜歡腐肉，只對新鮮肉和血腥味感到興趣。

故他們這樣做，便能擴大血腥的味道，吸引更多的喪屍。

但是，聚集這麼多喪屍的原因，背後是否策劃著什麼大陰謀？

「救... 救命呀...」正想得入神，面前的屍山內，突然傳出了微弱的呼救聲。

我們努力找尋，赫然發現在屍山較高位置的一名女子，好像有一點反應。

我立刻攀上推土機查看，發現它的車匙並沒有被取走。

以防萬一，我還不忘回頭查看一下，確認那些南亞人離去後才行動。

「隆隆...」推土機再次被開動，我必須小心謹慎去處理，絕對不容有失。

我努力熟習操控推土機的方法，經過數番嘗試後，我才叫來 Vicky，教授我的所知。

Vicky 也十分聰明，只經一輪講解便操控自如。

於是，我便爬到了鐵鏟上，讓 Vicky 把我放上高處救人。

鐵鏟徐徐上升，升至與女子相若的高度，但離與她接觸還有一段距離。

於是我伸出頭往下探去，示意 Vicky 稍稍去前駛。

可是，事與願違，推土機並沒有像預期中前進，反而突然向前疾衝。

雖然 Vicky 已經立刻把它剎停，但鐵鏟卻已經陷入了屍體堆裡面，眼前的屍山搖搖欲墜，很快便會塌下。

就在這千鈞一髮之際，我毅然往屍山蹤身一躍，把女子抱入懷中。

受到外來推力的屍山，亦因此一塌而下。

數之不盡的死體，亦隨我一起墮下。

我努力保護著那女子，但仍無法阻止，二人一同淹沒在屍海之中。

「吖... 妳有冇事呀？」連我也差點被壓得透不過氣來，使我十分擔心對方的情況。

「......」可是她沒有回應。

仍抱著她的手開始感到有點濕潤，使我不其然想到，是否剛才的意外令她傷勢加劇？

但由於我的視線受阻，使我無法查看到她的情況。

「小姐？」「小姐？」我盡最大努力，希望把她喚醒。

可是，仍是沒有例外。

「吼～」而最糟糕的情況亦隨即發生...

倒塌的屍體山，已經引起了喪屍們的騷動。

這也代表，身在外面的 Vicky 正面臨最大危機。

現在我必須作出抉擇，是否應該不顧一切返回外面與 Vicky 會合。

還是，先把那女子救出來...

新女角

Vicky要死了

屌好撚on9 仲以為要即扑條女升level

梗係拿拿林救vicky

樓主真係好勁
寫咗兩年幾仲可以keep住寫
而且睇返頭幾個Chapter同依家相比
啲文筆真係好咗好多
對話上冇咁冗長,描述場景動作又越嚟越好
樓主加油喔！
我會繼續睇㗎！

幫Vicky 呀

Chapter 528 - 西貢大宅

她的身體正處於我的正下方，而我的背部則被為數不少的屍體擠壓著。若然我勉強移動，壓在我身上的屍體便會倒下，可能會令到她的傷勢加劇。

我本想慢慢地尋找離開的方法，但時間上並不容許。

Vicky 的安危，對我來說是至關重要。

於是我冒著屍體再次下塌的危險，努力運勁去把自己的身體提起。

不少的屍體隨即從我背上跌下，我亦因此而得以看見那女子的面容。

她的雙眼緊閉，看來已經沒有了意識。

我再努力運勁去把其餘的屍體都甩開，使我逐漸恢復了運動能力。

現在我終於得以看清，那女子的手腳正跟其他的死體交纏著。

而喪屍們已經快要撲到我的面前；只是，阻隔在雙方中間的鮮肉，比我們更能吸引喪屍的注意。

希望 “它們” 能為我爭取多一點時間。

我亦顧不得把其他屍身的肢體扭曲、折斷，務求儘快把被困的女子救出。

幸好，這工作比預期中順利。

我立刻把她從屍體堆中抱走，然後從倒塌了的小屍山上，一躍而下。

「阿 Roy...」急得要死的 Vicky，一早已經守候在推土機旁等待著我。

「吼～」看來倒在屍山另一面的屍體，並不能滿足喪屍群的需求，它們已經爬過了小山丘，去找尋其他的鮮肉來。

「快啲走！」我讓 Vicky 先向前走，然後背著女子緊隨其後。

我們沿著大網仔路一直狂奔，偶然回頭查看，發現為數不少的喪屍，正瘋狂地追趕著我們。

從喪屍們的行為看來，它們肯定是受到別人的操控。

那亦等於代表，我們陷入了被異生教追殺的危機。

Vicky 跟我亦頭也不回的拼命走，直至我看到面前的一幢大宅。

「Vicky，右手邊！」我大喝道，「爬入間屋入面！」

Vicky 亦隨即爬到大閘上，但好像有點吃力。

於是我立刻幫她一把，讓她爬上閘頂去。

「吼～」但我還未及脫身，喪屍便快要跑到我的身後。

我隨即一手捉緊女子那繞到我前胸的手，然後雙腿一蹬跳上大閘去。

我發力往上爬，剛巧趕及它們抓到我之前，爬到了閘頂。

有驚無險，我們三人成功爬到大宅入面。

「嘭嘭嘭～」「吼～」萬分不甘的喪屍們，就這樣被攔在大閘之外。

「嘭嘭嘭嘭～」聚集的喪屍越來越多，為免繼續刺激它們，於是我便拉著 Vicky，打算跑進大宅內暫避。

希望，大閘能夠抵擋得住。

我們走到建築物外圍，透過落地玻璃門窺看屋內的情況，發現內裡應該空無一人。

至少，眼前的一層應該如此。

但是，屋內卻十分混亂，若不是曾經被人大肆搜掠，那屋內的人便應該逃走得十分匆忙。

我檢查那些玻璃門，卻幸運地發現其中一道，並沒有完全被關上。

「嘰...」我拉開那有點灰塵積聚的玻璃門，走進大廳之中。

這理除了比較混亂之外，環境尚算優雅。

只要稍作收拾，這裡也不失為一個理想的住處。

我走到一張沒有雜物的梳化，把背後的女子放下。

其實，剛才一路走來時，我已經感覺到，這女子仍有呼吸心跳。

看來，她只是虛脫暈倒。

「嚟... 比啲水佢飲...」Vicky 已經不知從哪裏拿來了一瓶水，「樽水未開過，應該飲得...」

我慢慢地把她抬起，然後把水倒進她的口中。

不知是否錯覺，她喝水後的面容，好像變得比剛才紅潤。

細心的 Vicky，還拿來了一張大浴巾，以供女子敝體。

「咚...」忽然間，屋上傳來東西的撞擊聲。

這才令我想起，我還沒有認真搜索過這個地方...

快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線快d入主線

cls終於live左

加油阿樓主

有大屋可以扑野了

Chapter 529 - 不速之客

「Vicky，妳幫我睇住佢先...」我向 Vicky 示意我下一步的行動。

「嗯... 你小心啲...」她簡單的一句話，令我感到十分窩心。

我隨手拿起一柄擱在地上的高爾夫球棍後，便先在這一層的各個地方搜索，確認安全後，才往上層走去。

我本應不需要這額外武器的幫助，但手裡拿著些物件，感覺還是比較安心。

我走到二樓，眼前出現的是一個小小的客廳，和可以俯瞰一樓大廳的陽台。

這簡直是在電視劇中才能看到的環境。

小客廳的另一邊，是通往其他房間的走廊，狹窄的空間，看來是個埋伏的好地方。

基本上，普通的襲擊，我根本就不會放在眼內。

而選擇這樣設下埋伏的，手上也應該沒有什麼致命武器。

也好，讓我看看這人的設計。

我沿著走廊慢慢前進，走過了一系列的房間，但仍是沒有發現。

現在，應該只剩下走廊盡頭，那半掩著門的主人房。

埋伏的新手，總喜歡躲藏在自己覺得最安全的地方。

不過想深一層，這也是無可口非，人們總是喜愛留在自己認定的安全區。

我先推開房門，觀察內裡的動靜。

「唔洗匿埋喇，精精地而家就同我行出嚟。」我在門前警告說，「如果唔係，唔好怪我心狠手辣...」

沒有反應...

「嗱，我數三聲...」我作出最後警告，「一... 二...」

我沒有把三聲數完，便跋足往房內奔去。

結果，在房間的暗角處，我發現了一個瑟縮於一角的少女。

我覺得事情來得有點奇怪，於是我並沒有放下戒心，只是慢慢的向她走近。

我看少女那閃縮的眼神，說明她應該隱藏著一些事情。

我將計就計，走到她的面前。

而就正如我所料，身後傳來微弱的腳步聲。

我待那人走近，便毅然傳身向他撲去。

他被我突如其來的動作嚇得不知所措，手上拿著的利刀，也被我嚇至掉落到地上。

我把他脖子揑住，然後推移至牆邊把他制服。

「唔好呀！放開佢呀！」少女大叫度。

我把揑著他的手稍為鬆開，但仍然制服著他。

這才讓我有機會看清他的容貌。

面前的是一個大約十多歲的年青人，目測他的年紀，應該與少女差不多。

看來，他們也是鵲巢鳩佔，並不是這大宅的主人。

我抓著青年和少女，把他們推至一牆角，方便我進一步查問。

「講！你哋係咩人？做乜入嚟我間屋？」我裝作憤怒地問道，「我啲屋企人呢？」

「我... 我哋咩都唔知㗎！」青年惶恐地答道，「我都係比啲怪物追到入嚟，見間屋度門冇鎖，咪入嚟避一陣囉！」

「吓？冇鎖門？定係你哋爆門入嚟呀？」我作出質疑。

「冇呀... 真係冇呀！」青年連忙否認，「我真係見度門冇閂陷先入嚟㗎！」

「之後先發現，道門根本就壞咗 lock 唔倒...」他補充。

「冇 lock 都唔代表可以比你哋入嚟㗎喎！」我怒道，「仲著埋我啲衫添！」

他們身上那有點不稱身的名牌睡衣，肯定是屬於屋主的物品。

「對... 對唔住...」他們只好急忙道歉。

我打量著他們，應該也只是一對落難鴛鴦，並沒有什麼惡意。

「你哋幾多歲？」我打算進一步打探。

「我哋啱啱十六歲...」青年認真地答道。

「阿 Roy？」這時，擔心情況的 Vicky，拿著吸塵機的長柄走來。

「你冇事吖嘛？」Vicky 看到了我，緊鎖的眉心亦隨即放鬆。

「我冇嘢...」我向她示意道，「不過，就嚟咗兩個不速之客...」

終於live左
要加入等故行列

豬角奸左咁多

豬角有咁醒嘅咩

蠢又話佢蠢，醒又話佢醒

16歲可以屌

兩條友可以生存咁耐？

個世界仲有法律咩 幾歲都得

男殺女

終於live ！

邊條友喺咁比負評

好無聊，個個Comment 都負評

入主線

Chapter 530 - 落難鴛鴦

Vicky 這才留意到那對青年男女的存在，我向她交代一下剛才的對話後，她便主動趨前向二人接觸。

「你哋喺邊度嚟㗎？」Vicky 向二人問道。

「我哋原本同同學放咗學之後，參加緊課外活動...」青年開始說道，「本來都冇乜嘢，不過我哋食完餐晚飯之後，就好多人都話好攰想休息...」

「咁我就諗住喺飯堂瞌一陣，點知瞓醒之後，已經唔知自己去咗邊度...」

「咪住先！」我忍不住插口問道，「你話你參加緊課外活動？你間學校喺邊度？」

「將軍澳...」青年帶點疑惑地答道，「有乜問題？」

「問題就係，你哋係比人喺封鎖區出面捉咗入嚟...」我回應道。

「吓？咁呢度係邊度？」他問。

「西貢囉！你哋唔係唔知吖嘛？」我感到不可置信，「你哋唔認得啲路，都見倒啲路牌吓嘩？」

青年只是搖頭回應。

「之前網上都有傳過有人失蹤...」他補充道，「不過政府好快否認咗，話網上留言者不負責任。而討論區相關嘅帖又好快比人 delete 曬，所有嘢都好似無聲無息咁消失咗...」

「吓，照你咁講，唔通政府一早已經知情？」Vicky 亦插口問道。

「都有可能...」我答道，「不過亦有可能係政府仲調查緊，唔想打草驚蛇... 又或者唔想製造恐慌呢！」

當然，我亦十分懷疑，政府只是對西貢及馬鞍山地區作出封鎖，但卻沒有出手去徹底解決喪屍問題，背後一定是有什麼原因。

「你繼續講...」我向青年示意。

「嗯... 當我醒返嗰陣，就發現我、凱琪、十幾個同學，同埋其他唔識嘅人，一齊困咗喺一間大房入面...」青年續說，「佢哋唔比衫我哋著，又淨係比好少嘢我哋食...」

原來，面前這一聲不響的少女叫凱琪。

「我哋又凍又餓，環境又臭又污糟，所以我哋都好想偷走...」

「不過，我哋都知道就咁走唔會成功，於是我哋夾埋等機會...」

「原本我哋準備好下次班人再入嚟嗰陣，就一齊上去制服佢哋。但係當班人再出現嗰陣，佢哋已經唔理三七廿一就打落嚟，跟住就朦住我哋對眼，綁埋對手帶我哋走...」

「我哋比人帶咗上車，不過好似坐咗唔係好耐，架車又再停低咗...」

「跟往我就 feel 倒有人比人帶咗落車，然後就喺出面傳嚟好悽厲嘅叫聲。我哋睇唔倒嘢，又比人綁住，所以都唔知點做好...」

「之後就喺啲女仔嘅慘叫，同埋男人好似野獸咁嘅叫聲... 有啲人仲用啲唔咸唔淡嘅廣東話，話乜嘢橫掂都死，不如益吓我哋咁...」

「我覺得佢哋係想殺死我哋，所以我即刻起身諗住衝出去。點知行唔夠兩步，個後腦就比人扑咗吓，之後就冇咗知覺...」

「到之後醒返，已經訓咗喺堆死屍度。如果唔係凱琪係咁拍醒我，我都唔知會暈到幾時...」

「咪住先，點解淨係妳會冇事？」我移近少女問道，「阿凱琪？」

她好像十分驚恐，只是瑟縮在青年身後。

「喂！你唔好嚇親人啦！」Vicky 立刻走過去安慰。

凱琪對此也看來十分受落，立刻好像找回親人一樣依偎在 Vicky 身上。

但與此同時，我亦發現青年正窺看著，由 Vicky 領口露出的一絲春光。

甚至，他已經作出了生理反應。

「咁即係點？」我改以尖銳的眼神掃視著青年。

「哦... 不... 不如我幫佢答...」青年立刻把不規矩的視線收起。

「凱琪話佢都唔係太清楚，因為嗰日有人想攪佢，佢係咁掙扎，個男人就一怒之下打暈咗佢...」

「到佢醒返之後，就已經同我一樣喺屍體堆上面。當時佢好驚，不過佢發現綁住自己嘅繩唔算好緊，佢鬆綁之後，就想快啲搵返我...」

「好彩我就訓咗喺佢附近... 佢發現我仲有呼吸，所以就用力拍醒我，希望我可以快啲醒番。」

「佢話拍咗我好耐先醒，不過嗰陣黑媽媽，周圍又冇人，佢好驚唔敢走開，唯有一直咁叫我拍我。」

「而我之後都終於醒咗，不過周圍太黑我完全認唔到呢度係邊度，唯有趁住有月光一直反方向行，直至發現咗呢間大宅...」

「我哋幾經辛苦先爬倒入嚟，好彩入面冇人，道玻璃門又冇鎖...」

「咁我哋咪諗都唔諗，即刻衝入嚟諗住避一避囉！」

「點知我哋入嚟冇耐，外面就傳嚟砰砰嘭嘭嘅槍聲，嚇到我哋匿喺被竇度，唔敢出嚟...」

咁夜都有文

有古怪

又有文睇

feel到會同呢條女扑野

屌vicky未

由一開始就睇到依家
睇住樓豬進步

Chapter 531 - 小鬼

「咁你哋玩咗成晚，好過癮啦！」我趨前向青年問道。

「喂阿 Roy，你講咩呀？」Vicky 不屑地看著我道，「你估個個都好似你咁，成日諗埋啲邪野咩？」

我想，只是她太單純吧！

但她很明顯話中帶刺，所以我亦不好反駁。

「Okay... 既然你哋入得嚟，咁就比你哋住住先。」我向青年說道，「仲有，你叫咩名？」

「阿聰，多多指教...」他竟也伸手示好。

一輪自我介紹後，我跟 Vicky 便離開房間，順道休息一會。

反正大閘外應該還聚集了大量的喪屍，現在離開也不是個好時機。

我們在偌大的衣櫃裡，揀選了一些比較合適的衣服，以替換身上這些滿布污垢的衣裝。

Vicky 也好像毫不避諱，背著我便替換了起來。

雖然無法把她的胴體看清，但玉背展示出的雪白肌膚，仍看得我心癢難耐。

這一刻，我真想趨前將她撲倒。

「Roy，有樣嘢你會唔會覺得好奇怪？」仍在替換中的 Vicky，微微的回頭跟我說道。

「哦？」我立刻把注意力重新拉回。

「佢哋好似特登將啲喪屍聚埋一齊咁，唔知係咪有啲乜嘢陰謀呢？」想不到，Vicky 也有著跟我差不多的想法。

不過，這也是我想不透的地方。

「其實，佢哋係咪想聚集埋啲喪屍，一齊發動襲擊？」我把內心的推測告知。

「吓？唔通佢哋想將啲病毒擴散開去？」Vicky 回應道，「不過，佢哋可以控制倒啲喪屍去邊咩？」

「嗯... 經過琴晚一役，我都幾肯定班人係有能力控制喪屍...」我答道，「如果係咁嘅話，佢哋真係有可能策劃緊另一場襲擊...」

「咁好有可能，分散嘅喪屍群唔足以突破政府嘅防線，所以佢哋想集中力量衝出去...」我補充。

「咁樣咪會感染埋其他地方？」Vicky 看來有點擔心。

「呢個只不過係我嘅推論，不過，如果個推論係咁，亦唔見得係一件壞事...」我分析道。

Vicky 有點摸不著頭腦。

「因為咁樣代表，政府成功將病毒封鎖咗喺隔離區，冇再向外擴散...」我解釋，「同埋最重要嘅係，異生教班人已經冇其他方法去傳播病毒，淨係可以依賴呢個最終手段...」

「亦即係代表，只要我哋阻止倒呢個陰謀，呢個異生教都應該命不久矣...」

「嗯... 我都希望呢個邪教唔可以繼續害人...」Vicky 亦表示認同。

我們整理好之後，便打算先回到一樓，查看女子的情況。但當我們正踏下梯級時，卻赫然發現，阿聰竟掀起了蓋在女子身上的大浴巾窺看著。

「喂！你做乜呀？」我立刻喝止。

「嘩！」想不到色膽包天的他，卻被我嚇得跌坐在地上。

還好，他只是個好色小人。

只不過，留他於此卻對這裡的女性十分不利。

「佢... 佢係我哋嘅 Miss... Miss Fung...」面對凶神惡煞的我，阿聰只能恐慌地答道。

不知是否錯覺，我覺得他的恐慌都只是裝出來的，到了時機成熟的時候，他便會露出狐狸尾巴。

我依然怒視著阿聰，因為先不說這是否他為求脫身而說出的謊話，就算他所而非虛，亦不代表可以對這女子不敬。

此時 Vicky 亦已經走過來，把剛才從衣櫃拿出的衣服，給女子穿上。

而我的雙眼，卻一刻也沒有離開過這個小色鬼。

「阿聰，你講嘅係咪真㗎？」Vicky 轉向阿聰問道。

「係... 係真㗎，我可以發誓！」阿聰認真的舉起手說道，「佢係新嚟嘅音樂 Miss，主要教低 form 嘅...」

「嘿嘿！教 lower form 你都咁清楚，一定𥄫咗人好耐啦！」我忍不住插口道。

「吖...」阿聰被問得啞口無言。

「咁 Miss 係咪同你一齊比人捉嚟？」Vicky 繼續追問道。

「我都覺得奇怪，因為 Miss 冇參加到我哋個課外活動...」阿聰憶述道，「我仲記得，嗰日佢放學冇幾耐已經走咗...」

「咁即係話，你 Miss 係之後先比人捉嚟...」我一邊注視著阿聰，一邊說道，「你可唔可以話我知，你哋讀緊間學校，近唔近海邊？」

自從佢地去左個荒島就冇再睇了。

miss fung又係邊彈出黎

仍在追看。加油

死屍堆救個女人 放左係樓下就上樓見到pair男女

thx 巴

Roy哥今次可唔可以醒返次？
迫條靚仔講曬d野 殺鳩左佢，帶三件女走人啦

Chapter 532 - 恐嚇

「吖... 都唔算好近，行去都要十至十五分」阿聰答道，「不過點解咁問？」

「嗯... 你試諗吓，西貢同馬鞍山嘅陸路，基本上都已經比政府封鎖曬...」我回應道，「所以要入封鎖區入面，理論上只係得水路行得通...」

「不過，先唔好講班人點可以瞞住其他人，將你哋捉上車帶走，最重要嘅係，要由學校運你哋去海邊，再喺唔俾其他人發現嘅情況下，將你哋送埋上船，都有一定嘅難度。」我補充。

「嗯...」Vicky 點頭表示贊同，「或者佢哋用密斗貨車，直接揸入學校裡面，將暈咗嘅你哋搬曬上車先，跟住再去碼頭送你哋上船...」

「呀！如果唔想比人發現，唯有喺半夜行動...」我亦好像想到了些頭緒。

「唔怪得佢要襯食晚飯時間，先去捉我哋...」阿聰亦附和道。

「不過話時話，我哋琴晚坐船入西貢嗰陣，沿途都冇人封鎖...」我提出自己的觀點，「原來根本就係有人刻意安排...」

「照咁睇，佢哋今晚都有可能經水路運啲人入嚟...」Vicky 推論道，「所以...」

「如果要準確咁搵出異生教嘅所在，呢個會係一個好好嘅機會。」我忍不住興奮地搶答道。

Vicky 點頭認同，只是阿聰好像有點摸不着頭腦。

「異生教？好似未聽過...」阿聰說道。

「捉你哋嚟嘅嗰班人，應該就係異生教派嚟嘅...」於是，我向他簡述了一遍，關於異生教的背景和所作所為。

當然，我告訴他的只是皮毛而已。

「我諗我哋要返番去，聯略 Clara 今晚一齊行動。」我向 Vicky 說道。

「嗯... 始終我哋盲目咁搵唔係辦法...」Vicky 和議道，「搵倒異生教嘅竇，至少都知道其他人會唔會喺佢哋手上先。」

「不過，阿聰佢哋係咪留喺度？」她問道。

我打算待會便回去跟 Clara 商議，以趕在黃昏之前部署好。

那只好暫時把三人留下，讓 Vicky 跟我回去。

「咁比佢哋暫時留喺度先，我同妳返去同 Clara 會合。」我向 Vicky 說道。

「吖... 我諗個 Miss 仲需要人照顧...」Vicky 看著 Miss Fung 説道。

仍然不醒人事的 Miss Fung，確實需要別人照顧。但直覺告訴我，她好像比較擔心阿聰會對 Miss 心懷不軌。

雖然這可以理解，但 Vicky 留低也不一定安全。

更何況大家只是萍水相逢，真的有需要那樣上心嗎？

我領 Vicky 走到一旁，試圖向她道出利害。

可是，她的反應卻是出奇的堅決，認為我們不可以見死不救。

我們若是棄 Miss Fung 於不顧，一旦她的情況突然惡化，後果便難以預計。

而且那個血氣方剛的小子，也很大機會對她伸出祿山之爪。

「放心啦，我會保護自己㗎喇！」

我看著笑容親切的她，使這句話完全失去了說服力。

雖然十分不願意，但我亦慶幸自己，還有這樣一個為人著想的身邊人。

既然她這樣堅持，我亦不便阻止。

但是，我卻決定用另一方法把危機解除。

「阿聰，晏啲你同我一齊出去。」我決定把危險留在自己身邊。

「吓！我乜都唔識㗎喎，出面又咁多怪物，留喺度安全咁多，點解要我出去？」阿聰堅決反對。

「而家唔係問你得唔得，係通知你去...」我嚴肅地向他說道，「你唔去嘅話，就即刻同我躝出呢間大屋！」

「嘿嘿，你估你係邊個吖？你有乜權咁做？」阿聰不屑地答道。

他的態度令我有點意外，但仍是理直氣壯地答道，「我係呢度嘅屋主，我話唔比你喺度就唔比！」

「你咪吹啦！頭先我同凱琪搵倒啲相，你哋根本就唔係屋主嚟！」阿聰繼續挑釁道。

「嘭！」我的拳頭一揮，便使原本佇立在阿聰身旁的實木裝飾，應聲粉碎。

在場的人，都被嚇得說不出話來。

「咁而家，夠理由未？」我擦著拳向阿聰問道。

「夠... 夠... 我隨時行得...」阿聰只能驚慌地回應。

「嘿嘿！咁又唔洗咁急，等陣先啦！」我回頭離開，「行得叫你。」

「O... Okay，冇問題！」阿聰爽快地答道。

唔好賴低Vicky 啦

作者啲情節有時又好鳩

Vicky一陣俾聰仔開罐頭
等左咁耐 一鋪清袋

男主憤而開聰仔罐頭，繼而愛上

已經比主角開左啦 開到一半停咗咁解

主角試左咁多次都仲要犯錯。。。

屌又要on9多次

開埋佢
升個lv 上路

我

Chapter 533 - 與阿聰同行

我們就此逗留了一個上午，休息一下，順便補充一些食物。

屋內的食物比預期充裕；看來，住客們並沒有將所有的糧水都帶走。

這段期間，我亦窺看過外面的情況，喪屍數量好像略為減少，亦沒有再對大閘作出衝擊。

我想若要強行離開，照顧自己固然沒有問題，但要阿聰也免遭毒手，便有不小的難度。

當然，我並不是擔心到他的安全，但若然大閘外的危險並未解除，要他勉強同行亦有點不妥。

一直到了中午時份，外面的喪屍才有如收到指令一樣，慢慢往西貢市方向離開。

我見時機成熟，便示意 Vicky 準備出發。

「會唔會係陷阱嚟？」Vicky 感到有點擔心。

「唔洗驚喎！妳都知喪屍傷唔倒我㗎啦！」我自信地答道。

「得幾隻就話啫，一大班喪屍圍埋嚟，幾犀利都死啦！」Vicky 反駁道。

我也十分明白這一點，但現在的情況已經騎虎難下。

「知喇...」我努力令她安心，「我會小心㗎喇！更何況，既然自己有能力，都想盡力阻止悲劇發生...」

Vicky 看著，雙眼泛著淚光。

「哈哈！係咪覺得我好偉大呢？」我向她逗笑道，「係咪越嚟越愛我呢？」

「愛你個頭呀！」說罷，她便把頭靠在我的懷中，「琴晚，我見到你同 Aki 出咗去... 我覺得好唔開心... 所以我今日先會跟埋出嚟... 我唔想你有事，所以... 你一定要安全返嚟...」

「嗯！我應承妳...」我望著她雙眼說道，「妳自己都要小心啲...」

「I love you...」不知怎的，這一刻我很想跟她，表達自己心目中的想法。

「嗯...」她微微地點頭，柔軟的櫻唇迎合著我那慢慢靠近的嘴，輕輕地接起吻來。

這個感覺，以前好像從未感受過。

我們深吻了一會才不捨地分開，雖然沒有經歷過激情的舌吻，但感覺卻是那麼的強烈。

「我要出發喇！」我向她道別。

「嗯... 我等你返嚟...」她殷切的向我說道。

我回頭離開，心情卻是前所未有的沈重。

雖然大家相處的日子不算太多，但這一刻，彼此都已經認定了對方。

「行啦！阿聰...」我向正跟凱琪，依依不捨地道別中的阿聰示意道。

「嚟喇...」阿聰只能沒精打采地回答。

「Roy 哥哥！」一直沒有發言的凱琪，竟也主動的走向我，「求你幫我睇住阿聰吖，佢係咸濕啲，但係佢冇惡意㗎，對人又好好...」

責任，又好像突然多了一重。

可笑的是，我原來就沒有打算讓他有命回來。

「係！一定啦，妳放心...」我裝作爽快答應，然後趨前檢查一下，阿聰自己準備好的裝備。

「呢啲唔需要㗎喇！到時根本唔會用得著。」我把他身上一些多餘的裝置拿走，「嗱！淨係袋住呢把刀，綁緊啲件褸就 okay...」

「記住！喪屍淨係得一個弱點，就係佢哋個頭。」我補充道，「如果唔想死，就只可以對正喪屍個頭或者頸，一嘢插落去！」

「當然，你要肯定把刀抆得返出嚟。如果唔係，都係死路一條...」

「總知，自己執生啦！」説罷我便離開客廳，往大閘走去。

閘外的喪屍竟也消失得無影無蹤；我開始相信，這是個敵人預設好的陷阱。

我跟阿聰一同翻越大閘，重新走到馬路上去。

環看四周，沒有任何異樣。

於是我們便沿著大網仔路，小心翼翼地前進。

「Roy 哥唔好意思，我想問大概要行幾耐倒？」阿聰邊走邊問道。

「呢度行去市中心，大概四、五個字啦！」我回應道，「不過過咗迴旋處有部單車，所以應該可以快啲。」

「做乜呀？唔想行？」我質疑他說。

「唔... 唔係... 我只不過想預計吓要幾多時間...」阿聰惶恐地答道。

「哼！預計？」我不屑地回應，「好多嘢，根本就預計唔倒。」

「就好似...」我向他示意，「前面嘅情況咁...」

樓豬新年快樂

又一年啦

辛苦晒

新年快樂

Vicky突然咁嗲

突然間好睇咗
不過劇情推進都係有啲慢

呢個劇情幾好 但個劇情可唔可以緊湊D

Chapter 534 - 返回運動場

原本屍體山的位置，現在已經變得一片狼藉、血跡斑斑。

「喀...」濃烈的血腥味，和滿地的爛肉殘肢，令首次接觸此等恐怖影像的阿聰，忍不住嘔吐起來。

幸好我們與喪屍群仍有著一定距離，才不致被它們發現。

「點呀？嘔清未呀？」我向站到一旁嘔吐中的阿聰說道，「嗱，要嘔就嘔曬佢喇，唔好一陣行到過去先嚟嘔呀！」

「咩、咩話？仲要行過去？」阿聰覺得匪夷所思，「嗰邊有好多死屍喎！」

「超！死屍有乜好驚？你都試過同佢哋擺埋一齊，差啲做埋死屍添啦！」我挖苦著他道。

「同埋死屍唔會殺死你，但係啲喪屍會！」我續說，「前面仲有至少幾百隻喪屍，直情溶咗你都得！」

「幾百隻頭先喺閘外面見倒嘅怪物？你講笑咋嘛？」阿聰看來不肯相信。

「呃你做乜？行啦！」我催促他說。

可是，他已經被我嚇得裹足不前。

「你好快啲跟我行喇吓，如果比啲喪屍發現我哋，就唔洗旨意走得甩！」我再三催促。

「我唔去！」豈料阿聰突然拔出利刀指嚇，「我要返去！」

「你知你傷我唔倒㗎！」我自信地答道，「你想返去，就乖乖哋跟住我，包你唔會有事。」

不知道我的話是否那麼具說服力，阿聰竟也慢慢地把利刀放下。

「跟住嚟...」我引導他往崖邊走去，然後以原路蹲伏著前進。

我從石牆邊窺看，以觀察喪屍聚集的情況，卻赫然發現，它們的數量遠比今早看見的還要多。

我必須儘快跟 Clara 會合，才有機會阻止異生教的陰謀。

我把前進的速度增加，希望快點到達目的地。

「沙...」就在我們差不多可以離開石牆之前，跟在後面的阿聰，卻突然失足跌下。

他努力抓住崖邊的雜草，以防墮入大海。可是他卻沒有因此而作出求救，只是默默的為生存而戰。

我想，阿聰也不想因而引起喪屍群的注意。

這令我有點尷尬，若然他選擇大聲呼叫，我便可以拿逃命為借口，棄他於不顧。

但他這樣的為大局著想，實在令我另眼相看。

於是，我作出了一個，連自己也無法相信的決定。

我一把將阿聰的手抓住，用力一拉便把他帶回安全地方。

喪屍群亦因而沒有作出任何反應，致使我們得以返回今早遺下的單車之前。

進展比預期順利，於是我們便踏上單車，風馳電掣的往西貢市衝去。

但是，我開始覺得事有蹊蹺。

他們明知我們被困在大宅，卻刻意放我們離開。

之後，也沒有刻意追擊。

我回頭查看，卻也沒有什麼發現。

可能，是我想得太多了罷...

有驚無險，我們已經返回了運動場外面。

我選擇跟剛才一樣，打算爬上圍欄返回運動場中。於是我透過橫額間的空隙窺看，赫然發現內裡的戒備已經被明顯的加強。

結果，我們找了一個守衛相對薄弱的地方，待他們走遠了之後，才飛快地往圍欄爬上去。

「喂！咪郁！你哋係咩人？」我們剛剛踏進運動場內，便給守衛發現和攔下。

「我哋係...」

「嘭...」我正要作出解釋，卻冷不防對方以槍柄狠狠的向我面門轟來。

我的臉被重重的擊中，但當然沒有太大傷害。

沒有受創的我，立刻怒視著這個人。

「頂你吖！」他看到我的情況，忍不住再次出手向我襲來。

但我當然不會再讓此事發生。

「啪...」我伸出手阻擋，槍枝瞬間被我牢牢捉住，槍管亦因此而被破壞。

可那人並沒有放棄，提起膝蓋便打算向我踢去。

「啪...」他當然也沒法得逞，換來的，只是腿骨斷裂的聲音...

男主咁勁

Chapter 535 - 守衛的截擊

那人的腿被我踢斷後，卻仍沒有放棄。

他從腰間拔出軍刀攻擊，而他的同伴，亦擎槍正要向我射去。

「砰砰砰...」三連發的子彈，毫不留情的在我身旁不遠處射過來。

我立刻往一旁閃去，但亦無可避免的，被一顆子彈擊中了胸膛。

但這卻沒有影響到我的行動，我一手把來襲的刀鋒捉住，將它奪到了我的手上。

我將力量灌注在手上那軍刀之上，然後用力往另一人的身上擲去。

「嗖～」利刃應聲插入對方的胸膛，然後又在他的背部穿出。

而面前這人，亦被我揪著衣襟，準備承受我的致命一擊。

「停手呀，阿 Roy！」遠處傳來發叔的叫聲。

「停手、停手... 係誤會... 係誤會...」發叔匆忙地跑過來說道。

於是我一把將那人摔開，讓他的同伴去查看一下傷勢。

另一人，已明顯沒有了反應。

我亦查看一下，自己被槍傷到的地方，卻發現子彈只是做成了，一個不算太深的凹洞。

我這才回想起阿聰的存在。

我看著他那空洞的眼神，應該是給剛才的激戰嚇倒。

「阿 Roy... 冇事㗎喇... 我帶你去你啲朋友度...」發叔準備帶領著我們離開。

「喂喂喂... 冇走得咁易...」這時，Rex 卻慢慢地走到我們的面前。

他走過來四處打量後叫道，「吓？原來你唔止打傷我啲人，仲打死人添呀？」

「喂！係啲人一句都唔講，就嚟攻擊我哋先㗎喎！」阿聰忍不住插口道。

「嘿嘿！呢位小朋友，都嘅口多㗎喎...」Rex 用凶狠的眼神看著阿聰，「不過，邊個比你入嚟㗎？」

「你係邊個呀？有咩權話事呀？」阿聰卻沒有輕易妥協。

「哈哈！我而家就話你知，咩嘢叫有權！」Rex 之後向手下們示意，「捉住佢...」

「喂！邊個夠膽郁佢！」我怒吼道。

但當 Rex 的手下們，看到倒在地下那些同伴的情況時，便也不敢輕舉妄動。

「唔通你唔記得咗，仲有班朋友喺度？」Rex 向我恐嚇道。

難道，他已經挾持了我的同伴，以作威脅？

「我唔明你講乜喎？」我假裝聽不懂他所道何事。

「哈哈！你咁快就失咗憶？」Rex 嘲笑道，「唔通你唔記得咗，你呢朋友都食咗我啲毒藥？」

多謝他的提醒，因為我真的把這個，對我們說不上威脅的事情忘記了。

「咁你想點？」反正沒有損失，我打算試探一下他的底藴。

「嘿嘿！頭先你咪好巴閉嘅？咁快就肴底嗱？」他趾高氣昂地說道，「不過算你好彩，今晚我等人用，你又隊冧咗我兩個人，咁今晚就由你兩個頂啦！」

今晚的行動...

難道跟異生教偷運活人有關？

那我就將計就計。

「咁今晚要做乜呀？」我想獲取多一點的情報。

「你唔洗知住，總知今晚太陽落山之前，我就會派人搵你...」Rex 說罷便轉身離去。

「Roy 哥，我哋就咁算？」阿聰覺得有點心有不甘。

「唔係點呀？殺咗人，仲諗住發難渣呀？」我教訓著他道。

「同佢打過啦！你咁好揪...」他還是想我用武力解決問題。

我也狠不得馬上去教訓 Rex，但擺在我面前，還有更重要的事情去做。

為了大家的著想，現在也不便向阿聰解釋。

「發叔，我返去同朋友會合先，夠鐘出發就嚟搵我...」我向他交代一句後，便向 Clara 的營帳走去。

「阿 Roy～～～」我還與她們所在的營帳，有著不少的距離，但發現了我行蹤的 Aki，已經急不及待的飛奔過來。

「阿 Roy 你去咗邊呀？嚇死我喇！」Aki 跑到我跟前，便與我來一個深情擁抱。

「Hello，Aki...」在我身旁的阿聰，突然驚訝的叫道。

「Hello...」Aki 的眼神有點疑惑，「乜我... 識你㗎咩？」

有預感阿聰會向aki下手

終於live
樓主加油

Chapter 536 - 同行的人選

「我... 我有妳本寫真...」阿聰面紅耳赤地答道。

原來，他只是個忠實支持者。

「妳唔會同 Roy 哥...」阿聰看著我和 Aki，覺得有點不可置信。

「嗯...」Aki 只是輕輕地點頭。

阿聰頓時流露出，既羨慕又妒忌的神情。

這一刻，我感到莫名的驕傲。

「阿 Roy 哥，你唔係有 Vicky 姐喇咩？點解又同 Aki 一齊呀？」心生忌妒的阿聰，竟不惜出言分化我跟 Aki 的關係。

我不屑與他計較，只是淡然地回應了一句，「你，唔恨得咁多㗎喇...」

說罷，我便主動地拖著 Aki，走到 Clara 的營帳面前。

「哼！你終於肯返嚟嗱？仲諗住你就咁走咗去添！」Clara 剛剛與我見面，便急不及待的向我挖苦道。

「說來話長，我哋入去先傾...」為免隔牆有耳，我示意 Clara 內進詳談。

「阿 Roy，Vicky 呢？乜佢唔係同你喺一齊咩？」沒有看到朋友身影的 Suki，亦緊張的向我問到。

「放心，佢而家喺好安全嘅地方，晏啲再同佢會合。」我安撫 Suki 不要擔心，然後與各人進入營帳之中。

為免被人竊聽，Clara 還特意吩咐手下在外面把風。

「真係？」Suki 用質疑的眼神看著我，好像不太相信。

「嗱！妳唔信就問吓佢喇！」我向 Suki 她們介紹，「佢叫阿聰，Vicky 嘅情況佢都知道...」

「係... Suki... 姐...」阿聰戰戰兢兢地答道，「我真係見到 Roy 哥帶住 Vicky 姐去咗前面嗰間大屋度，佢應該都安全...」

「佢話要幫手照顧生還者，所以暫時留喺嗰度...」我補充，「啱啱阿 Rex 威脅我今晚要幫佢手，我估佢可能安排我去接一班，喺第二度捉嚟嘅活人...」

Clara 聽得有點摸不著頭腦，於是我向她簡述一下，今早我在大網仔路的經歷，這才令她明白事情的來龍去脈。

「照你咁講，佢哋經水路運入嚟西貢嘅話，應該會經西貢碼頭或者早禾坑碼頭兩條路...」Clara 分析道。

「正常咁諗，今晚跟住 Rex 班人，應該就可以知道佢哋係邊度上岸...」

「不過，頭先你話班人好似有心放你哋走，所以我都唔排除，佢哋特登洗走你。」

是的，我好像沒有想到這一點。

那亦正好解釋，異生教置我於不顧的原因。

「所以我今晚應該唔會有咩收獲？」我終於明白。

「嗯...」Clara 點頭回應，「不過安全起見，我哋都係兵分兩路，你跟阿 Rex 出發，而我就帶其他人去第二個碼頭。」

「咁妳點知我哋去邊？」我問。

「好簡單，我哋先會去近啲嘅西貢碼頭附近，睇吓你哋喺唔喺度。」Clara 進一步解釋道，「之後我就睇情況，趕去另外一個碼頭...」

原來，她已經計劃好一切。

「我頭先喺嗰邊圍欄外面，留低咗部單車，妳可以用嚟代步。」我想提供多一點的幫助。

「嗯... 不過阿 Roy 你要記住，我哋今次淨係要 locate 敵人嘅位置，知道咗之後，記住返嚟從長計議，千祈唔好私自行動...」Clara 叮囑道。

「Okay... 明白！」她指揮若定，我亦只好乖乖聽命，「如果阿 Rex 真係比我帶多個人，Suki 妳可唔可以同我去？」

我想，Suki 的戰鬥力應該能幫我一把。

「Okay...」Suki 亦欣然答應。

「阿 Roy... 我想去...」如我所料，Aki 亦打算同行。

「今次唔得，因為可能會有危險...」我不想太多顧慮，「同埋我哋都係出一出去，打探完消息就返。」

「吓... 你又留低我喺度呀？」Aki 十分不滿，「你話過唔會揼低我嗰喎！」

「我知，不過...」我實在有點左右為難。

「Roy 哥，不如比我留低保護 Aki 吖？」阿聰自告奮勇地提議道。

「吓？咁咪仲驚...」Aki 明顯不受落，「我唔得囉！」

「總之，我就一定要痴實你㗎喇！」Aki 看來十分堅決。

「我知！不過今次真係好難講...」我答道，「如果 Rex 真係同異生教夾埋，今次行動可能會有危險...」

「我唔理！唔通留喺度就冇危險喇咩？」Aki 仍是不肯輕易罷休。

帶埋啦屌 留vicky已經on9
應間又小多條女 仲要aki咁正

好大機會個呀聰會 Aik

真係唔太想見到主角嘅女伴一個又一個比人搶走同傷害

開下後宮反而接受到

係囉 咁多條女一齊既雜交party升lv都仲未見到

嘩屌雜交J到春袋抽筋

文呀

Chapter 537 - 前往碼頭

我知道她說得很有道理，所以我苦思之下也無從反駁。

無論跟我離開、抑或是乖乖留低，都好像無法保證她的安全。

但我始終覺得，留底的危險性還是比較少。

「我諗 Aki，妳都係...」我正打算堅持令她留低，卻想不到 Suki 竟也把我的話打斷...

「阿 Roy，不如我哋帶 Aki 出去，你同阿聰跟住 Rex 出發啦！」

我想，這個也不失為，一個好的解決方法。

「咁好啦！」我轉向 Aki 問道，「妳 o 唔 okay？」

「冇計啦！我可以點吖！」雖然她心有不甘，但我知道她還是願意接受。

之後，我們再商討一下行動的細節後，便各自分散，等待出發的時間。

我亦小休了一會，準備好今晚的行動，

夕陽輕照，應該是時候出發了。

「阿 Roy，夠鐘行喇！」這個發叔，也真夠準時。

於是我領著阿聰，沿著他們那應該是自己開鑿的通道，進入了警署範圍。發叔跟其他二人拿取了一些武器後，便與我們一起坐上了一輛 SUV 上。

我們則是赤手空拳地坐著，跟荷槍實彈的其他人，顯得有點格格不入。

算了，反正拿不拿武器都沒有所謂。

我反而比較關心 Rex 的所在。

「咦發叔，乜唔見阿 Rex 嘅？」我問道。

「哦！佢不嬲都會遲啲先到...」發叔冷淡地回應，「我哋去打點咗先。」

「Okay... 咁其實我哋要做啲乜？」我想試探一下。

「去到你就知。」我感覺到，他的態度比之前冷酷得多。

車子沿福民路往海傍方向前進，然後直接駛上了行人路上；轉眼間，已經到達了西貢碼頭外面。

各人只是待在車上，暫時未有任何行動。

車內的五人，卻出奇的安靜，沒有發出任何聲音。

我依稀看見前座的那兩人，正偷偷的透個倒後鏡窺視著後座的我們。我想他們是等待著，坐在我身旁的發叔，發施號令。

雖然知道他們無法對我做些什麼，但我還是嚴陣以待。

但 Rex 明知他們不是我的對手，也沒理由叫他們來送死。

難道，Rex 另有安排？

「Roy，你同佢一齊出去，一直行去碼頭盡頭。」發叔突然命令著我。

我本想乖乖地走出去，但我又不屑於他的態度，「我就睇吓如果我唔出去，你又奈我咩何？」

「咔嚓...」發叔突然拉動手槍的板機，指嚇着阿聰道，「咁我唯有一槍打爆佢個頭...」

「嘿嘿！我同佢一啲都唔熟，咪諗住咁就可以威脅倒我...」我不慌不忙地答道，「你殺咗佢，我會毫不猶疑咁，將你哋三個分屍...」

「哦？係咩？」發叔擎槍貼在阿聰的太陽穴上，「反正完成唔倒任務，結果都係死！殺咗佢，起碼唔會連累倒屋企人...」

「唔... 唔好呀！我唔想死呀！」阿聰看來真的被嚇倒，「Roy 哥，我求你出去啦！」

「出去仲死得快呀，儍仔！」我怒斥道，「你咪俾佢凶到啦，佢一定唔會開槍㗎！」

「你梗係講得口響啦，枝槍又唔係指住你...」阿聰仍是被嚇至面無血色，「如果你唔肯出去，我就將 Vicky 姐而家嘅位置，話比佢哋知！」

這一刻，我真的有點後悔，把他從崖邊救起。

「Okay！出到去，你就自身自滅！」我憤然說道，然後推開車門往外走去。

傍晚的西貢海傍，寒風特別刺骨。

「喂！一直行出去！」站在車旁的發叔，正用槍向我們繼續指嚇。

而當我們二人到達碼頭的末端後，他們便頭也不回的絕塵而去。

這才讓我感覺到，真正的不寒而慄。

強烈的不安感突然圍繞著我，我彷彿感到一雙陰沉的眼睛，正在黑暗處窺看著我。

「阿聰你聽住...」我向身旁的阿聰叫道，「雖然你出賣我，不過我知道你係迫不得已。嗱！我一陣數三聲，我哋就用盡全力一早走...」

「無論發生咩事，都千祈唔好返轉頭...」

「好準備...」

「一、二、三！」

啊king!

韓國信?

未死？

打boss竟然走佬

Chapter 538 - 碼頭內的怪物

「隆～～～」就在我們起步不久，我們原本身處的地方，便隨即被人打得粉碎。

我們不敢回望，拼了命的只顧向前猛衝。

「吼～～～」震耳欲聾的吼叫聲由遠而至，從聲音的來源看來，這怪物應該有著一定的高度。

「隆～～～」我們聽到身後的地方不斷被擊碎，碎片不斷地向我們飛來；若我們稍一猶豫，打必會被轟成肉醬。

「阿 Roy 哥！走去邊呀？」跑在前頭的阿聰，正徬徨著不知該往何處走去。

「前面公園呀！」面對未知的敵人，我一時也想不出對應之策，只好先行找尋一個，能夠提供掩護的地方。

「吼～～～」身後的怪物仍是窮追不捨。

我們乘它被公園入口處的橫樑阻礙之際，立刻躲藏在樹林中窺好它的情況，並好讓我了解一下，對手究竟是誰。

在斜陽的輕照下，我終於能清楚的看到，那一直在追趕着我們的怪物。

眼前的怪物，整整有兩個人的高度；而它身上則長滿了，那猶如石頭一般的肌肉。

「隆～」只見怪物把阻擋住自己的橫樑，揮拳把它狠狠地擊碎。

「走！去紅 Van 總站嗰邊！」我示意阿聰走到遠處的小巴總站，好讓周邊的建築能替我們作出掩護。

我們再次拼命地狂奔，但這一趟的距離，比剛才的長得多。

幸好，沿途栽種著不少的樹木，使身形巨大的怪物，被阻慢了前進的進度。

這使我們走到了小巴站後，仍有時間思考下一步的走向。

「阿聰，我哋過去啲樓個邊，然後匿入後巷入面，有機會就走...」我提議道。

「Okay... 你話點就點...」阿聰也沒有其他選擇。

「吼...」怪物已經突破重重障礙，走到了巴士站附近。

「快...」幸好，我們亦已閃身進入了建築物群的小巷之中。

我們在小巷中不斷左穿右插，跟怪物的距離亦漸漸拉遠。

「嗄... 嗄... 嗄...」阿聰跑得氣喘吁吁，背靠著牆邊説道，「痴... 痴線㗎... 頭... 頭先... 隻怪物... 係... 係咩嚟㗎？」

「唔知... 我都係第一次見...」我的雙眼並沒有停止觀察著四周，「佢成身啲肌肉好似石頭咁，又成兩個人咁高...」

「我原全想像唔倒，呢隻嘢係由啲乜嘢變成...」我真的無法想像得到。

「Roy 哥，你估我哋走唔走得甩吖嗱？」阿聰問到。

其實，我對自己的能力頗有信心，就算未能戰勝，要脫身也不成問題。

但是，問題是要兼顧他。

「放心，應該唔會有問題...」我答道。

「隆、隆...」我努力傾聽怪物的腳步，用以推測它的所在。

「我哋一陣可以去邊呀？班人應該唔會再俾我哋返去...」阿聰擔心地問到。

「你仲諗住返去？佢哋溶咗你都似...」我回答他時，仍不忘留意外面的情況，「而家都係返番大宅先算...」

「嗯... 唯有係咁...」阿聰當然認同。

「佢應該走開咗喇...」我向阿聰說道，「跟我過嚟...」

「我行唔郁喇，阿 Roy！」想不到阿聰竟突然打算放棄。

「你唔走就算！」我沒有打算理會他，向外確認安全後，便拔足往海旁方向走去。

「等埋我呀，阿 Roy！」阿聰也無奈地跟著追出。

「前面海旁嗰邊，搵吓有冇單車之類嘅嘢！」我示意我們逃走的方向。

「嘭！」忽然間，一部冷氣機墜落在我面前不遠處的地方。

我下意識拉著阿聰依靠到牆壁上，然後再仰頭查看。

「隆！」可我不需辛苦找尋，那龐然大物已經再次從天而降，出現在我的面前。

「走呀！」我推著阿聰離開，然後閃身去躲避那，迎面而來的重拳。

「隆！」身後的牆壁應聲倒塌，但我還來不及作出反應，一個黑影已經把我的視線遮蓋。

我只能用盡全身力量去抵禦這一擊，雙手剛剛能抵禦在胸前，一股強大的力量便向我衝擊過來。

「隆！」隨著四周的飛沙走石，我已經被轟進入一間店舖裡面。

意識，也開始變得有點模糊...

又眼前一黑

好撚想睇豬角打撚死啊Rex

次次睇到呢個post,好有真情個種feel

一拳收皮

有新boss
不過遲d 主角都係當普通怪秒殺

打怪獸

勁呀！

男豬永遠喺覺得自己最抽得既時候就比人打暈

仲要係一拳

主要登場人物（7）

新增主要登場人物

Moon
25 歳
空姐
長髮，高瘦身材，C 級

阿 Yu
16 歲
學生
及肩長髮，矮小瘦身材，A 級

良哥
32 歳
Clara 手下
短髮男，鋼條般的身型下隱藏著不少的實力

光哥
33 歳
Clara 手下
短髮男，身型非常健碩

發叔
55 歳
Rex 手下
短髮男，中等健碩身材

Rex
23 歲
Keith 的朋友，職業不詳
短髮男，中等身材

Angie
22 歳
Rex 女友，職業不詳
長直髮，高挑身材，C 級

阿聰
16 歳
學生
短髮男，身型瘦削高挑

凱琪
16 歳
學生
及肩曲長髮，中等身材，B 級

Miss Fung
22 歳
教師
長直髮，中等身材，C 級

屌人物啲女記埋咩cup

push

樓豬唔好打篇出場角色扮出左文喎

Chapter 539 - 石頭怪

我努力抖擻精神，竭盡全力不讓自己就此昏睡過去。

奇怪的是，怪物並沒有乘勝追擊，反而給予我一個喘息的機會。

我竭力地從瓦礫中爬起，用心傾聽一下外面發生著的事情。

「你哋都好大膽吓，竟然冇我嘅命令就私自派佢出擊？！」一把熟悉的聲音在不遠處響起。

「好... 好對唔住... 呢啲都係... 都係 Rex 嘅意思...」另一人惶恐地回應著。

「哼！呢個二世祖，越嚟越目中無人、自把自為！我遲早教訓佢...」熟悉的聲音怒道，「不過我唔知道，身為教入面嘅高級靈使，都會受佢控制啫！」

「對唔住呀，金神使...」那人仍是恭敬地答道，「Rex 佢哋用啲 “人偶” 要挾我哋，話唔幫佢出頭，就唔會再幫我哋...」

人偶？該不會是那些從外面捉來的人吧！

「我唔理你哋咁多，一嚟呢隻實驗體，係嚟緊行動嘅重要武器嚟，有咩意外點算？」聲音熟悉的男子說道，「二來入面嗰個人，唔係可以比你哋咁樣對付嘅...」

「如果唔係我一路睇住...」男子續說，「你哋全部死一萬次都唔掂！」

原來，我一直在他的監視之中。

那麼，我們所策劃的行動... Vicky 躲藏的位置...

他豈不是？

「咁... 咁我哋即刻叫佢返去先！」另外一人叫道，「不過... 入面個人點？」

「比隻實驗體兜口兜面咁轟埋去，佢應該冇咁快起倒身㗎喇...」男子答道，「好彩佢命硬，應該打佢唔死嘅...」

「唔...」男子停頓一下後說道，「你搵人入去抬佢返去啦！」

糟了！我必需立即離開。

我忍著痛楚，和暈眩的感覺，然後以蹣跚的步覆，急步往後門離開。

我勉強從後門逃出後，便隨即找尋另一個可以藏身的地方。

我穿過一條又一條的小巷，找到了一個半掩著門的商舖，飛快地閃身內進。

我小心翼翼地把鐵門關起並鎖上，然後跌坐在這個漆黑一片的地方。

這一刻，我終於可以休息一下。

不知昏睡了多久，我突然從睡夢中驚醒。

四周仍是一片漆黑，於是我依靠著自己的感覺，再次把鐵門打開。

我先感受四周的環境，確定安全後，才慢慢地走出商舖外面。

我慢慢從小巷中走出，再次回到大街上面。

石頭怪和其他人都已經離開，甚至連阿聰亦已經不知所蹤。

我必須作出選擇，究竟應該先返回大宅與 Vicky 會合，還是繼續沒有完成的任務？

反正西貢碼頭也算是必經之路，我還是先去探索一下吧！

我稍稍的走到碼頭附近，便小心的放慢腳步。

因為，我看到碼頭上有著閃爍的燈光。

我走到一處草叢藏身，然後觀察著外面的動靜。

碼頭上的人，正努力地把一個又一個昏迷了的人，放上手推車上，然後再搬到密斗貨車上面。

要打探異生教的所在，跟蹤他們便是最好的機會。

我乘他們不察之際，毅然爬上貨車車頂潛伏著。

經過數輪的搬運後，各人便返回貨車上，驅車離開碼頭而去。

貨車沿著市中心大街前進；轉眼間，便再到達了西貢警署外面。

他們卻在此停留不久，卸下了大部分的 “貨物” 後，車子便再往前駛去。

看來，這裡一直是這些 “人偶” 的中轉站。

我一直把身體跟車頂貼近，以防被人發現；而當我在分神查看四周，卻發現我們已經，再次到達了西沙路與大網仔路交界的迴轉處。

周圍聚集的喪屍，比剛才來得還要多很多；但奇怪的是，它們只是乖乖的坐到一旁，並沒有對車子作出任何反應。

車子順利地離開了迴旋處，輾過了已經被喪屍噬成白骨的人體殘肢，便再沿著大網仔路奔馳。

為何，他們沒有像之前一樣把人偶卸下？

難道，這些人偶有著其他的用處？

但這時，我的心思卻被右邊那的大宅所吸引；當我經過那漆黑的房屋時，心裡正誠心祈求著她的安全。

希望妳能平安無事，等待著我歸來...

16歲靚仔死左？

去左砌vicky

去到大宅門口已經聽到呻吟聲 男豬跟手又打個。飛機

咪搞vicky呀

Chapter 540 - 渡假營

貨車駛經早禾坑碼頭，我亦留心地觀察海邊的情況。

可是，由於四周的光線不足，使我無法看清 Clara 她們是否身處在這附近。

之後車子駛過抗日英雄紀念碑，但仍是高速地往前飛奔。

看來，他們的根據地比我們想像的，來得更遠。

一直駛進了北潭涌渡假營，車子才慢慢地停下。

這裡雖然說不上燈火通明，但營中的基本照明正常，看來也不太受到停電的影響。

我必須把身體潛伏得更低，才能減輕被發現的機會。

「喂！呢啲就係新一批嘅人偶呀？」一個走過來接頭的人問道。

「係呀！有一啲放低咗喺警署度擺住先...」剛才負責運送的南亞人答道。

「點呀？今次有冇筍嘢呀？」接頭人擦著手問道。

「今次係大學生，同之前嗰啲唔同...」南亞人答道，「不過有啲都幾得...」

「係咩？等我睇過...」接頭人已經急不及待走到車尾查看。

「呢兩個帶去我房，其他搬去大營...」那人觀察過後，便向南亞人吩咐道。

只見那接頭人剛剛離開，南亞人們便在其背後竊竊私語。看來，他們內心有著諸多的不滿。

然後，我等他們都走遠後，才慢慢從車頂返回地上來。

我首先確認一下附近守備的情況，卻發現這裡的守衛遠比我想像中的少。

除了那遠處的入口更亭，附近便再看不到其他的人。

於是我往剛才那些南亞人離開的方向走去；但卻赫然發現，他們正匆忙地，迎面向著我走過來。

我立刻跳往一旁躲避，但我不知道他們是否已經發現了我。

「屌，比條虧佬阻 L 住曬！揀埋啲靚女都冇 L 用㗎啦！嘥 Q 曬！」想不到這人的廣東話粗口還真流利，「喂快 L 啲啦！一陣個儀式開始咗，又比人屌到屎忽開花㗎喇！」

看來，我沒有被他們發現。

我探頭窺看，只見他們把手推車進到一門前，敲門示意要內進。

一個身穿白袍的人把門打開，寒喧幾句後，他便讓南亞人推著手推車，進入建築物之中。

我嘗試在建築物外圍打探，但那些窗戶全部密封，完全無法得知內裡的情況。

我又不能硬闖，以免打草驚蛇。

但我也不想就此放棄，只好潛伏在附近的草叢中，靜靜等待時機。

而幸運地，剛才的人突然把門打開，從建築物裡面走了出來。

他往海旁的方向走，使我腦內產生了一個小計謀。

我一直跟隨著他，直至走到了海旁附近。

我從後緊緊箍住了他的脖子，令他無法作出呼叫。

「對唔住...」我在心裡默念著，然後把手臂的力量進一步加強。

雖然有點殘忍，但為了防止風聲洩漏，我亦只好出此下策。

「咯...」無助的他，只能發出生命終結前的低嗚，然後無力地攤倒在我的面前。

他倒地之後，我仍沒有立刻放手，直至確認他已經停止了呼吸，我才把手臂放鬆。

我把他平放在地，然後拿取他身上那，以人命換取的白袍。

反正，身為異生教的爪牙，也是無惡不作的吧！

一切都處理好之後，我便將他的屍體抬起並帶到海邊，讓他沉入漆黑的大海之中。

之後，我便穿著那人的白袍，和一把從他褲袋中找出的鑰匙，把剛才那些南亞人內進的門打開，進入建築物裡面。

我小心翼翼的四周觀察，卻沒有發現其他的人；於是我前往那個，正滲出點點亮光的房間。

我從門上的玻璃窗查看，發現裡面是一個偌大的禮堂；而內裡的人，則全都跟我穿著一模一樣的白袍。

這使我更加下定決心去混入其中，以作進一步的查探。

不入虎穴，焉得虎子！

但我剛剛把門打開，身旁卻突然殺出了兩個異生教的人。

「喂！你好生面口喎，我好似未見過你咁嘅？」他們伸手把我擋住並查問道。

難道，我必須放棄了嗎？

呀rex帶我入黎的

樓豬出文出得呢排好密

仲有儀式遲左邊個負責

儀式=sex party

之前喺蒲台島好似都有儀式？

Lm

Chapter 541 - 異生教儀式

「你唔識我唔出奇吖！」我故作鎮定地答道，「我係由馬鞍山嗰邊過嚟嘅...」

「哦？係咩？我去過嗰邊幾次，好似都冇見過你喎？」其中一人仍是以疑惑的眼光打量著我。

「哦... 可能我長期喺出面做嘢，撞唔倒啫！」我勉強想出了一個解釋。

「哦～ 又咁橋？」看來他不會輕易相信，「你話你係馬鞍山分壇過嚟嘅人，咁你嘅信物呢？」

分壇？

回想黑先生那馬鞍山的地下基地，怎說也比這裡有規模得多吧！

看來，他是有心試探我。

「你話馬鞍山分壇？我冇聽錯吖嘛？」我借機質疑道。

「咁你嘅信物呢？」那人立刻轉移話題，「如果攞唔出，就唔好怪我哋唔客氣...」

信物？

我摸了一下褲袋，掏出那從蒲台島獲得的介指。

「神... 神使？」二人細心地觀賞了一下，便立即慌張地跪在地上，「我哋有眼不識泰山，你大人不記小人過，唔好處罰我哋...」

我輕揉著介指，並慢慢把它套入指中。

想不到，它代表的是這種另類權力。

該不會早在蒲台島的時候，他們便已經知道，我總有一天需要它。

不！我想這只不過是個巧合吧！

「係呢神使，我哋有乜可以幫倒你？」該才不斷為難著我的那個人，突然作出了一百八十度的轉變。

「吓？你講咩話？」還在深思中的我，並沒有聽清楚他的說話。

「哎！神使有需要就會吩咐我哋㗎啦！洗鬼你問咩！」一直沒有說話的另一人，竟急不及待奉承道。

「神使呀，你特登喺馬鞍山嗰邊過嚟，一定有乜嘢秘密任務咁㗎喇...」那人弓著腰走到我的跟前，「我叫志宏，有咩可以隨便吩咐我...」

「嗯... 你哋做自己嘢先，我有嘢要做...」我板起臉說道。

「係... 知道...」二人恭敬地答道，「個儀式就快開始，我哋都唔阻你喇...」

「唔...」我悶哼一聲，便向前面的人羣中走去。

真的，十分驚險。

一直走到人羣背後，我才真正的把繃緊的神經放鬆。

一大班身穿白袍的人，就一小堆又一小堆的，圍在一旁竊竊私語。

而有些可能是天生比較敏感的人，竟也出現了劇烈的生理反應。

「Oh shit！」我忍不住心裡暗罵... 因為這時我才赫然留意到，各人的袍內都好像是完全真空。

這... 該不會是什麼同性派對吧？！

但現在已經騎虎難下，若我貿然離開，定必引起其他人的懷疑。

於是我立下決心，先謀定而後動，好讓我試探對方的虛實。

我四處打量，終於發現了在禮堂旁邊，有一個類似供人更衣的空間。

剛巧有人換好了衣裝，把脫下了的衫褲交到一個，應該是負責保管的人手上。

這保管衣衫的人，應該是視線範圍內唯一的女性。

我開始有點擔心...

但我好不容易才成功混入，實在不想輕易放棄。

大不了，便發難反抗...

無奈地，我只得入鄉隨俗，走往更衣處把自己的衣裝都脫下。

空洞的下身不斷跟柔軟的布料磨擦，使我的巨龍也不禁抬起了頭來。

它就好像要衝破籠牢一樣，在長袍上蓋起了一個高高的帳篷。

這使我感到有點尷尬，但我亦顧不得那麼多；我將衣服交給這𥚃唯一的女性後，便急步返回眾人的附近。

我環顧四周，發現除了南亞人之外，還聚集了不同國籍的人士。

熙熙攘攘，眾人正熱烈地傾談著。

「咳、咳... 好喇，儀式就快開始...」一人從人群中走了出來，「我哋有請金神使主持儀式...」

「啪啪、啪啪...」眾人跟著拍手歡呼。

一個身影由數人簇擁而至，然後他走到眾人面前，像要開始主持儀式。

「天地眾生、皆為異靈僕人...」熟悉的語句，再加上和之前在蒲台島一樣的儀式，我已經差不多可以肯定，他們將要進行些什麼。

但熟悉的絕對不止是儀式，面前的主持人，更是我一早已經認識的人...

基party

孝信？

Keith？

個幾月冇追又Live左

Chapter 542 - 金神使

「孝信...」我心裡默念著。

就正如 Clara 之前所說，他果然未死。

我既驚又喜，一面害怕我的身份被人發現，但孝信的出現，又為我重新尋回素恩，而露出了一絲曙光。

只是，我必須先隱藏自己。

而就在此時，外面正有另一行人從外面進入禮堂內；那些人全部穿著白色的吊帶睡裙，很明顯是一班女性。

這使我放下心來... 因為這裡正要進行的，亦不是什麼同性派對。

禮堂內的男子亦紛紛向她們行注目禮，眾人的反應，就好像一班對羊群虎視眈眈的豺狼。

「教主設立共妻制嘅目的，就係要大家互相幫助，相親相愛...」孝信繼續演說道，「你嘅妻子係大家嘅妻子，妳嘅丈夫就係大家嘅丈夫...」

「大家無分彼此，大愛共融，同教入面嘅兄弟姊妹相親相愛。」

這時，剛進來的女性都已經站好在眾人面前。

但她們都是眼神迷離，和我在蒲台島遇到的情況，差不多是一模一樣。

而現在我亦終於看清，那些吊帶裙裡面，應該也是完全真空。

「同之前一樣，我哋會挑選幾個久未受孕嘅下女作為奉獻；之後，就係大家期盼已久嘅共妻儀式喇！」孝信向眾人歡呼道。

「仲有，同上個禮拜一樣，我哋為大家準備咗新一批嘅聖女...」孝信再向手下叫道，「帶佢哋入嚟！」

這些新來的女子，狀態跟剛才的完全不同。

她們不但穿著普通的衣裝，就連精神狀況都很不一樣。

從她們那陌生無助的眼神，再加上恐懼萬分的神情，不難猜到她們便是那批，剛剛才被帶來的人。

「行呀！」她們被手持武器的教眾威逼著，漸漸被趕往人群當中。

「各位教眾，呢啲都係一班未被神靈洗淨嘅孤魂，而家就靠咁多位，清洗同潔淨佢哋～」孝信説道。

「天地眾生、皆為異靈僕人...」「天地眾生、皆為異靈僕人...」眾人聽後，好像著了魔一樣的膜拜著。

只見孝信走到眾女子面前，來回審視一番後，便挑選了幾個讓其他人帶走。

「好！我宣布，共妻儀式開始！」孝信一聲令下，眾男立刻像野獸一樣，撲向眼前的獵物。

當然，他們的首要目標，是剛剛送來的新鮮肉體。

「呀～」「救命呀～」「走開呀～」隨著男人們猶如野獸般的行動，女士們的慘叫聲，亦此起彼落地響起。

「撕～」「撕～」她們一個又一個的被撲倒，然後便是衣衫被撕裂的聲音。

「呀～」霎時間，這禮堂變成了女人們的人間煉獄。

男人不斷的把女人壓在身下，然後掀起白袍，掏出早已準備好的巨龍，毫無保留的沒入對方體內。

但新來的女生好像有點供不應求，雖然大部分的女子都被二、三名的男子包圍玩弄，但仍有不少的教眾，還沒有找到自己的對象。

剩下的人們，隨即轉向那些 “共妻” 下手。

她們跟剛才那些新來的女性完全不同，不但沒有對男人的來犯作出任何反抗，甚至主動的挑逗著他們。

眼前所見的一切，都是似曾相識...

看來，這些女性都被某種東西控制著。

而不消五分鐘，禮堂內便充斥著一絲不掛的男男女女。

我原本也想參與這一個遊戲，但擺在我面前的，還有更重要的事情去做。

我想先去找尋孝信的去向，卻發現他正忙著對付一個，正極力掙扎的女子。

看來，必須等待儀式結束，我才有機會跟隨著他，進而打探素恩的行蹤。

而仍然身穿着白袍的我，在赤裸的男女面前，卻顯得十分礙眼。

只好，先找尋地方躲藏起來...

我走到一個，擺放著椅子等雜物的角落，希望在這裡等待儀式完結。

但當我準備置身其中，卻赫然發現，有一名女子已經藏身在這裡。

她所處的位置令我無法看清她的臉容，但我強烈的感覺到，面前這人跟我應該是相識。

「阿 Roy？」正當我仍在苦惱之際，那人突然說出了我的名字，「點解你會喺度嘅？」

那人亦從雜物中抬起頭來，使我終於能看清她的臉容。

「Venus？點解...」我還沒有問完，已看到遠處有幾名南亞大漢，被吸引而來。

睇黎主角諗住自己去扑Venus 黎防止佢比蝻搞

扑venus

屌那媽 venus 又邊一集既女

應該倒轉
隻雞揾主角屌自己
又因為主角職位，冇人敢同佢爭

係警局個一對姊妹
為左保護阿妹比主角扑個個

dls d人多到 唔再再睇一次 thx

Chapter 543 - Venus 的戲份

我有點不知所措，若然我們現在逃走，等於主動將線索斬斷。

但我亦多次見識過，這些人的所作所為...

留低，便等於把 Venus 踢進苦難的深淵。

可是，我又很想從 Venus 身上，得知 Carey 一行人的情況。

「阿 Roy，快啲嚟！」但我卻萬料不到，Venus 竟然主動提出要求。

我一時不知道該怎麼做，但當 Venus 跟我回頭查看的時候，那些南亞人亦已經快要走到我們的面前。

「快啲啦！」她補充道，「仲有，一陣遇倒咩都好，都一定唔可以打草驚蛇，一切要以大局為重！」

「撕～」我沒有辦法，只好狠狠的把 Venus 的衣衫撕碎。

「呀！救命呀！唔好呀！」Venus 也演技十足，還配合著我掙扎著。

「放開我呀～」她的表情十分逼真，令原本不太投入的我，亦落力地扮演這個角色。

我把 Venus 壓在身下，把她身上的防線都一一撕破後，便掏出那早已準備好的巨龍，打算往蜜穴內探進。

「唔...」由於沒有前戲的幫助，內進的過程也變得有點艱巨。

但那些南亞人已經圍到了我們的身旁，我必須儘快把重要據點佔領。

「呀～」為免夜長夢多，我不顧一切的把巨龍從狹縫中挺進，痛得 Venus 眼淚直流。

缺乏滋潤的通道，就這樣被巨龍強行逼開，那痛入心扉的感覺，真的不是言語所能形容。

可是我卻無法把動作停下，因為身旁的那些人，亦已經看得血脈賁張，逕自套弄著自己的巨物來。

其中一人更已經提著巨龍，準備放進 Venus 的口中。

我正要出手阻止，卻看到她以眼神告訴我，應該要暫時忍耐。

就是這樣，我便眼白白的看著眼前的女伴，被南亞人出手凌辱。

「咯...」可憐 Venus 的小嘴，被男人那完全膨脹的巨物塞滿；那人更毫無保留的猛力挺進，使她被弄至胃液沸騰。

「好唔好味呀，臭雞！」那人不但止玩弄她，更以言語作出侮辱，「我成個禮拜冇洗比妳含㗎，爽唔爽呀？」

我見 Venus 想作出反抗，但她的頭髗正被對方牢牢地捉緊，令她根本無法掙開。

另外兩人亦開始按捺不住，一人開始拿著她的玉手，為自己套弄著；而另外一人更已經伏在她的身上，吸啜和搓弄著她的山丘。

雖然我看著不忍，但當我想到一旦發難，便會令我們前功盡廢時，我便只有強忍著內心的痛楚。

我尊重 Venus 的決定，而只要她向我示意，我便會立刻帶她脫離苦海。

但事情並沒有發生，相反，她的通道卻因刺激而變得濕潤。

活塞運動亦開始變得順暢，而每當她受到突如其來的刺激，肉壁亦隨之而突然收縮。

我感到興奮異常，捉緊她的纖腰便加快抽插的速度。

「兄弟！唔好掛住自己玩... 不如你訓低，我想爆佢菊花！」南亞漢竟也毫不客氣的要求道。

Venus 的臉色頓時變得鐵青，猛烈地掙扎搖頭反抗。

「唔好呀，我求吓你哋吖！」雖然 Venus 口裡拒絕，但我從她的眼神看到，她並不想我出手阻止。

但我卻無法接受，只好裝作若無其事般繼續。

「嗨！兄弟，你唔肯幫手，就唔好怪我啲兄弟喇！」南亞漢亦毫不畏懼，出言相逼。

而更過分的，是我感到一根異物，已經有意無意的觸碰到我的臀部附近。

若然他們有進一步的行動，我必然把他們殺絕！

「點呀？我啲兄弟冇乜耐性，到時唔好話我哋唔理咩嘢同袍之情喇吓！」他們看來真的說到做到。

而身下的 Venus，亦不斷把自己的下身弓起，是要對我傳遞出催促的訊息。

無可奈何之下，我只好把 Venus 抱起，以讓她騎乘在我的身上。

「你哋想點呀？我唔要呀！」Venus 仍用心地配合著。

「哈哈！你而家咪知囉！」只見大漢靠在 Venus 身後，然後慢慢的把龐大的身軀壓近。

「呀！好痛呀！我唔要呀～～～」撕裂的痛楚從後庭傳到 Venus 的大腦之中，她那猶如缺了堤的淚水，告訴我她這一次，真的是源自內心深處的感受...

好撚重口味
"而更過分的，是我感到一根異物，已經有意無意的觸碰到我的臀部附近。"

經過呢篇,樓豬寫文又去到另一個層次

屌你個廢物 你拎你個戒指就得

慘，venus 比人三穴開發仲要係比d 南亞佬

電腦大爆炸

又要睇女角俾人輪

係囉話神使既女人咪得

睇番之前，原來男主一開頭對venus又係好仆街

「走呀阿妺！」反之，已經感到危險的 Venus 在大叫著。

我立刻轉身準備往 Kelly 方向襲去，可是卻被 Venus 從後把我的大腿抱住。

「求吓你放過佢啦，佢仲係好細個...」Venus 抱著我哀求道。

「喂！我無啦啦比佢扑咗嘢，點計先？」我借機為難著她道。

「至多我比你... 咩啦，唔好攪我個妹...」Venus 輕聲地説道。

「唔得！佢扑咗我一嘢，我點都要報仇㗎喇！同埋而家咁嘅環境，我要點做妳都阻止唔倒我啦！」我得勢不饒人。

豈料 Venus 聽罷卻委屈地啜泣道，「嗚嗚... 我已經有個對我好好嘅未婚夫，原本諗住下年三月結婚㗎喇，點知突然間發生啲咁嘅事，又忽然叫我同個妹入嚟差館避難，之後又突然有班衰人出現...」

呢篇幾耐之前

2年前？

係差唔多兩年前

個故有冇三年
但故事嘅時間線好似只係過咗幾個月

原來仲有繼續post喺香討

我寫定遺囑叫個孫燒比我

+ 1

Chapter 544 - 群魔亂舞

「嘩！DLLM 窄 L 倒呢！」看來大漢還在努力挺進，但已經令 Venus 痛不欲生。

「呀！我唔要呀～」Venus 不斷搖頭痛哭著，看來快要抵受不住。

我亦忍無可忍，準備發難去把他們消滅。

「唔...」Venus 感受到我那細微的異動，竟也皺著眉向我搖頭，示意我不要停止。

「嘩～～～」忽然間，Venus 嚎淘大哭了起來，然後便是全身肌肉拉緊和抽搐。

我的巨龍，亦突然承受著四面迫逼過來的壓力。

「啪！」「哈哈哈！係咪好爽好大碌呢？」大漢興奮地拍打著 Venus 的臀部，「啲牙籤仔喺咪冇得比呢？」

「你走開呀...」滿頭大汗的 Venus，已經沒有氣力反抗。

「未住，我都未、開、始～」大漢一下又一下的運勁，「係咪好、正、呢！」

「啊... 唔好呀...」被弄得快要昏死的 Venus，只能無力哋叫道。

Venus 全身攤軟的伏在我的身上，但只是過了一會，她便給身後的大漢重新拉起。

「揸爆妳個臭雞！」大漢狠狠的搓弄著 Venus 的胸部，使它被弄得一片殷紅。

「嚟，到我！」Venus 的頭髗又再次被人捉住，然後移到另一南亞人的下體前。

「唔...」她的小嘴，瞬間又被巨物填滿。

我本不忍看著她被凌辱而打算退出，但 Venus 那因後方被衝擊而產生的巨大反應，卻又使我不想離開。

「啪啪啪...」大漢開始加快推進的速度，使 Venus 只能咬緊牙根承受著。

而 Venus 身體的反應，亦是出乎了我的意料...

雖然通道被猛烈的衝擊而變得異常緊迫，但同時間她的體內分泌，亦比後方受襲前大幅增加。

我亦不甘示弱，立刻捉緊 Venus 的腰肢，向上運勁抽插著。

「啊～～～」受到多重刺激的 Venus，正由屈辱轉化成享受，猛地吐出口中的異物，盡情地呻吟著。

「呀～ 唔得喇～」感到酸軟無力的她，只能虛脫地伏在我的胸膛上。

「喂𡃁仔！你咪慢慢嚟喎，快啲屌完就換人啦！」南亞大漢看來已經失去了耐性。

我沒有理會，只以雙手繞著 Venus 的玉背，緊抱著她繼續活塞運動。

「大... 大佬...」忽然間，其中一個南亞人，向 Venus 身後的大漢叫道。

「哦...」大漢好像十分詫異，突然停下所有動作，然後從 Venus 的身後離開。

「對唔住神使... 我哋有眼不識泰山...」大漢突然一反常態，連忙蹲在我們面前不斷道歉。

我一時摸不著頭腦，只想我們不要被孝信發現。

於是我向大漢做了一個安靜的手勢，然後再跟他簡單的說明，我此行是肩負了一項秘密任務。

他們也沒有再多問，只是恭敬的請求我放過他們，不要取其性命。

想不到，神使竟有如此的權力。

我不想引起注意，於是匆匆表示原諒他們後，便讓他們離開。

Venus 在大漢離開後，迷糊了的意識開始漸漸恢復。

「阿 Roy，佢哋叫你... 做神使？」當她的頭腦變得清醒，便開始找出疑點並加以追擊。

「啊～」可是她在作出質疑的同時，身體的動作卻仍沒有停下來。

既然不想多作解釋，於是我便選擇再次把她的纖腰捉緊，繼續那未完的運動。

「啊～」受到猛烈衝擊的她，卻沒有被動地承受著，反而主動地擺動著腰肢，迎合著我的攻勢。

「阿 Roy，我係咪好淫呀？」Venus 吐著舌的叫道。

我沒有回答，因為我已經化作主動，令她俯伏在地上，等待著我的後進。

我刻意放慢速度，只拿著巨龍在她蜜穴外磨蹭，卻沒有挺槍內進。

「阿 Roy，唔好停啦...」Venus 竟也主動地，想用小穴把我的巨龍套住。

但我卻刻意避開，沒有輕易讓她得逞。

「咦～ 阿 Roy 呀... 求吓你吖～」她苦苦地哀求著，「唔好玩我啦，我忍唔住喇～」

「要我繼續都得，妳要老實答我問題...」我用龍頭輕輕的冒進小穴之中，但還沒有挺進，便又再匆匆離開。

「好吖... 你話點就點啦！」此時，她已經從後伸手拉扯住我的巨龍，「快啲... 插入嚟啦！」

看來，她的理智已經被慾望掩蓋...

掛住扑野，戒指都唔記得
搞到Venus比人爆菊花

我以為佢收埋左隻戒指

Venua以前都屌過好多次？

仆街仔又掛住扑野

頂，live左

印象中主角屌過兩三次

問佢咩呢

主角啲女冇個有好下場

Chapter 545 - Venus 的苦路

既然 Venus 苦苦哀求，我亦不妨順從她的意願，讓巨龍慢慢地滑入她的體內。

「啊～」巨龍如入無人之境，一下子便闖進通道的最深處，「噢～ 阿 Roy～」

「啪！」「自己郁！」我狠狠地向 Venus 的臀部拍了一下，然後命令她自己移動。

她拼命地扭動著臀部，讓巨龍不斷地在她體內攪動。

「Venus，有樣嘢我一直想問清楚妳...」我乘此機會問道，「其實... Keith 之前係咪攪過妳？」

Venus 聽後突然停下了動作，但過了一會，又再次活動了起來。

「Venus？」我見她沒有回答，便忍不住再次追問。

「真相重要咩？」這一次，她不但停下了動作，神情還變得不悅，「你係我邊個呀？」

「我... 只不過...」我無言以對。

「講唔出口哩？」Venus 怒視著我，「我何止比阿 Keith 攪過呀？仲比佢啲手下輪過無數次添啦！」

「頭先仲比人走埋後門，全身都比人攪均曬，我同做雞有乜分別呀？」Venus 越說越激動，「你而家係咪嫌我污糟吖？」

我根本沒有這意思，但卻一時間無言以對。

「得啦！明曬！」Venus 見我沒有回應，便逕自走向人堆裡面。

我稍一猶豫，Venus 已經被另外一個男人抱住。

那人二話不說，便立刻把那早已完全充血的下身，沒入 Venus 的小穴裡面。

「啊！」不知她是否有意向我示威，當她被男人進入後，便大聲呻吟了起來。

只見男人把 Venus 熊抱起，令她雙腳完全從地上離開，然後利用她自身的重量，猛烈地抽插著。

「啊～」Venus 正忘我地大叫著，卻突然被男人的大嘴，完全覆蓋。

「唔...」她的小嘴在男人的壓制下，只能發出輕聲的低吟。

「唔～～～」忽然間，一名南亞大漢在 Venus 的身後出現，然後在她毫無預備的情況下，再次把她的後方重地填滿。

那黑漆的巨獸，就這樣強行的把後方的小道撐開，然後毫不猶豫的搖動著。

可憐慘被蹂躪的 Venus，大腿正慢慢地流下淡淡的血痕。

「呀～」當男人的嘴放開，Venus 便忍不住立刻大叫了起來。

「呀～ 好痛呀～」她叫得聲淚俱下，在不斷擺動著的臉龐上面，已經是兩行深深的淚痕。

「停... 停手呀...」Venus 嘶聲力竭地哀求著，看來她已經支持不住。

「嘩！我唔得喇！」但夾在她兩旁的二人，卻沒有絲毫停下的打算；而在她跟前的男人，更加快速度並大叫了起來。

「Venus...」惻隱心正驅使我趨前幫忙，但腳步卻又突然停下。

「啊～～～」因為我看見，在她眼前的男人已經興奮地抽搐了起來。

抽搐經過了十數下才停止，然後男子還意猶未盡的伏在 Venus 胸前吸啜著。

「喂！到我喇，兄弟！」Venus 身後的南亞人亦好像按捺不住，出言向男人警告著。

「Okay，比你！」男人亦一點也沒有吝嗇，他讓南亞人從後把 Venus 抱住之後，便從她身上離開。

隨著活塞被拔出，男人的精華亦立刻從 Venus 的體內流了出來。

而快要痛得半死的 Venus，只能無奈地讓男人那骯髒的體液，緩緩地從洞口滴落到地上。

「嗚～」Venus 身後的大漢亦展現力量，開始從後抱著她的雙腿，猛力地凌空抽插著。

我不知道自己是否心理變態，我看著 Venus 受苦的畫面，巨龍竟也興奮得不停跳動著起來。

眼看面前的 Venus，已經被弄得雙眼反白，面對大漢那無情猛攻，只能無力地任由他的擺佈。

經過一輪狂轟濫炸，大漢亦終於放下了 Venus 的雙腿。

可是 Venus 已經被他們弄至雙腳無力，在大漢放下她的同時，身體亦只能軟軟地扒倒在地上。

大漢亦當然沒有那麼快便收手，他一邊套弄著自己那，已經伸展膨漲得異常的巨棒，一邊已經準備向她的蜜穴挺進。

「呀～」Venus 突然再次發出了慘叫。

「等我屌爆妳啦，臭雞！」只見大漢正從後拉著了 Venus 的秀髮，提著巨龍沒入了她的蜜穴之中。

而這一刻，我終於也忍受不住...

睇緊乜

神使出招

忍唔住喺隔離睇到射左
從此愛上睇人搞自己d女

Venus好慘

唔想睇甜了
想入正題

真係唔想再睇甜

甜到就死

我都想睇返多啲主線

樓主我唔係要呢d甜

快啲入主線

好重口味

542之後當冇寫過ok

少甜夠啦

好正

甜唔係問題 問題係重口味

啲女陪左讀者兩年
睇住佢地逐個比人蹂躪

Chapter 546 - Venus 的苦衷

我終於下定決心去把 Venus 從苦海中救出，但她的一個回眸，使我再次停下了腳步。

她的秀髮雖然被大漢緊緊的拉扯住，但她仍不忘以泛著淚光的眼神吿訴我，現在不能輕舉妄動。

那即是告訴我，眼前她作的一切，也是出於自願？

「呀～」她跟我的眼神交流也只是一瞬即逝，因為那可惡的大漢，已經把她的頭顱壓在地上。

我越看越覺得不是味兒，但現在我的處境，卻有點進退兩難。

亢奮的巨龍，正苦無發洩的地方。

我打量著四周，雖然機會也算是多得很，但我好像對一般的貨色提不起勁。

更何況，是一些剛剛才給其他男人弄髒了的女人。

我往之前換衣服的角落望去，赫然發現那女子仍是若無其事般坐在原處。

那好吧！

我帶著熊熊的慾火，匆匆的走到女子附近。

「喂！你做乜呀？」女子感到威脅迫近，立刻起身喝止，「我唔係...」

「撕～」但她並沒有機會把話說完，身上的連身裙已經被我一把撕破。

「喂！停手呀！」女子立刻猛烈掙扎，「我係金神使嘅...」

金孝信？！

「撕～」她不說這個名字還好，我只是單單聽到他的名字，便已經怒火中燒，立刻把她上身僅餘的胸罩都撕破。

「呀！救命呀！」女人知道大難臨頭，便不顧身世的轉身逃跑。

我當然不會把到口的肉放過，立即緊隨其後猛追。

但走了不久，女子便告放棄。

因為出現在我們面前的，是一個死胡同。

「嗱... 你... 你唔好攪我呀...」女人轉身向着我，以顫抖著的雙手護胸作出最後警告，「我... 得... 得罪金神使，你唔慌會有好日子過...」

「嘿嘿！乜係咩？」她的話不但沒有令我退縮，反而令我更感興奮。

「救命呀！救...」我沒有讓她叫完，手掌已經把她的嘴巴完全覆蓋。

我再把她壓向牆邊，然後伸手探進了她的內褲裡面。

出乎意料，這片土地已經濕潤異常。

說的也是，在這樣酒池肉林般的氛圍下，身置其中又怎能不為之心動。

而一早已經準備就緒的我，忍不住撥開她內褲的底部，令巨龍抵在洞穴口，準備內進。

「唔...」她雖然極力掙扎，但仍無法阻止鐵棒慢慢闖進通道裡面。

但事情卻沒有如想像中順利，在龍頭撐開了肉壁，剛好沒入了她體內之際，它卻無法再進一步前進。

想不到，前路竟如石壁般堅硬。

「嗚...」我嘗試再勉強突入，可是亦未能成功。

那個孝信，究竟有多久沒有親近過這女人？

沒有辦法，我只能將小兄弟暫時褪出，只讓它在洞口附近徘徊磨蹭；順道收集一下四周的分泌，為再次內進添加額外的幫助。

為了令將會進行的運動變得更容易，我猛然把女子按低並壓在地上，然後強行撐開她的雙腿準備。

當然，我的手從未在她的嘴巴上離開。

「唔...」我一邊把她按在身下，一邊調整著巨棒內進。

這一次，我利用她分泌之便，慢慢地以龍頭再次嘗試內闖。

「唔...」巨龍不斷地在洞口附近進出；慢慢的褪出後，又再狠狠地內進。

「嗚...」承受著一波又一波衝擊的她，好像被弄得泛起了淚光。

在我不斷的努力之下，內進的情況好像有點好轉。

可是，離完全挺進仍有一段距離。

我亦開始失去耐性，憤然把她僅餘的一絲底線也撕碎，然後騰出按著她嘴的一隻手，轉為按著她的纖腰幫助內進。

反正，四周都充斥著淫聲浪語，和女人們的呼叫。

根本沒人會留意到，額外增添的叫聲。

「救命呀～ 救... 噢... 我呀...」我的手一鬆開，她便把握機會求救。

但正如我所料，完全沒有人在意。

「噢...」我不斷挺腰內進，終於令半枝鐵棒沒入到洞內。

而她體內的分泌，已經變得比之前來得更多。

於是我再來回滑動了十多下，感到時機成熟後，便猛然往盡頭挺進。

唔知韓國信功能增強左幾多

仲可以扑多幾多集呢

食處女

一口氣追返黎二月 唔想又咁快live

Live

甜到2046

Chapter 547 - 孝信的人

「呀！！！」我把握機會將鐵棒沒入到盡頭，使女子痛極大叫了起來。

「嘿嘿！遊戲，正式開始！」我把小兄弟插到她體內的最深處，然後慢慢沿著濕潤的通道滑動。

成功打通了前路後，我並沒有心急猛衝，卻改以攪動的方式，慢慢感受一下巨龍被緊緊包圍的快感。

經歷一輪攪動後，巨龍已經被弄至異常興奮的狀態...

我亦開始暢快地前後滑動著。

她的身體異常溫暖，皮膚也泛著點點微紅，十分誘人。

「嗚... 停手呀... 衰人...」女子亦看來已經放棄了掙扎，只是輕輕的哭罵著。

「啪啪啪...」活塞運動變得越來越順暢，使我不禁捉住了她的腰肢，恣意地抽插了起來。

我興奮得不斷加速，已經令她的洞穴嚴重泛濫。

我覺得她應該不會再反抗，於是我伸出雙手，用力地搓弄她那驕人的山峰。

「嗚...」由於我沒有憐香惜玉，只是用力地向她亂搓亂揑，使她痛得不斷咬著唇，並搖頭強忍著。

這使我回想起一幕又一幕，孝信以前在酒店凌辱 Coco 等人的情境。

「孝信吖嗱！孝信吖嗱！」我用盡努力挺進，彷彿要將所有對孝信的仇恨，都一一發洩在她的身上。

「嗚... 放開我呀...」除了絕望般的低吟，她已經無法再做什麼。

而我已經將良心交給了惡魔，一心只想盡情凌辱着孝信的女人。

「啊～～～」可能我每一下內進都費盡全力，極限的感覺好似比預期中來得更快。

「賤人，等我射爆妳！」我怒吼著，下身亦配合著不斷加速。

「呀！唔好呀～」她終於放聲大叫。

「我要射滿佢！」這使我更加興奮，極速的滑動迎來了最後的衝刺。

「唔... 唔好... 抆... 抆出嚟...」她苦苦哀求著，「呀～～～」

「啊～ 射喇～」我毅然決定把巨龍從她體內拔出，然後趨前往她跟前走去。

「呀～」當她發現我的動作時，已經來不及阻擋。

燙熱的精華，就這樣毫無阻隔地標射到她的臉上。

我有心繼續去凌辱她，於是我把慾望宣洩過後，不但用鐵棒拍打著她的俏臉，還仿效着那些 AV 男優般，把滿佈體液的巨龍塞進她口內抽動。

「嗚... 嗚... 嗚...」她的口被塞得滿滿，只能發出無聲的抗議。

激情過後，換來了一點的平靜。

可是高昂的情緒，卻好像沒有冷卻。

我讓下身的壓迫稍為放鬆，而她亦趁機把口中的異物吐出。

「咳、咳、咳...」喉嚨的不適感令她不斷咳嗽。

「借... 借開唔該...」她打算站起並離開，卻仍被我的身軀阻壓住。

「我冇話比妳走喎...」我冷言相向，嘴角露出奸險的微笑。

「比我走呀衰人！」她知道惡魔不會就此罷休，於是便發難想把我推開。

「呀！」就在她極力擺動身軀的同時，胸口卻不幸被人咬了一口。

我要在孝信的女人身上，留下烙印！

「呀！好痛呀！」女人推著我大叫著，但卻無法阻止我的粗暴行徑。

當然，我沒有出盡全力。

否則她胸前的嫩肉，早已被我整片嘶咬掉。

想到這裏，口內的分泌突然增多，飢餓感直衝腦門，像是要鼓勵我狠狠的咬下一口。

我必須冷靜！

我努力分散注意力，但卻使血液都集中到另一個地方。

被壓在我身下的女子，亦感受到了我的身體變化。

我毅然把她的驕軀反轉，然後再一次壓在她的身上。

「嗚... 放開我呀...」她知道我還未飽嘗獸慾，但卻已經無法阻止。

我提著那熱得火燙的肉棒，抵在那已經不陌生的洞口磨蹭。

「噢～～～」可是這一趟，我已經失去了耐性。我只是稍作攪動，便毫不留情的把巨龍沒入到通道的深處。

而經過剛才的激戰，嫩穴亦已經完全進入了狀態。

我也毫不客氣，立刻猛力地抽動了起來。

豬角習得新技能,集中血夜?

豬角變家明

Chapter 548 - 二度凌辱

「啊～」她的洞穴瞬間被我的巨龍填滿，然後又再變得空洞。

鐵棒反覆的在通道進進出出，使它興奮得不斷地在膨脹。

「救命呀... 唔係已經做完喇咩？」她用顫抖著的聲線問到。

「完咗？哼！邊有咁易？」我不屑地答道，「我要令妳忘記孝信，入面充滿住我嘅 DNA！」

說罷，我將運動的速度加快。

「衰人... 放開我呀...」女人不甘受辱，不斷扭動蛇腰反抗。

可是被牢牢地壓在身下的她，根本無法逃脫。

「啪啪啪...」活塞運動變得越來越順暢，我亦順勢把她的臀部提起，讓巨龍得以在她的體內盡情伸展。

一輪快速的抽插後，我突然猛烈地往前一頂。

通道隨即猛然收縮，猶如無數的小手把巨龍擠壓住。

「啊～」興奮的感覺好像直衝著她的腦門，使她不其然弓起了腰肢，忘然地大叫了起來。

我亦立刻放鬆心神，以防就此一洩如泉。

但，一小撮的先頭部隊，已經搶先衝進了洞穴裡面。

「噢！唔小心射咗少少添！」我輕輕的在她耳邊說道，然後再從後把她的雙手拉起。

「啊～」她的身軀頓成了一把被拉盡的弓，被我那箭頭猛力地衝撞著。

混合了雙方分泌物的通道，已經變得嚴重泛濫；巨龍亦因而有多次，被滑出到洞穴外面。

但我知道這體位不能維持太久，於是我進而把她拉起，背向著我坐到我的雙腿之上。

雙手佔據著驕人的山峰，亦好讓我引導她上下套弄的節奏。

「噢～ 好舒服，好正～」不一樣的感受，使我忍不住叫了出來。

而漸漸地，我已經不需要再作出引導，因為她竟突然採取主動，慢慢地搖動了起來。

看來，她已經被我征服。

她還不時把洞穴收緊又放鬆，使感官的享受到達了極致。

孝信的女人，果然不簡單...

舒適的感覺和莫名的征服感襲來，使我不其然把心情放鬆。

她亦大膽的轉而面向著我，然後用手指輕按我的胸膛，示意我往後躺下。

「呀～」她蹲著雙腿，坐在我身上騎乘；雙手還不忘搓弄著自己雙峰，同時以下身前後磨蹭著。

想不到，她轉守為攻，會帶來截然不同的感受。

但經驗告訴我，美好事物的背後...

她雖然仍在努力擺動著雙腿，臉上裝出一副享受的神情。但我亦同時留意到，她不時窺看四周的環境。

好！就跟她玩一場。

「噢！我要射喇...」我突然捉住她的腰肢加速，以打亂她的部署。

「呀～」她被我的突襲弄得不知所措，叫了一聲後便立刻從我的身上掙開，然後再往我胸膛狠狠的一蹬。

果然...

「啊～」我假裝被她騙到，待她開步走後才轉身追趕。

「呀！救命呀！救我呀孝信！」她邊叫邊往人羣中跑。

也好，引來孝信亦能以武相逼。

可是，孝信並沒有在預期中出現。環顧四周，他更好像已經離開。

「啊～」逃脫的獵物根本無法走遠，轉眼已重新墮入到，我的掌心之中。

「走？妳走得去邊呀？」我從後把她捉住，並再一次壓到地上。

而事不湊巧，已經飽受煎熬的 Venus，就出現在我們的不遠處。

但苦難卻並沒有停止，雙眼已經失去焦點的她，正被兩名男子夾在中間，一前一後地凌辱著。

而更令人感到痛心的，是那些男人們的精華，仍不斷地沿著她的雙腿留下，甚至在地板上，仍成了一個小水漥。

為什麼？

異生教！孝信！

我無法宣洩內心的憤怒，只好遷怒於眼前的女人。

金孝信的女人！

扑完未

二度完 之後當然是三度

無限Q

期待巴打下一篇文.....

Chapter 549 - 最後的屈辱

內心只剩下怒火的我，只想把內心的不快發洩在孝信的女人身上。，

盛怒之下，我猛然把她的頭壓在地下後，便以火熱的鐵棒往她體內直插而去。

「呀～ 好痛呀～」女子遠比之前叫得激烈，但我不顧一切的狂轟猛進，完全沒有理會她的反應。

直至我感覺到衝刺中的通道遠比之前狹窄，我才意識到問題所在。

可是，身下的女子已經痛得快要昏死過來。

內心突然泛起了一點歉意，可是現在已騎虎難下。

但眼前 Venus 的情況，又再使我僅餘的惻隱心都吃掉。

之前凌辱著 Venus 的兩名男子，亦宣布剛剛完事；而就在巨棒離開洞穴的一刹那，滾燙的精華亦隨即奪腔而出。

男人們完事後，便無情的把她擱在一旁；身心俱疲的她，只能無力地躺在，由多人共同混成的白液當中。

面前景況卻反而刺激到我的慾望，更何況那完全把我套牢了的肉壁，正好像在鼓勵我不要就此停住。

我開始不留情地進出，可是巨龍每一下的抽動，也使她作出了劇痛下的抖震。

我不停的在窄巷中移動，但只有少量分泌物潤滑著的小孔，根本就無法令活塞運動變得順暢。

但我又不想就此停止，於是我只好效法那些 AV 情節，拔出巨龍並以唾液塗抹在龍頭上面。

「啊～」巨龍再一次挺進，預示著她新一輪的苦難開始。

小道得到適量的滋潤，確實讓情況稍為改善；但那狹窄得寸步難進的通道，卻使我感到有意外噴發的危機。

這絕不是我的目標，更遑論去把保貴的精華浪費。

於是我毅然把巨龍從狹縫中拔出，讓它返回那久違了的陶源。

「嘩！妳個淫娃吖！」看來剛才的行為，並不單單為她帶來了痛楚；另類刺激的感覺，已經使她完全淪陷。

我只是稍稍用力，巨龍便一下子滑到了通道的盡頭。

「噢！好舒服！」我差點便把內心的感受叫了出來，但結果我還是忍住了。

「啪滋、啪滋...」我乘著分泌物的滋潤而不斷加速，房間內頓時充滿了我們肉體的撞擊聲，和唧唧的水聲。

巨龍處於持續亢奮的狀態，我想也差不多到達慾望的頂峰。

我拉著她的頭髮，令她面向著我後説道，「哼！等我填滿妳啦，死淫娃！」

「嗚... 唔好呀，我唔想呀～」她只好無力地哀求著。

「唔想咩呀？」「吓？」我刻意將速度放慢，然後又猛烈內挺。

「唔... 唔想... 射入去...」她羞羞地答道。

「喂聽唔倒喎～」「唔～ 想～ 咩～ 話～」我又再突然把速度提升。

「唔想... 射入去呀！」她咬緊牙關，大叫著回應。

「啊～～～」而在不遠處的 Venus，卻又再一次受到男人的侵犯而大叫。

這次迎來的，是一根又長又粗的黑人鐵棒。

那健碩的黑人把 Venus 整個人從後抱起，然後強行讓自己的巨棒，完完全全地沒入她的體內。

「啊...... 呀～～～」顫抖而又直穿天際的叫喊聲，已經把房內其他的聲音掩蓋。

我感到又羞又怒，只好將怨氣化為力量，以下身瘋狂地猛攻。

「唔... 唔好呀～ 求吓你... 呀～」女子感受到我的身體變化，連忙作出最後的哀求。

「太遲喇！」我牢牢的把她腰肢捉緊，然後把充斥著怒火的精華，毫不留情地射進她體內深處。

「嗚... 衰人...」嫩穴被填滿了的她，只能作出無力的抗議。

「嘿嘿，以後妳就係我嘅人喇！」我享受著激情後的餘韻，讓巨龍的抽搐完全停止後，我才把它慢慢地褪出來。

一起從洞裡離開的，當然還有著不少子子孫孫。

「Oh... fucking ass，fuck！」四周已經漸漸沉寂，只剩那邊廂的黑人還在最後衝刺。

其他的男教眾，亦開始穿回便服離開。

房間內充斥著各式各樣的氣味，和儀式過後各人遺下的白袍。

「Oh，I’m coming，I’m coming baby！」從黑人的表情看到，他已經快要完事。

只是，Venus 已經哭乾了眼淚，只剩下空洞的眼神，去迎接今天最後的屈辱...

黑鬼啲粗口好正

以為男主可以撳得住自己
過左咁耐都仲係肉蟲一條

屌 啲女角俾其他人屌晒

正

Chapter 550 - 盛宴落幕

四周的人漸漸離開，而一些應該是專責此活動的教眾，亦開始安排那些 “共妻” 們離開。

而剛才被我蹂躪過的女子，在罵了我一聲 “賤人” 之後，便收拾僅餘的衣衫，飛快的奪門而出。

「Oh... I am cuming inside baby，oh... fuck！Oh...」一輪抽搐過後，黑人也終於宣告完事。

興奮的他，與面如死灰的 Venus，仍成了強烈對比。

他之後把 Venus 抬得更高，讓巨龍隨之而從洞穴中彈出。然後再撐開她的雙腿，使燙熱的精華凌空滴下。

一番凌辱過後，黑人終也把 Venus 放下。

「Nice Ass，baby！」臨離開之前，他仍不忘拍打了一下 Venus 的臀部。

「神使大人，個儀式結束㗎喇，洗唔洗安排地方你休息？」剛才在門口遇到的守衛問道。

「好吖，志宏...」我竟也記得他的名字，「吖！同埋我可唔可以帶埋個女仔返去？」我指著面前的 Venus。

「神使你記得我，真係我嘅榮幸呀！」看來，他是個善於阿諛奉承的人，「不過，教條講明所有未懷孕嘅共妻要住埋一齊，私自帶佢走唔係好啱規距...」

「志宏我問你，啲教條邊個定㗎？」我用質疑的語氣問道。

「係... 教主同神使...」志宏戰戰兢兢地回應道。

「係囉！你都識講係教主同神使啦！」我乘勢答道，「我哋班神使定得出啲教條，即係有權力改啦！」

「仲有，我咁要求係因為覺得佢有關鍵線索，對我個調查有幫助...」

「不過我又唔可以透露咁多，總之第日調查有成果，我一定唔會唔記得你！」我利誘他道。

「係！係嘅神使！個女仔妳隨便帶走！」他倒也答應得爽快。

但現時的情況有點尷尬，於是我立刻飛奔往更衣間裡面，把自己的衣衫穿回。

「神使你介唔介意透露吓，你係咪查緊金神使？」志宏突然貼近我耳邊問道。

「哦？點解咁問？」我不知道他是否借意打探，於是只回答了一個模稜兩可的答案。

「如果係嘅話，我有料爆...」看來他急於跟我分享。

「講嚟聽吓...」我答道。

「金神使好似想自立門戶，甚至想食埋成個異生教...」他壓低嗓門答道。

「吓？你呢個指控都好嚴重喎，有冇證據呀？」我想再收集多一點資訊。

「哈哈！我話你知，金神使佢偷偷哋研究咗隻怪物出嚟...」志宏向我說道，「隻嘢足足有兩個人咁高，仲刀槍不入，皮膚好似石頭咁硬呀！」

「哦～ 你話 “石神” 吖嘛！」我故弄玄虛，「不過，我喺馬鞍山都見過隻嘢，呢邊有又有乜出奇？」

「乜隻嘢叫 “石神” 呀？乜個名咁娘嘅？」志宏好像有點質疑，「不過你係真唔係呀？我個 buddy 話，呢隻嘢係金神使自己研究出嚟㗎喎...」

「總之我話你聽有啦！詳情唔方便同你講咁多...」我裝作無可奉告。

「Okay... 我明嘅...」他答得有點無奈，「不過金神使佢真係有問題㗎哩...」

「知㗎喇，我會去查...」我當然亦會調查，「不過點解你，好似唔係咁 like 金神使咁？」

「吖... 我憎佢就緊㗎啦！佢... 佢搶走咗泫雅...」志宏氣憤地答道。

原來如此...

「邊個係泫雅？你女友？」我好奇問道。

「不如我帶你去休息嘅地方，邊行邊講...」志宏神秘地說道，「放心，我一陣會安排埋個女人去你度。」

「而家，唔係咁方便...」他壓低嗓門說道。

於是我在志宏的帶領下，前往房間的方向。

「佢係喺喪屍事件發生之後冇幾耐，我喺巿中心附近救嘅...」志宏打量四周後，終於開始說道，「嗰陣我都未知異生教係乜...」

「我、泫雅同其他生還者匿咗喺間中學入面，算叫做執返條命。之後，佢哋都曾經有組織啲人出去搵物資。不過，過咗唔夠兩個禮拜，大家就因為物資糧食問題而內鬨。」他補充。

「我知道自己唔會夠班人鬥，就諗住同個 friend 一齊走... 就當我哋諗住走嗰陣，泫雅就同佢兩個朋友就突然出現，想我哋帶埋佢哋一齊...」

「我哋見人哋幾個女仔，咁緊係𦧲飯應啦！我哋揀咗街市附近嘅一間屋匿埋，都捱過咗成個禮拜㗎！」

「嘩！兩男三女，你都好過癮啦！」我忍不住插口道。

「唉... 我個 friend 就係...」志宏失望地答道，「泫雅同佢啲朋友唔一樣，我哋就連嘴都未錫過吖...」

又多個女角

個名幾正

終於推主線

真韓妹？

Chapter 551 - 志宏與泫雅

看來，那個泫雅並沒有看上，這個可憐的志宏。

「咁之後呢？」我急不及待問道。

「原本我哋一直都相安無事，不過之後有一日...」志宏的聲線開始變得沉鬱，「我同我個 friend 好似平時咁落去街市搵嘢食，但就喺我哋想走嗰陣，突然就有班喪屍出現...」

「本來兩、三隻喪屍我哋都可以勉強應付，但係嗰日嘅喪屍出奇咁多，我哋諗都冇諗，就即刻掉頭走...」

「我哋喺街市入面一直走，希望走得甩，但係啲喪屍真係太多，咁我哋唯有決定分頭走，希望可以返番入屋裡面...」

「不過，最後淨係得我返倒去... 我個 friend... 就再冇出現...」

「你哋係喺日頭出去搵嘢食？」我插口問道。

「係...」志宏無奈地答到，「不過後來先知道，咁樣係等於自殺...」

「嗯...」我明白，經驗都是由別人的犧牲組成。

「咁因為街市已經唔再去得，我哋嘅糧食好快就出現咗問題。我哋冇曬辦法，唯有試吓冒險過去，運動場對面嗰間超級市場搵物資...」

「不過，我完全唔知道，咁樣等於推佢哋去死...」志宏看似有點悔疚，「結果行咗冇幾遠，我哋就被喪屍發現狂追...」

「我理唔倒咁多，唯有拖住泫雅就搏命咁走，不過最後，我哋冇地方走，困咗喺間舖入面...」

「我入到去即係攞嘢頂住度玻璃門，不過，唔洗一陣，啲喪屍就衝咗入嚟...」

「我哋都諗住死緊，點知喺重要關頭，班喪屍就突然停曬手腳，淨係企曬喺度張牙舞爪，但就冇再行埋嚟...」

「跟住班喪屍就好奇怪咁向後退，然後就有過身穿白袍嘅男人同幾個手下走咗入嚟，話帶我哋去安全地方...」

「呢個人，就係嗰個金神使...」他咬牙切齒地說道。

原來，他跟我在馬鞍山決戰後，便走到了西貢這裡來。

難道他那天的落敗，也是早已安排好了的嗎？

「嗰個人見倒我哋，就同手下講，淨係帶走女嘅就得。泫雅見倒咁嘅情況，就跪咗喺度苦苦哀求金神使救我...」

「而嗰個賤人...」志宏又變得激動，「竟然同泫雅講... 要泫雅以後都服侍個賤人，佢先會救我...」

「估唔到泫雅諗都冇諗，就即刻應承咗佢...」他說得咬牙切齒。

我一點也不覺得奇怪，因為我認識的孝信，便正正是這一類人。

「如果你唔想泫雅服侍佢...」但我覺得有點不合情理，「咁你冇同金神使講，唔洗佢幫咩？」

志宏的表情立刻變得尷尬。

「我... 我怕比班怪物分屍...」他呑呑吐吐地答道。

果然，他也是個貪生怕死之徙。

而直覺告訴我，那泫雅是心甘情願的服侍孝信。

「咁都好難怪你...」我只有勉強打完場，「不過如果有機會，我都想見一見呢個女仔...」

「你其實都應該見過...」志宏答道，「佢每次都會喺頭先換衫嗰度幫手，今日個儀式開始前都見過佢，不過之後應該走咗...」

「可能... 走咗去同孝信一齊...」志宏說著有點失落。

「哦... 係... 係咩？」我感到有點不安，「不過佢喺個儀式入面幫手，就唔怕比人攪咩？」

真的想不到，事情會這麼湊巧。

「哼！金神使嘅女人，邊個夠膽掂？」志宏答得有點不快，「我就連行埋去同佢傾吓計嘅機會都冇呀！」

我想志宏萬萬也想不到，他千方百計想要親近的女神，竟然被我這樣糟蹋。

「不過話時話吖，既然你咁憎金神使，點解你又會做咗佢嘅手下嘅？」我確實無法理解。

「咁... 外面咁危險，搵個靠山好啲...」志宏答得有點尷尬，「更何況留喺度幫手，可以留意住泫雅嘅情況...」

「呃... 到喇，神使...」我們走到了一樓房外面，志宏努力引領著方向，「話時話，神使點稱呼？」

「我姓馮...」我打量著眼前的人，覺得他的一切都不可信。

甚至，有點後悔委託了他去幫我。

但是，我卻沒有更好的方法。

只好見步行步吧！

Chapter 552 - 教內的跑腿

「你等我一陣，我好快就可以安排你朋友過嚟...」志宏殷勤地安排好之後，便匆匆的準備離開。

他真的會幫助我嗎？

還是，他要走去通風報信？

「志宏... 如果你可以幫倒我手，我就幫你搶番泫雅返嚟...」我提出交換條件，希望能加強他幫忙的決心。

「真嘅馮神使？我就算粉身碎骨，都一定會幫忙...」志宏咬牙切齒般許下承諾。

「嗯... 咁麻煩曬...」希望他不要知道，泫雅曾經被我...

「得！包喺我身上！」志宏好像被打了一枝強心針一樣，興奮地走了出去。

我打量四周，看來這是個可以容納四個人的兩房單位。除了煮食用具稍為欠奉之外，一般生活物品都一應俱全。

「咯咯咯...」等了一段不短的時間，外面終於傳來了敲門聲。

以防萬一，我亦立刻打醒十二分精神，以便必要時可以迎戰。

我慢慢地把門打開，眼前出現的，是志宏和一個被放置在手推車上的物體。

志宏把手推車推了入來，然後再把那，包裹著物體的麻包袋解開。

「Venus...」眼前出現的，是被綁住了的 Venus。

「佢掙扎得好犀利，所以我冇辦法唔咁做...」志宏說着已經為她鬆綁。

「啪！」就在 Venus 重獲自由之際，她立刻毫不留情的給志宏一個耳光。

「你... 你哋慢慢...」可是志宏卻沒有作出反抗，只顧掩着臉往外面走去。

「Venus...」我戰戰兢兢地往她走去。

「行開...」只見她低著頭，以低沉的聲線回答道。

我不知道該怎樣逗她開心，只好向她提議道，「不如，我帶妳嚟開呢度...」

「吓？我犧牲左咁多嘢，你而家先叫我走？」Venus 突然一反常態怒吼道，「頭先你睇住我咁樣，又唔見你帶我走？」

究竟是什麼一回事？

明明，是她自己要我不去幫忙的。

「對唔住...」我知道她深受打擊，只好主動道歉安慰。

「行開呀！我唔想見倒你呀！」看來，她的心情一時也無法平復。

無奈之下，我只好走到其中一個房間，好讓她自己冷靜一下。

房門關上後不久，外面開始傳來 Venus 的啜泣聲。

冒著被臭罵的危險，我還是離開了房間，走到她身旁作出安慰。

我按著她的肩膀，輕輕的把她摟在懷裡。

而這一次，她再也沒有作出激烈的行為。

「嗚...」她把臉沒入到我的胸膛之中，哭泣的淚水如雨點般落下，把我的衣衫也沾濕了一大片。

我們就這樣渡過了一段時間，直至她激動的心情稍為緩和，她才慢慢的開口說話。

「我以為... 我可以接受得倒...」Venus 又再忍不住啜泣，「但係... 我而家覺得自己... 好污糟...」

「我... 我已經唔知點去面對... 其他人...」我知道，她口中的其他人，其實說的是我...

坦白說，我對此並沒有多大的感覺。

可能，她在我的心目中，並未達到那需要在意的那個程度吧！

但適當的安慰，我亦毫不吝嗇。

「而家出面七國咁亂，要明哲保身唔係咁易...」我安慰道，「我喺呢段時間，都做咗唔少揞住良心嘅嘢...」

「初頭我都冇乜嘢...」我續說，「但係漸漸哋我開始覺得，個社會開始崩壞，人嘅獸性同自私心完全爆發...」

「人人都各懷鬼胎，身邊嘅人都隨時會出賣你，冇人信得過...」

「而家，我只係有一個小小嘅願望，就係一切回復返平常日子咁，正正常常咁返工返學。」我說得有點感觸，「雖然好似好鴕鳥咁，不過平凡嘅日子，好似先喺最適合自己...」

「你講真嘅？」Venus 認真的看著我問道。

「嗯...」我點頭回應。

其實，我也不知道自己為何會有這種想法。

可能，我開始覺得累了。

「好！既然你都係咁諗，咁不如加入我哋吖？」Venus 終於展露了一點的笑容，「我哋嘅目標基本上一致...」

「就係搵出異生教嘅主腦，將佢哋徹底剷除！」她激動地叫道。

繼續支持樓主

樓主加油～

主腦係細佬?

??

Chapter 553 - 父親的身分

我沒有立刻答應，因為我知道，她們的目的絕不是那麼簡單。

如果真的是要把首腦殺死，剷除這個異生教，若以她們的人力物力，這絕對不需要那麼長的時間吧！

反之，她們應該是要在異生教身上，找到一些東西。

「如果你唔想加入，咁不如同我哋聯手一齊消滅異生教吖？」Venus 見我沒有回應，便退而求其次問道。

「冇問題，我都想剷除呢個邪教...」我覺得可以先行接受。

「不過我而家想知嘅反而係，Carey 佢哋嘅情況...」這的而且確是，我現在最關心的事情。

「吖... 我其實都唔知，喺遇到班怪物，同你哋失散咗之後，我就比班喪屍包圍...」Venus 憶述道，「不過奇怪嘅係，佢哋淨係圍住我，但係就冇撲過嚟...」

「之後，我就見到有個着住白袍嘅人，喺喪屍堆入邊穿出嚟，走去我前面...」

「然後佢唸咗句，又點咗支類似香薰嘅嘢，我就冇左知覺喇...」

我感到有點失望...

因為那亦即是代表，Carey 仍是下落不明。

「吖...」我本想繼續追問那仍未解答的疑問，但我又怕再次觸動到她不穩的情緒，於是立刻把問題停住。

「你有嘢想問就問啦！」Venus 用疑惑的眼神打量著我。

「吖... 我想問，Keith... 佢係咪有攪過妳？」我真的想問清楚。

「頭先我咪講咗囉！」Venus 手握拳頭，看來正壓制著自己激動的心情，「唔只佢，佢兩個手下都有份呀！」

「嗯... 同埋照妳咁講，妳根本就係 Clara 嘅人...」我打算進一步問清楚，「咁點解妳要呃我？接近我又有乜嘢目的？」

「係！我係 Clara 安排入去警署嘅，原本係想搜集情報，同埋支援其他成員嘅行動...」Venus 認真地回應道，「不過... 之後你嘅出現，就改變咗我哋嘅目標...」

「哦？我有咩值得比妳哋跟？」我想知道，她們對我的認知有幾多。

「我係一個情報員，本來有啲嘢我係唔可以講...」Venus 面有難色，「不過我知道我唔講，你就唔會幫我...」

好一招以退為進。

「既然我哋坐埋同一條船，我覺得你應該對我坦白囉！」我反駁道，「如果唔係大家估估下，好難一齊合作。」

「Okay...」Venus 好像有點同意，「我諗你都知道，自己個特殊身分。」

「其實我都唔係話好清楚...」我回應道，「我淨係知道，自己唔係普通人，有啲其他人冇嘅特殊能力。」

「咁你知唔知道，你同異生教嘅關係？」她進一步問道，「Clara 姐有冇同你講過？」

其實，我對自己的身世，已經有一定的認知。

可是，我更想知道的，是她們掌握到哪一個程度的資訊。

「佢冇乜點講過喎...」我只好假意否認。

「哦？咁奇怪...」Venus 好像有點不太相信，「不過既然係咁，我就話你知啦！」

「吖... 根據我哋嘅調查同推測，你應該就係異生教教主個仔...」Venus 看著我說，「應該話，你同阿 Keith 都係...」

我一時聯想不到...

異生教教主，不就是黑先生嗎？

他又怎會跟，我已經死去的父親扯上關係？

「睇來你真係唔知咁喎～」Venus 看來不可置信，「咁唔洗講，喺韓國發生嘅事，你都一無所知㗎啦！」

「唔...」我搖頭示意。

「唉... 當年你全家去咗韓國，表面上你父母係因為交通意外過身，得你同細佬 Keith 安全返嚟...」Venus 繼續說道，「不過，其實真相唔係咁...」

「其實所有嘢，都係你爸爸安排嘅...」Venus 的表情又再嚴肅了起來。

「我記得，嗰日我哋發生咗輕微嘅交通意外，之後一家人就冒住大霧喺樹林度走...」我回憶道，「之後，我就聽倒媽咪嘅慘叫聲，同老豆叫我哋返轉頭走嘅叫聲...」

「跟住我同細佬走走吓仲失去咗知覺，迷迷糊糊間，仲好似比人拮咗枝針...」

「不過奇怪嘅係，之後韓國警察同我哋講，佢哋係喺車入面救我同細佬出嚟，而父母就已經當場死亡...」確實，我到現在仍十分不解。

「唉... 因為所有嘢，都係你爸爸安排嘅...」Venus 解釋道。

入正題

入正題解迷了
少少個人意見 如果少啲甜 多啲主故事線就好

終於都開始入主線
好感動

睇咗咁耐 終於有人解釋主線

序章-完
第一章 開始

我好掛住carey 素恩

x2
甜唔係唔好，不過都要適量咁去推主線

Chapter 554 - 惡魔父親

我屏息靜氣，靜待 Venus 繼續說下去。

「你爸爸... 即係你哋叫嘅黑先生... 原本係南韓邪教組織，聖道教嘅成員。」

「之後喺一個機緣巧合之下，參加咗教入面，同一間生物科技公司合作嘅一個研究計劃...」

原來，那個黑先生...

怪不得我第一次看到他，便有一種似曾相識的感覺。

「本來呢個研究都係試驗性質，但係大家都估唔到，實驗嘅效果完全出乎所有人嘅預期...」Venus 續說。

「黑先生注射咗研究藥物之後，就變咗一隻有特殊異能嘅怪物。跟住佢嘅野心就逐漸浮現，仲秘密開始招兵買馬、收買人心，靜靜等待機會...」

「之後佢見時機成熟，就同心腹秘密成立異生教支部，慢慢蠶食聖道教嘅勢力。」

「佢仲挪用咗聖道教嘅大量資金，同呢間生物科技公司，合作發展人類進化研究...」

「個研究應該有唔錯嘅成果，所以黑先生就諗住小試牛刀，喺濟州島散播少量喪屍病毒，從而觀察一下效果...」

「結果韓國政府比佢預期中，更快控制咗個病毒爆發。聖道教嘅陰謀爆光，喺輿論嘅壓力下，韓國政府迫不得已取締聖道教，拘捕咗一班教裡面嘅領導層。」

「但奇怪嘅係，間生物科技公司就因為證據不足，南韓政府好快就撤銷檢控...」

「咁好明顯，間嘢背後有人撐腰。」我回應道。

「嗯...」Venus 點頭同意，「不過呢啲都係喺黑先生預計之內，佢即刻以手下一班心腹嘅名義，正式成立異生教...」

「佢亦都知道自己係韓國政府嘅目標，所以就即刻啟動咗個後備方案，安排你哋兩兄弟過韓國，一面自導自演一幕意外死亡嘅戲碼，一面幫你同阿 Keith 注射新一代嘅研究藥物，以防萬一...」

我萬萬都沒有想到，自己的親生父親，竟然潛藏著這樣的一個大秘密。

但我亦終於明白到，父親長期出差在外的原因。

「咁如果妳話我南韓遇倒嘅事，係我老豆刻意安排，咁我媽媽即係未死？」我忍不住插口問道。

「唔係...」Venus 搖頭否認道，「為咗令其他人減低對自己嘅懷疑，你爸爸犠牲咗佢嘅老婆...」

「所以...」

「得喇，我知道喇！」我沒有讓她繼續，因為我完全無法理解，為何他就能那麼狠心的把我們的母親，自己的妻子犧牲？

Venus 看一看我，頓時停下了說話。

「得！我冇嘢，妳繼續...」我向她示意。

「而為咗分散風險，佢仲捉咗其他幾個年青男女，進行研究藥物注射...」Venus 向我繼續說道，「不過佢哋同你兩兄弟一樣，比人催眠同清洗咗一段記憶，令佢哋自己都唔知發生過咩事...」

「而另一方面，黑先生就用濟州島事件收集倒嘅數據，繼續喪屍病毒嘅研究。一直去到兩個幾月前，黑先生就再次發動襲擊...」

「原本佢計劃喺韓國、日本同台灣三個地方，用高濃度氣化咗嘅喪屍病毒，以氣體爆炸嘅方式，快速喺空氣中傳播。」

「不過呢三個地方嘅病毒，並冇喺預期中爆發，反而，喺情報入面冇嘢香港，雖然都有做咗好多預防措施，但係就制止唔倒佢哋嘅襲擊...」

「 就係咁，西貢區喺短時間入面，變咗做一個人間地獄。」Venus 說得有點無奈。

「吓？即使話老豆... 黑先生佢... 一早就諗住
襲擊自己土生土長嘅地方？」我覺得不可置信，「仲要喺西貢同馬鞍山？」

「呢樣嘢我哋起初都諗唔通...」Venus 答道，「不過我哋後來推論到，一切都係黑先生刻意安排...」

「妳意思佢揀喺呢度爆發，係另有目的？」我已經有點崩潰，「唔通佢唔知道，呢度有佢最重要嘅人喺度？」

「同埋點解妳哋唔喺發生襲擊之前，將佢哋一網打盡？」我實在理解不到。

「嗯...」Venus 只是無奈地點頭，「佢就係知道你哋喺度...」

我突然頭腦一轉，看似已經猜到了黑先生的目的。

我頓時感到背後一涼，身體亦不由自主的在顫抖。

「我諗，你都估倒黑先生咁樣安排嘅目的...」Venus 淡淡地答道。

「咁樣亦可以解釋倒，我哋唔先發制人嘅原因...」她補充...

幾位年輕人係韓國信？

好睇

入正題了

咁講法素恩會唔會都有啪針

vicky咬左無事
有打針？

好似比主角扑過有抗體？

原來係咁解呀

當然可能搵得佢做一線女主都可能有啲野

幾時扑㗎？已經唔記得咗

咁多迷團，樓豬點拆

有次係山洞入面撞到vicky
主角以為發緊夢又以為vicky比孝信扑左
老強左佢
好似係

Chapter 555 - 黑先生的陰謀

「妳哋係要引曬我哋一班目標人物出嚟，一網打盡？」我單刀直入地問道。

「嗯...」Venus 點著頭回應，「呢個，係我哋當初嘅目的...」

「當初，即係而家唔係？」我追問。

「嗯... 當初我哋諗住速戰速決，一次過消滅咗黑先生同所有目標人物，將成個異生教連根拔起...」Venus 繼續解釋道，「不過後嚟我哋發現，包括你在內嘅目標，正喺度不斷進化同繁衍，要將你哋徹底消滅，係有一定嘅難度...」

「而最重要嘅係，我哋仲知道黑先生派咗一班死士，攞住啲氣化病毒，潛伏喺世界各大城市...」

「只要佢一聲令下，或者稍有不測，班死士都會立即發動襲擊...」

「黑先生而家就係以此作為勅索，要求各國政府提供資金。又要求各國安插異生教嘅救眾出任國家要識，借此控制全世界...」

「不過佢咁樣，咪會將自己嘅教眾曝光？」我有點不解。

「哈哈！其實異生教嘅勢力，喺黑先生當權嗰幾年，已經收速咁滲透到各國嘅重要機關。」Venus 續說，「只係佢哋一向低調，一般人好難發現倒...」

「黑先生呢個動作，只係方便呢啲人，明正言順咁去做一啲唔見得光嘅嘢，從而進一步掩護原本滲透咗嘅成員...」

「亦因為咁，各國對異生教嘅行為都冇辦法作出有效嘅打擊。」Venus 突然激動地說道，「而我哋為咗調查佢哋，都唔知有幾多個情報員犧牲咗！」

這突然喚起了，我對 Kelly 的記憶。

還有，孝信的所作所為！

幸好，Venus 卻好像沒有想起。

「吓？咁妳哋咪冇辦法消滅... 黑先生囉？」為了分散 Venus 的注意力，我問了一個連自己都覺得奇怪的問題。

「呢樣... 應該點講好呢？」Venus 看似欲言又止，「CIA 仲研究緊，我哋未有進一步嘅資料...」

「吓？妳唔係唔知，係唔想講比我知啫！」雖然我明白，他不會向我這個 “外人” 透露太多，但我還是假裝不滿道。

「我只係一個低級嘅情報員嚟咋，呢啲咁機密嘅嘢，我真係唔會知...」她用無奈的表情答道。

「又話坐埋一條船，結果都係唔肯同我講...」我仍是希望她能告知。

「我真係唔知...」Venus 楚楚可憐地答道。

我當然不會相信，但既然她守口如瓶，我亦無謂咄咄相逼。

「咁如果妳哋咁想消滅的病毒，剷除異生教...」我再追問，「咁點解，妳哋又會做啲怪物出嚟？」

「吖... 其實，生化病毒唔係啲乜新嘢，好多國家都有做研究...」Venus 回應道，「只不過基於種種原因，佢哋都冇進一步發展到呢個程度...」

「咁當然，我哋都有研發咗唔少生化武器，只不過係高度機密，一般人唔會知...」

「但係今次上頭就諗住趁呢次機會，測試一下啲武器嘅能力、穩定性咁，收集數據做進一步研究...」

我看著 Venus 說得理直氣壯，好像一切都理所當然。

但想深一層，她口中說的這些生化武器，會否正正是用來對付異生教的手段？

那？幫助她們又真是正確的嗎？

還是，我只是在兩頭惡魔之間穿梭？

「Roy？你做乜嘢呀？」Venus 見我眼神呆滯，不禁趨前問道。

「哦！我冇嘢...」我立刻回神過來，「只不過我將所有嘢諗得太簡單啫！」

「其實，好多時我哋都身不由己...」Venus 好像明白我，句子背後的意思，「不過我哋都覺得，自己做緊嘅嘢係啱嘅...」

「Okay... 咁妳哋下一步諗住點做？」我不再多想，只好單刀直入問道。

「我要留喺度，繼續收集異生教嘅情報...」Venus 的眼神十分堅定。

「吓！妳仲留喺度？」我覺得有點驚訝，「我諗住帶妳走㗎喎～」

「我知道... 但係我都行咗第一步，冇理由半途而廢...」看來她有點無奈。

「妳真係肯定？」我不想她後悔。

「嗯...」Venus 卻仍是堅決地點頭。

「咁好吖，妳決定咗我都唔阻止妳...」我準備起身離去，「我都要出去同其他人會合，妳自己保重...」

我正打算離開，卻又被她伸手拉住。

難道，她改變了主意？

「阿 Roy，你可唔可以...」Venus 亦坐起來靠著我，「幫我一個忙？」

唔好再加甜了

入直路啦

我好驚自己突然有不治之症,睇唔到結局

真情千幾集 唔知呢個故有幾多CH

唔知樓主有無考慮出書

LIVE左~~

睇左一個星期一口氣睇哂既CD-ROM留名...

樓主加油,非常好睇

好似係阿King

係記錯

我已經記唔曬所有女

全新加入？

除左啲主要女角
其他真係要睇番先知乜水

Chapter 556 - Venus 的請求

「咁我有咩幫倒妳？」我回頭向她問道。

「可唔可以，跟我入嚟？」Venus 拉著我的手往前走，然後把廁所門打開。

看來，她比我還熟悉這裡。

「咪住！」我大概明白她的用意，但我卻沒有這個意思，所以只好把她制止住。

她被我突如其來的舉動，嚇至呆立當場。

「我... 我而家唔係好想...」連我也想不到，自己會主動拒絕。

「我想會合其他人先...」我繼續說道。

「啜...」Venus 卻突然主動吻向了我。

柔軟的雙唇，實在令人無法抗拒。

「阿 Roy，我真係想你幫幫手...」Venus 凝視著我說，「我真係唔想放棄...」

「咁妳想我點幫妳吖？」一吻過後，我的想法已經有所動搖。

「共實好簡單...」她突然變得臉紅耳赤，「我諗你都知道，教入面有個 “共妻” 嘅制度...」

「如果要成功留低，唔做隻怪物嘅點心，就只喺得一個辦法...」

「就係要盡快受孕...」Venus 竟也把聲浪壓至最低。

雖然感覺奇怪，但我亦想不到要拒絕的理由。

「我只係得兩個禮拜嘅時間，我真係想盡快成功...」Venus 低著頭説道。

「同埋... 我唔係好過倒自己嗰關，比咁多個唔識嘅男人咩過，我想其中一個係你... 就算之後真係有咗，我都好過啲...」

一時間，我想不到該怎麼應對。

「嗦... 我知... 你覺得我好污糟吖嘛，係咪吖？」Venus 見我沒有表示，已經委屈得啜泣了起來。

「啜... 我從來都冇話介意...」我抬起了她的頭，輕輕的吻了下去。

而輕吻亦漸漸進化成熱吻；我的手亦開始不規矩地，向白裙下那真空的酮體伸去。

「呀... 等陣先～」可是，Venus 卻出乎意料的把我推開，「不如陪我沖個涼先？」

其實經歷過剛才的一探，我已經發現了那個黏結糾纏的叢林；但為了不想刺激到她，我還是若無其事般撲了過去。

「我唔介意...」我伸手把她抱在懷中，然後再度侵襲她茂密的園林。

「唔啦！我介意呀～」這一趟，她用了全力把我推開，「我想沖乾淨...」

既然她這樣堅持，我亦不好勉強。

「最多，我同你一齊洗喇！」Venus 看我有點不知所措，便主動的替我把衣衫脫掉。

她也隨即把自己的白裙脫下，露出那飽受摧殘的身軀。

二人在這小小的浴室中，又再次玉帛相見。

經歷了數輪的激戰，我們的身心都顯得有點疲累。

於是，我們並沒有急於行動。

「沙...」溫暖的水點從水龍頭中噴射而出，灑落在這一對關係複雜的男女身上。

看到她身上那些大大小小的瘀痕，我的心又再難過了起來。

「仲痛唔痛？」我用毛巾輕敷著她的痛處，希望能舒緩一下痛楚。

「嗯...」Venus 帶著淚的點頭；在我看來，這淚不單單表達她肉體上的傷害，還包含了內心的痛楚。

「妳真係考慮清楚？」我再向她問道。

「咩... 咩呀？」她卻好像意會不到。

「我嘅意思係，妳真係決定要繼續喺度調查？」我表達清楚。

「係... 由我哋加入 CIA 嗰刻起，就決定咗要遵從組織嘅命令...」Venus 答得堅定，「因為如果我私自違反命令，受影響嘅好大可能唔止我一個...」

「我唔可以為咗自己，連累成個組織嘅部署...」她補充。

「如果你仲當我朋友，我真係好想你幫幫我...」Venus 說著，那塗上了沐浴露的玉手，已經輕揉著我的下身來。

「噢...」我亦不甘示弱，依樣塗上沐浴露後，便恣意在她身上亂塗了起來。

「哈哈...」我刻意刺激 Venus 的敏感部位，令她酥癢得哈哈大笑。

我亦乘機把她的嬌軀反轉，然後從後輕吻著她的頸背。

而那進入半醒狀態的巨龍，亦已經抵在她的粉臀上磨蹭。

「啊～ 阿 Roy...」山峰也已經被我雙手佔據了的 Venus，亦開始投入地跟我接吻著...

又屌西

冇記錯第一次屌Venus都係係浴室
呢次應該都係最後一次

死鳩緊

venus個妹是咪間諜??

感覺venus會慘死

樓主寫文功力好咗 但係最近真係甜死 想戒糖

一頭一尾
注定收尾

二人在這小小的浴室中，又再次玉帛相見。

經歷了數輪的激戰，我們的身心都顯得有點疲累。

於是，我們並沒有急於行動。

仲諗住走甜

Chapter 557 - 受創了的身心

我從後環抱著 Venus，讓雙方的身體零距離般緊貼著。

她亦隨即放軟身軀，依偎在我的身上。

她回頭與我舌吻，我亦樂於跟她交纏。

面對她，我總是帶著一點點的愧疚；雖說她當初接近我是另有目的，但事情發展到現在這個情況，我亦不多不少要負上一點責任。

那我只好投入地慰籍一下，她那受創了的心靈。

我的手不斷的在她身上挨抹，而慢慢地，手上的毛巾亦已經消失不見，只剩下我貪婪的手，在她身上恣意遊走。

Venus 亦不甘示弱，毅然伸出玉手，往我的龍蛋探去。

「噢～」下身受到這突如其來的刺激，令原本處於半睡狀態的巨龍，亦不禁猛然伸展了起來。

我讓巨龍抵在那濕潤的洞口，磨蹭著準備前進。

「咦～ 咪咁心急啦～」豈料 Venus 竟用手把洞穴封住，「我想洗乾淨先...」

其實，這正正也符合我的心意。

始終，我還是有一點的介意。

雖然我知道這是不該...

「我幫妳吖...」為了把罪疚感減低，我只好主動幫忙。

「唔使啦，好污...」她的話仍沒有說完，我那塗滿了沐浴露的手，已經探到了她的下身來。

想不到，她的下身真的是一片狼藉；嚴重黏結的毛髮，真的使我感到難以清理。

我用心地用手指頭，慢慢的把它們逐一分離開...

花了一段時間後，情況總算有所改善。

「啊～ 妳做... 乜呀～」而經過一輪的清理後，我亦終於把目標轉移到 Venus 的洞內。

裡面的情況遠比外面嚴重，濕潤的通道內，是洗之不盡的白液。

「擘開啲對腳...」我想幫忙清理乾淨，只好讓它配合著。

「個感覺... 好奇怪...」Venus 雖然跟著照做，但臉龐已經變成殷紅一片。

我的手不停在她的下身摳弄，令原本已經濕透了的平原，頓時變得嚴重泛濫。

「噢～ 唔得喇～」一輪刺激過後，Venus 便興奮得大叫了起來。

「嗄、嗄、嗄，好... 好舒服...」Venus 捉住我的手說道，「到... 到我... 幫你...」

她順勢把身軀往下移，然後把俏臉向我的下身移近。

「啵～ 啜～」在水滴的滋潤下，Venus 主動地展開了吹奏的動作。

我放鬆地靠在牆邊，靜靜的享受著，從下身傳來的陣陣快感。

而經歷了 Venus 的一番逗弄，巨龍亦已經再次準備好；感受到時機成熟的她，也就站起了身子，慢慢地轉身背向著我。

過程中，她並沒有把手上的巨物放開。

佇立著的巨棒，亦被她引領到洞穴的門口。

「阿 Roy，插入嚟吖～」她一邊套弄著手上的巨龍，一邊扭動著自己的美臀，「我想，同你生 BB...」

雖然心裡十分明白，我只是佔了機會中的幾份之一。但當我聽到她的挑釁時，隱藏著的佔有欲，還是再一次被激發。

我任由她的引領，讓巨龍順利的滑進了肉洞之中。

鐵棒在近乎毫無阻隔下，毅然走到了通道的盡頭，空洞但又異常濕潤的感覺，為我帶來了另一種的感官體驗。

「係咪，好鬆呀？」感受到異樣的 Venus，竟也無奈地轉頭向我問道。

「唔係呀～」我不能令她傷心，於是立刻轉守為攻，主動地捉緊她的腰肢，用力的往內挺進。

「啊～」Venus 冷不防衝擊的突然到臨，心理上還沒有準備好的她，被我弄得大叫了起來。

我亦漸漸感受到，洞穴被粗暴開墾後的慘況。

我雖然以猛烈的抽插，去彌補緊緻度的不足。但每當我往空洞的通道內挺進時，我還是感到不是味兒。

我彷彿感受到，她被人強行撕裂開的痛楚；甚至還能體會到，這一遭遇為她帶來的身心傷害。

我努力地保持著速度和節奏，好讓身體的快感能一點一點地增加。而在我連續的衝擊下，通道內的收縮情況好像有點改善。

但對於剛剛才經歷過兩輪激戰的我，要令興奮的感覺重踏高峰，看來也不是短時間內的事。

不過每當我想到 Venus 受過的苦難，我更不忍心讓此一戰，馬馬虎虎地完成...

屌黑洞

真正闊過西隧

無感覺吊空氣

Chapter 558 - 真實謊言

我不斷的猛力推進，以讓巨龍得以盡量膨脹伸展。

「啊～」但猛烈的衝擊力，又弄得 Venus 不斷搖頭大叫了起來。

「我係咪太大力呀？」我擔心地問道。

「嗯... 唔怕，我 okay...」Venus 好像也明白問題所在，只好默默承受。

看著那我見猶憐的背影，再次回想起當天遇上的她，曾緊張得把一切都拒諸門外。

還有，動人的故事，悲傷的眼淚...

到底，有幾多東西才是真實？

但直覺告訴我，她跟我渡過的一點一滴，也不太像是在做戲。

我越想越是想不通...

「Venus... 妳可唔可以老實咁同我講...」我慢慢停下動作，讓她轉身面向我。

「咩... 咩呀？你想知啲乜嘢？」Venus 好像有點害怕我的詢問。

「到底喺警署發生嘅事，同埋 Ricky、Kelly...」我看著她問道，「究竟係唔係真嘅？」

「呢個... 係我同你講嘅大話嚟...」Venus 竟也不慌不忙地答道，「係 Clara 姐諗嚟呃你嘅...」

「係咩？咁妳係點樣埋伏喺警署入面，又知道我一定會嚟？」我追問。

「我咪講咗，當初我哋冇諗過去跟你，係之後將計就計...」

「點將計就計呀？妳喺警署入面，又點可以聯絡 Clara，又突然改變倒目標？」我再作出質疑，「同埋如果個 Ricky 唔係妳男朋友，妳又點會發咗癲咁去救佢？」

「我就唔信妳，有咁好嘅演技！」我趨前向她說道。

「都... 都話 Clara 姐一早安排㗎咯...」她被我逼得有點膽怯。

她怎麼看，也不像一個久經訓練的間諜。

「Okay！妳唔肯講真話，我就即刻帶妳走，同 Clara 姐對質！」我知道，只要我再逼近一步，她便無從反抗。

「唔好呀！我做咗咁多嘢，真係唔想功虧一簣...」Venus 哀求道。

「好吖，咁妳講啦！」我毅然把花灑關掉，拿起浴巾讓她披上後，便坐在浴室內靜待她的回應。

「我... 原本唔係 Clara 嘅人...」Venus 尷尬地答道，「所以之前喺警署遇倒嘅事，同埋 Ricky、Kelly，都係真嘅...」

「之不過，喺同你分開咗之後，遇倒 Keith 同佢啲手下...」她開始有點嗚咽，「佢哋攪完我之後，我就已經唔想再留喺呢個世界...」

「之後機緣巧合之下遇倒 Clara，雖然我當時都好似行屍走肉咁，不過佢不斷咁鼓勵我，又話會幫我搵番 Kelly...」

Kelly！？

她明明已經...

「所以我應承咗佢，一定會幫佢手調查異生教...」Venus 續說。

究竟，一向神通廣大的 Clara，是真的不知道真相，還是有心隱瞞？

而我，又是否應該將真相告知？

「所以，為咗搵返阿妹，要我點做都在所不惜...」她滿足地說道。

「Venus，如果...」我想試探一下，「我話如果 Kelly 已經... 已經唔喺呢個世界... 咁妳會點？」

「Kelly... 係我嘅精神支柱...」Venus 再一次向我靠近，「如果 Kelly 唔喺度，我生存落去都冇乜意義...」

「所以...」她慢慢地把身上的毛巾褪掉，「個任務一定要成功...」

「而我，真係好希望你可以幫我手...」她一邊說著，一邊已經再次套弄著我的巨龍，「好唔好呀？」

她口裡雖然正詢問著我的意願，但自己卻已經跨坐到我的身上來。

但此時的巨龍，只是陷於半睡半醒的狀態，Venus 一時無法令它內進，便只好以小穴慢慢地磨蹭著。

她更趨前向我索吻，配以雙手把我的頭顱固定在，她想要的位置。

而她那濕潤得快要滴出水來的小穴，亦已經把我的巨龍，塗上了一層薄薄的潤滑液。

我當然沒有讓自己呆坐著，在投入地迎合她的吻時，雙手亦不斷在她身上搓弄和探索。

她更把我的頭顱，移至自己的胸前，然後引導著我的雙唇，在她的敏感部位上遊走。

「啊～」在我不斷的刺激下，Venus 也興奮地呻吟了起來。

下身的狀態亦已經回復，在越趨激烈的磨蹭過程中，龍頭已有好幾次衝進了嫩穴的大門。

「噢～」我再也按捺不住，一把捉緊她的腰肢後，便又一次的令鐵棒滑進了通道的盡頭...

少甜唔該

噢

Venus真係最悲情既女角

真係好慘

kelly幾時死

睇得太多
已經唔想再有女角色俾人糟質
好慘

係差館出場無幾耐就瓜左，好似

話kelly死其實主角都係聽返嚟

對Venus好啲啦，其實佢好慘，而且又真係鍾意呀Roy
仲要佢會俾呀Keith佢地捉左去搞，都係因為呀Roy留佢喺屋企，唔帶埋佢出去，先搞成咁.......俾佢跟返呀Roy啦

我都幾肯定佢會冇命

唯一守到身未比其他人搞過既得番兩個女主

乜呢個故有女無比人搞過架咩

有女主嫁咩

Carey同vicky暫時係文字上睇好似除左主角之外未比其他人搞過
隻豬又係比主角食左

岩岩醒起Carey比佢本身個男友扑過
姐係得番vicky

好多都叫跟咗主角，或者主角應承咗會保護佢哋嘅女，都係因為主角叫佢哋留返喺原位，所以畀人搞....主角真係好廢，所以冇理由個故仔唔係對其他女都好啲

冇扑 carey講用口姐
另外素恩係咪都比主角食隻豬?

第一次有比前男友扑嫁
仲話前男友發現到佢唔係處，之後先醒番起以前同主角啲野
素恩話之前係訓練營個度比個教官個類扑左，所以隻豬都唔係主角，堅定流就唔知啦

嗰次Carey失咗憶，唔記得咗主角，只記得前男友Dickson，仲畀佢插咗入去，但轉咗做狗仔式後，Carey記得返嘢，即刻掙脫咗。

嗰晚就同返主角扑野

所以算有其他人插過，但冇完事

dickson都好似係變種人？？

好似唔係？
如果唔係Clara 都唔會搵主角扑，同類扑有加成

Clara好似話過搵同一位扑有經驗上限

同我記憶中一樣
btw樓豬見咁多人討論應該好開心

Coco仲慘

Chapter 559 - 風燭中的殘花

「啊～～～」被巨物一下子衝擊到盡頭的 Venus，只能發出興奮的叫喊聲。

已經歷多番征戰的我，立刻毫不猶豫地作出猛烈的攻勢。

Venus 亦積極的配合我，扭動蠻腰用力的騎乘著，這令她那驕人的雙峰，被弄至上下猛烈地搖晃。

我投入地看著這賞心悅目的一幕，然後雙手不其然的覆蓋著，那不斷跳動的山峰。

這次我並沒有急於對其搓弄，只是任用那躍動著的小點，激烈地與我的掌心磨擦着。

「阿 Roy，揸我...」但 Venus 看來已經按捺不住，要求我對她再進一步。

「啊～」我當然沒有反對，雙手立刻用力搓弄了起來。

「啊，阿 Roy... 大... 大力啲呀～」她仍繼續索求著。

「妳真係 okay？」當我看到她因過度操勞而紅腫起來的下體時，不禁擔心地問道。

「冇... 我 okay... 呀～」得到她的認可，我立刻把力量提升。

話雖如此，我亦必需盡快完成 Venus 的要求，以減輕她的痛楚。

「啪啪啪...」「啊～」肉體的撞擊聲，與 Venus 的呻吟聲充斥著整個浴室。

可是，由於巨龍已經歷過連番激戰，她的通道又不幸被人過度開發...

我知道這一次，不會那麼輕易到達高潮。

於是，我們轉換了姿勢。

「呀～」我把她壓在身下，方便我加快推進的節奏。

我把 Venus 的雙腿扳到最開，以讓巨龍探進最盡的深度。

「呀～ 快、快啲呀～」她立刻作出了激烈的反應。

我亦不斷把速度和深度加強，好讓自己盡快完事。

「啊～ 阿 Roy...」她突然把我的頭顱拉近，讓自己的嘴唇貼近我的耳邊說道，「之前同你一齊嗰陣，我就想同你生個肥肥白白嘅 BB 㗎喇～」

她一邊說著，一邊已經用雙腿把我的臀部夾緊。

「啊～ 我準備... 好㗎喇，你快啲射... 射曬入嚟啦～ 啊～」她不斷在我的耳邊叫道，使我快要把持不住。

我狠狠的壓著她的雙腿，準備作出最後衝刺。

「噢～ 我要射喇！」不斷滑動磨擦的動作，終也令我到達高峰。

「啊～ 你射啦！老公～」她的通道突然一下子收緊，像要把我所有的精華都搾取得一乾二淨。

「噢...」伴隨著猛烈的抽搐，滾燙的精華亦隨即標射而出。

「呀、呀...」配合著我抽搐的節奏，Venus 亦以雙腿緊緊的把我臀部纏住，好像不想讓我離開。

「唔好抆出嚟...」她含情默默的看著我說，「我好鐘意而家呢個感覺...」

受她言語刺激，又被牢牢的拑制著，使我停留在她體內，久久也沒有離開。

我們深情地擁抱了好一會，使我有點兒想從她身上抽身。

「唔好走...」豈料她仍是不讓我離開，還不斷用雙腿把我的下身壓下。

「我想你，同我做多次...」在她要求著我的同時，小穴還不斷的收縮著。

「吓...」雖然感覺良好，但我真的覺得有點疲累。

「你唔洗郁，等我嚟...」可能她感到我的狀態，便主動提出要求，「你慢慢轉身，換我喺上面...」

難得她這樣通情達理，我當然不會拒絕。

「Okay...」我正想從她體內離開並轉身，卻被她再一次的牢牢箍緊。

「我要你，一路留喺入面...」原來，她希望這樣。

於是，我摟著她往另一面翻滾。

現在，已經轉變成女上男下的姿勢。

我彷彿感到滿滿的精華，正由通道的深處回流到巨龍身上。

而隨著 Venus 重新開始上下套弄的動作，白液亦不斷從二人的狹縫間流出。

「啵滋、啵滋...」由此而成的小水窪，正因我們二人的動作，而產生令人感到羞愧的水聲。

但我可能真的太累，巨龍好像已經有點提不起勁來。

「係咪好攰呀？你唔好郁，等我嚟啦！」說著，她便再次竭力地擺動腰肢來。

「不如停囉？」但當我看著她那已經紅腫異常的下身，我終於忍不住出手捉住她的纖腰，把動作強制停下...

venus有陰謀？

可惜樓主較忙無乜機會同讀者互動

Dickson初時出場唔係，後來變咗係，所以主角再撞到佢時，發現佢實力勁咗好多

Clara話自己已經狂搵Dickson扑，但同同一個人扑野嘅增值有上限，所以要轉搵主角

不過嗰次其實Clara都冇成功，因為要有高潮，先可以升到level，但佢未到主角就射咗，所以佢好嬲

要收集主角精子！

臨死前做多次

正皮留名

Chapter 560 - 暫別 Venus

「做乜啫？我冇嘢喎！」Venus 的動作被我停止，正故作鎮定的想把我掙脫。

「好喇！我都話唔做咯！」我有點不耐煩，毅然拉起了她雙腿叫道，「妳都做倒紅曬喇！仲做...」

「吖... 流曬出嚟喇～」豈料她卻沒有多去理會我，只是逕自在婉惜著。

「阿 Roy，不如我幫你吹出嚟，之後你跟住射入去吖！」想不到，Venus 竟有這樣的一個提議。

「吓？Venus...」我對她的過分堅持，感到有點驚訝，「其實我哋都已經...」

她沒有再讓我多說一句，卻已經爬到了我的巨龍前，毫不猶豫的吸啜了起來。

她還賣力地遊走於我的雙腿之間，甚至用手把巨龍拉起，然後繞到原本隱藏在下面的陰沉之地，好像要把那片被弄得亂七八糟的地方，都清潔得一乾二淨。

這使我感到十分不自然，正想開口制止，卻見她已經埋首在巨龍上，努力地吸啜套弄了起來。

而在她那靈活的舌頭，和恰到好處的吸啜技巧幫助下，巨龍亦已經慢慢地昂首挺立起來。

Venus 看到我的反應，便更加賣力地埋首，務必令我再次獻出一切。

而花了一段不短的時間，我終於也感到極限將至。

我毅然令她轉身並壓在身下，然後作出最猛烈的攻擊。

「啊～ 阿 Roy...」Venus 再一次牢牢的把我摟住，迎接我的最後衝刺。

「啪啪啪...」我讓巨龍不斷沿著通道，快速的來回滑動；越來越劇烈的肉體撞擊聲，像要預示事情快要結束。

「呀～」我把她的雙腿分到最開，然後用盡全力猛轟，弄得她不停的呻吟著。

「啊～ 要射喇～」我一邊按緊她的腿，一邊放浪的咆吼。

「你射比我啦！老公！」通道迅間收緊，使我再也按捺不住。

「噢...」我再沒有多餘的動作，濃濃的白液便從巨龍標射到洞穴的深處。

通道再一步被收緊，然後再一收一放的把巨棒擠壓，致使那抽搐的動作，無法在短時間停下。

「錫我...」她亦用雙手環繞著我的後頸，把我的頭顱拉下索吻。

於是，我開始跟她深情地熱吻。

而一輪熱吻過後，我便打算起來進行清理。

可是，Venus 又再次不讓我離開。

「唔好走住... 比佢哋游入啲先...」她以雙腿用力地把我箝住，務必要製造出最住的受孕環境。

「我好似 feel 倒，佢哋好努力咁游緊入去...」她在我耳邊輕聲說道，使我的內心產生了一點悸動。

老實說，我並沒有任何傳宗接代的心理準備。

但是，強烈的佔有欲又確實令我感到有點興奮。

而原本已經準備好進入休息狀態，正半睡半醒的巨龍，亦因此而重新甦醒。

就這樣，我們便進行了第三遍的交合...

經過了幾輪的激戰，我也真的要宣告鳴金收兵。

二人清洗乾淨後，便立刻拖着疲憊的身軀，爬到床上雙擁而睡。

晨光初現，我亦終於在睡夢中醒來。

想不到，這一次也比之前幾次都睡得多。

回過神來，亦發現原本躺在身邊的 Venus，亦已經悄然離開。

想不到，她竟然選擇了這個方式跟我告別。

我看著床上那凹陷的身影，不知怎的，竟默默地淌下了兩行眼淚。

是一時感觸？

還是預示著些什麼？

但既然大家都定下了目標，亦只好各自盡力奮鬥。

簡單梳洗過後，我便準備離開與其他人會合。

冷靜下來後，我便開始擔心我在外面的同伴。

是的，我必須先行會合 Vicky，還要找回失散了的 Carey。

我打算先跟她們重聚，然後一起去找尋失蹤了的素恩...

仲有咁多條線未完

無睇幾日，兩篇都係扑野
全部飛住睇

呢part好痴撚線

我唔想扑野啊.jpg

應該係呃佢啲精

明顯啦

由以前好想睇甜已經睇到唔想睇

+1

Vicky 素恩咪睇
其他

甜可能係劇情需要

飛甜入主線

採精

精盡人亡

Chapter 561 - 太師的說客

為避免節外生枝，我盡量潛伏在別人的視線外，以免被其他人發現。

但當我正向著大閘方向前進時，卻看到一架剛剛從外面進來的七人車，正朝著我駛過來。

我立刻跳進身旁的草叢躲避。

幸好，車子在我面前不遠處駛過，看似沒有發現我的所在。

但當我看到車內那熟悉的面孔時，我立刻改變了離開的念頭。

如我沒有看錯，她就是從蒲台島便開始失蹤的美鈴。

她，為何會出現在這裡？

她，不是太師的手下嗎？

而太師，不也是跟 Clara 一夥的嗎？

太多問題，使我不得不先去尋找答案。

我看到七人車在前面的建築物停留，於是我立刻前往並潛伏在附近。

車上的女人在另外兩男的陪同下，走到了大樓入面。

可是，我卻無法越過門口的守衛，直接走進裡面去。

我只好繞到建築物後面，爬上水渠前往二樓裡去。

我在外面觀察了一會，便爬進了一間空置的房間。

確認走廊上沒有其他人後，我便沿路找尋。

終於，在走廊的盡頭，我看到兩個守衛站在一房間的外面。

沒有辦法，我只好再次爬到建築物外面，從外牆慢慢地往目標接近。

但由於目標房間的窗戶都被人關上，我只好潛入隔鄰的房間。

「喂唔洗客氣，隨便坐...」看來這裡的隔音效果實在太差，我在這裡也依稀能聽到他們的對話。

「甭喇！説完就走...」純正的普通話，令我立刻認得出這是美鈴的聲音。

「Okay！咁有咩要勞動到美鈴姐親自過嚟呀？」這人應該就是孝信。

「太師看你沒有動靜，特意讓我來看一下是什麼情況！」看來美鈴也不是十分客氣。

「放心放心... 我哋一早準備好曬...」孝信回應道，「不過總部嗰邊未有行動，我哋暫時要忍一忍...」

「既然已經預備好喇，你們還要等什麼？」美鈴不快地追問道，「我們都已經準備好，就只等你們！」

「唔洗咁急...」孝信仍是悠閒地解釋道，「始終我哋要對付嘅，唔係普通嘅敵人... 一個唔小心，真係渣都冇...」

「我收倒風，個老嘢同人哋傾唔掂數...」孝信補充，「所以呢幾日佢應該會有嘢攪...」

「到時等佢同政府打餐懵，我哋先殺佢一個措手不及，咁咪仲好～」他努力地遊說著說。

「嘿嘿！想不到你真的那麼天真！」豈料美鈴卻不屑地說道，「那個人就是已經懷疑著你，才一直按兵不動...」

房間頓時變得鴉雀無聲。

「我們收到消息，他們已經派人來調查你了，如果給他們知道了你的好事，你死一萬次都不夠！」她繼續說道。

「我想，你還是立馬就決定！否則，死的一定是你！」美鈴警告說。

隔著牆壁，我也彷彿感覺到她的氣勢。

「現在駐團在馬鞍山跟西貢周邊的軍隊，都是太師的舊部。只要你下定決心，我們立即便能配合你出動！」她正進一步追逼著。

「美鈴姐，我諗妳都好清楚，我同太師都只不過係合作關係，冇話邊過 under 邊過...」看來，孝信並沒有被打亂。

「只要我覺得未係適當嘅時機，我就乜都唔會郁住...」

「如果太師有不滿嘅話，我哋都大可以取消合作...」想不到，孝信也並不是那麼容易對付。

「不過，我諗太師為咗同我合作，就算叫佢忍一忍，佢都願意嘅！」

「撕～撕～」話語剛畢，隔壁便傳來撕破衣服的聲音。

「喂！你瘋喇！」美鈴驚恐地大叫道，「救命呀！你們進來呀！」

「哈哈！如果妳叫出面嗰兩個人，我勸你都係慳返啖氣喇！」孝信狂妄地叫道，「佢哋都自身難保呀！」

「呀！救命呀！」美鈴還沒有放棄，「我是太師的人，你膽敢這樣對我！」

「嘿嘿！妳會唔會睇得自己太重要？」衣衫的撕裂聲仍然繼續，「我夠膽講，依家就算我溶咗妳，我同太師嘅合作關係，都唔會有任何改變！」

孝信唔知變強左幾多

又甜啦

睇完人做愛 主角就要做愛

真係追左樓主個故好耐,,,日日蕉早一返到公司就開黎睇有冇UPDATE
都知道樓主應該有SET好晒成個故點走落去,,,但都希望樓主少返D甜
盡量講多少少主線

加油樓主 點都會繼續支持你!!!

淫Roy：聽到我巨龍血液沸騰起來又要搵女扑

可以試下趁孝信隊緊美玲果陣喺後面隊佢屎忽
可能搞基都可以增強能力

斷估唔會去救美玲掛
唔係有親 真係唔好又衰衝動

可能等佢搞完之後
主角去安慰佢再搞多獲

Chapter 562 - 回到大宅

想不到美鈴帶來的手下，便是這麼無聲無息般被解決。

這也令我聯想到，自己是否亦已經身陷險境。

隔壁的房間正進行著，一部恃強凌弱的劇目。可是我根本就沒有任何意願和理由，自揭身分去救她於危難之中。

反之，現在應該是離開的最好時機。

我打探清楚後，便沿著進來的路爬走；好不容易，我才能從營地的深處，重新回到馬路外面。

現在，我才有空閒整理一下思緒...

就 Clara 所說，太師應當是跟她們同一陣線。但就剛才所聽所聞，他應該已經跟孝信靠攏。

Clara 她們是否已經知道？

還是，太師打算同時迎合兩方的要求？

既然孝信說過，這幾天他們將會有行動...

我還是先行跟同伴們會合，再從長計議。

我打量四周，看清楚自己身處的地方。

這裡跟 Vicky 身處的大宅有著一定距離，我必須找尋一個，比步行快捷得多的方法。

始終，夜長夢多。

我努力在不遠處的停車場裡面找尋，卻沒有一部能夠讓我代步的車輛。

幸好，我還是找到了一輛，陪伴我渡過了幾次難關的恩物。

我把那對我沒有作用的單車鏈拉斷，然後踏著它往目的地進發。

首先，目標是 Vicky 所在的大宅。

沿途沒有任何的阻礙，使我得以全速前進。

不消一會，已經到達大宅閘前。

一切，看似沒有異常。

我跟之前一樣，俏俏的攀越大閘，然後小心翼翼的往屋內走去。

我慢慢的把玻璃門拉開，看到 Vicky 正在梳化上熟睡。

看來，那個女教師已經醒過來了吧！

「嘩！」我正打算偷偷的溜進屋內，但當我剛踏進大廳裡面，便給少有機警的 Vicky 發現了行蹤，還嚇了她一跳。

「阿 Roy？」Vicky 擦著惺忪的睡眼，疑惑地看著我問道。

「做乜呀，見倒我好失望呀？」我想逗弄她一下。

「仲好講！」豈料她卻眼有淚光般撲過來叫道。

「你又話好快就返嚟，點知成晚都唔見人！我哋又得三個女人仔，道門又鎖唔倒...」

「Miss Fung 啱啱醒返又好虛弱，凱琪又太細過，得我叫做打得兩吓，咁我唯有喺度看夜啦！」

「結果攪到我成晚都唔敢訓...」Vicky 滔滔不絕的訴說著，「好攰呀！衰人！」

「咁我而家咪返番嚟囉，唔洗驚啦！」我作出補救。

「哼！都唔知琴晚又去咗邊度攪三攪四...」她看來還有點不悅。

被說中了死穴的我，突然感到有點心虛。

「冇... 琴晚比我查倒異生教喺北潭涌嗰邊有個基地，所以潛咗入去探一探...」我裝作冷靜地回應，「不過入去調查完之後，就見倒出返嚟嘅路一直都有人守住，要等到天光先有機會走倒...」

「哦？係咩？」Vicky 疑惑的目光打量著我，似要把我的謊話看穿。

幸好她還是敵不過，我那雙堅定的眼神。

「總知，我就唔比你再咁樣走咗去...」她牢牢的把我摟住，應該是已經原原諒了我。

她躺在我的懷裡，使我有著一種與別不同的感覺。

她近距離的跟我對望，使我禁不住想深深的吻下去。

「哦？Roy 哥哥？」豈料我還沒有作出行動，身後卻傳來了女孩的叫聲。

我立刻停下動作，尷尬的回頭查看。

是凱琪...

還有站在她身後的 Miss Fung...

「係，你好...」滿臉通紅的 Miss Fung，尷尬的跟我說道，「唔該曬你...」

「哦？」我有點摸不著頭腦。

「多謝你救咗我...」她續說。

話說回來，她應該在暈倒之前見過我的樣子吧！

只是，那時的她仍是一絲不掛。

我打量著她，看得她有點尷尬。

「阿 Roy 哥哥，點解唔見阿聰嘅？」我的思緒，頓時被凱琪的提問給拉了回來。

條友做左人質

我都唔記得佢去左邊

好彩Vicky 無事

好似係第一次，留低女角喺度自己出去，返到嚟個女仔仲喺返度

我都唔記得茄呢啡

係咪打石頭怪嗰陣叫佢走先

Chapter 563 - 封鎖區之外

「佢... 係咪發生咗啲咩事呀？」凱琪不斷追問，使我不知道該怎樣解釋。

「阿聰佢... 同我失散咗...」我只好如實相告。

這裡跟市中心有著一定距離，看來阿聰也無法輕易的回到這裡吧！

「點會咁㗎？你話會幫我睇住佢㗎喎...」凱琪哭著說，「我哋不如出去搵佢啦！」

「當時個情況真係好危險，連我都自身難保...」我嘗試解釋道，「我淨係記得叫佢走開之後，我就比隻怪物打暈咗...」

「咁... 咁... 我哋出去搵佢啦！」凱琪拉著我嚷着要出發。

其實，他的生死我根本不太在意。

反之，面前等待着我的，還有更重要的事情。

「我諗我暫時唔可以去搵阿聰住，因為有個關乎所有人命運嘅事，我一定要做咗先...」對著毫無關係的人，我亦不需作出任何修飾。

更何況，她要我幫忙一個，覬覦著我女伴的男子。

「嗚... Vicky 姐...」無法打動我的凱琪，竟轉移向 Vicky 哀求著，「冇咗阿聰，咁我點算？」

「阿 Roy，不如...」Vicky 竟也受她影響，以渴望的眼神看著我。

「唔得呀！我仲有好多重要嘢做！」我對此十分不滿，「要救，叫佢自己救啦！」

為什麼，連 Vicky 也不明白我？

我不但要找到素恩，還有失散了的 Carey...

甚至連身在水深火熱中的 Venus，也遠比這個阿聰來得重要！

「嗚～～～」凱琪掩著臉往二樓房間走去。

「你就算唔想去，都唔洗咁大聲鬧人嘅...」想不到就連 Vicky，亦十分擔心似的，走到樓上去安慰凱琪。

我完全理解不到，就讓她們先冷靜一下吧！

「你叫阿 Roy 係嘛？我係凱琪同阿聰嘅 Miss...」此時，Miss Fung 主動走近我的身邊，「佢哋叫我 Miss Fung...」

「Miss Fung 你好，阿聰佢有同我提過妳...」我回答道。

「哦？係呀？」Miss Fung 示意著我們一起坐下，「不過我真係好多謝你...」

「舉手之勞啫，唔使客氣！」我官腔似的回答。

「吖，Miss Fung，聽阿聰講，妳原本係喺將軍澳一間中學教緊書㗎喎...」反正，現在不是出發的好時機，我打算先向她打探一下情報。

「咁妳知唔知點解，會嚟咗西貢呢度嘅？」我問道。

「你又唔係我嘅學生，唔使下下都 Miss 前 Miss 後嘅，你就叫我 Irene 啦！」她親切地説道。

「好，Irene... 好高興認識妳...」我伸出手，逗趣地說道。

「嘻嘻...」Irene 掩嘴笑道，好像十分受落，「不過，我初頭聽 Vicky 話呢度係西貢，我都完全唔能夠相信...」

「之前我仲喺學校上完堂，放咗學就喺教員室改緊功課，之後就突然覺得好眼訓...」Irene 憶述道，「醒返之後，就已經... 已經喺你見倒我嗰度...」

這又再次令我想起，與她初次見面時的情景。

「係呢，其實而家外面嘅情況係點㗎？」我立刻轉移注意力，「我已經同外面，失去咗聯略好耐...」

「其實馬鞍山同西貢一帶，都已經比政府完全封鎖咗。」Irene 認真地回答道，「唔單止人車都唔能夠出入，就連所有嘅通訊都停曬...」

「我哋有啲朋友都係喺封鎖區裏面生活，但喺政府宣布戒嚴之後，已經完全失去左聯絡...」

「咁其實政府點樣講呢件事？」我追問道。

「唉... 其實政府冇正面咁定性呢件事，只係話馬鞍山同西貢發生咗嚴重事故，所以要完全封鎖...」Irene 無奈地答道。

「聽講初頭都有好多人唔理禁令，試吓入去封鎖區入面... 但聽講呢啲人，之後都冇再返番嚟...」

「而最恐怖嘅係，各大媒體對呢件事好似越講越少，之後直情再冇人報導...」

「封鎖區嘅事，就好似變咗禁忌咁，冇乜人想講，冇乜人再提...」

想不到這樣重大的一件事情，竟也這樣輕易的被人們遺忘...

香港人，真的善變得恐怖。

「直至冇幾耐之前，網上開始流傳一啲失蹤事件，啲人先再開始重新關注封鎖區嘅事...」Irene 補充。

到底故事入面既時間過左幾多日

Irene

又多個升級器啦

應該仲有4-500個chapterhouse

老師

Irene暈時唔係啱啱爆喪屍嗰陣咩？點解會知道咁多消息？

定佢係疫情爆咗一陣先暈？

又有得升lv

「想不到這樣重大的一件事情，竟也這樣輕易的被人們遺忘...

香港人，真的善變得恐怖。」

SAD

就黎又爆一個post

輕輕一推

Chapter 564 - 與 Irene 的相談

「有人開始發起遊行示威，向政府提出抗議，不過每一次都冇引起太大嘅關注...」Irene 續說。

「之後網上就有人傳，圍住喺封鎖區外面嘅軍警，好快就會放棄新界，撤退到九龍防守...」

「吓？咁啲人有咩反應？」我問道。

「啲人起初都半信半疑，不過傳吓傳吓，呢人就開始喺新界區逃亡...」Irene 答道，「但係政府就好快封鎖咗，新界出九龍嘅幾條隧道同公路，出入都要接受檢查...」

「就連主要嘅行山徑，都有重兵駐守...」她補充。

「咁睇嚟，政府真係好似早有準備...」我插口說道，「不過，會唔會只係網上傳嘅流料？」

「我真係唔知...」Irene 繼續解釋道，「政府就話咁做係要防止流民出現，令到社會出現混亂...」

「佢哋又頒布咗宵禁令，唔比人夜晚十二點之後喺街上面流連，如果冇合理解釋，就直接拘捕...」

「自此之後，啲人又好似咩事都冇發生過咁，返番自己屋企，第二日又正常咁返工返學...」

雖然聽落荒謬，但我又相信現實真的如此。

「咁啲人有冇諗過離開香港？」我再問道。

「唉... 冇啦！」Irene 無奈哋說道，「自從傳出咗喪屍事件，其他國家都即刻停止咗香港人入境...」

「除非你有頭有面，如果唔係，你就連大陸都返唔倒...」

十二時之後便宵禁，那異生教便可以在深夜渺無人煙的時候，肆無忌彈地去偷運這些人偶。

果然，一切都是在相互地配合著。

但，為何阿聰卻沒有跟我敘述那麼多？

「話時話，你嗰日仲有冇救倒其他人？」Irene 看來有點擔心其他人的安危。

「好抱歉，當時我已經再見唔倒其他生還者...」我如實回答。

「係呀？」Irene 好像若有所思。

「妳有朋友要搵？」我好奇地問道。

「吖... 都係我啲同事啫...」她答得有點兒敷衍。

「男朋友？」我進一步打探道。

「唔... 唔係...」Irene 慌忙地否認，「我都冇男朋友...」她的聲音漸漸變少。

「Okay... 明白...」我知道她沒有說出真心話，「咁妳同事有乜特徴？」

她猶豫了一下，似是要想清楚才回答。

「其實都冇乜特別，只係普通嘅男男女女...」她回應道，「真係要見到先講倒你知...」

「Okay... 我哋出去嗰陣留意吓啦！」我只好這樣的回應。

「嗯...」她亦只是淡淡地點了一下頭。

氣氛，突然變得有點尷尬...

「吖！我哋一陣就會出去，妳會唔會跟埋嚟？」我打破沈默。

「嗯... 我一個人都唔知可以去得邊...」她看似滿懷心事，「如果你哋唔介意，就帶埋我走啦！」

「不過，你決定咗去做邊件事先？」她打量著我問道。

我猶豫了一會，便十分堅定地答道，「當然係搵咗我啲同伴先啦！」

「因為，呢樣係關乎全人類嘅安危...」我認真地答道。

「不過... 你嗰兩個朋友，好似唔係好想同你一齊去喎！」Irene 說道。

「係... 不過我唔會留低佢哋自己出發...」我向她表示立場，「所以喺未有共識之前，我係唔會出發住。」

「哦... 明白...」她靠近我說，「如果我冇估錯，Vicky 應該係你女朋友啦！」

Irene 亦靠近得有點過分；她那柔軟的胸脯，正牢牢貼緊在我的手臂之上。

原來她的衣服裡面，竟是完全真空...

「嗯... 係...」偶一分心的我，亦只好坦承地回答。

「果然...」Irene 微笑地說道，「咁不如交比我，說服佢哋出發啦！」

「始終，女人同女人講嘢方便啲...」她補充。

「咁就麻煩曬妳...」我當然樂於接受她的幫忙。

「不過，我有一個條件...」看來，她也善於把握機會，討價還價。

「好... 妳講嚟聽吓先...」我想先知道她的底牌，才決定要不要接受她的幫忙...

扑野！啪啪啪！

扑野！啪啪啪！

又屌多個

後官又多個

男豬真係好爽 成日有得扑女 仲唔使擔心偷食比人影到

咁多女屌

又中出

屌miss 得永生

我諗同Vicky 扑野果一日就喺完故果日

Chapter 565 - Vicky 的憤怒

「其實我都未決定...」Irene 淡然地答道，「不如就當你，欠我一個人情好唔好？」

「吓？」這也不致於要欠她什麼人情吧！

回想起來，我應該還有不少要還的債了吧？

這樣的承諾，真的再開不得。

反正，她的幫忙也不是那樣重要。

「哈哈！你睇吓你個樣...」Irene 掩著嘴嘲笑道，「我講吓笑之嘛！你睇你驚到...」

「呃... 我... 我冇呀！」我忙於否認，「之不過...」

「得喇！好似你呢啲學生，我之前都見唔少啦...」Irene 繼續嘲笑道。

「喂！妳咪將我當做妳啲小學雞咁喎，我分分鐘仲大過妳呀！」我不耐煩的把她推開。

「呀！」不知力量是否太大，我竟然不慎把她推倒。

「Sor... Sorry...」我立刻跑去把她扶起。

就在這一刻，我們的距離被瞬間拉近。

「妳冇事吖嘛？」我有點歉意。

「我隻腳，好似扭親...」她輕撫著腳跟說道。

「我... 我抱妳埋去吖！」我還沒有説完，已經抱起她打算往梳化那邊走去。

「嘩！」可就像電視劇的劇情一樣，我竟然不慎的向前跌倒。

幸好，我們離梳化不遠。

這一跌，只是令我們雙雙的跌倒在梳化上。

但事不湊巧，我竟然一頭栽進了她的胸脯上面。

柔軟的觸感，令我忍不住輕揉了一下。

「喂！你做咩呀？」Irene 被嚇得驚叫，用力把我推開。

「碰！」而就在此時，樓上傳來了猛力的關門聲，把我嚇了一跳。

「對... 對唔住...」不知怎的，這幾分鐘以來，我只是不斷的在道歉。

「哼！你自己上去講啦！我唔會再幫你！」Irene 氣憤地把我推開，然後走進了洗手間裡面。

沒有辦法，我只好前往二樓解釋。

「咯咯...」我深呼吸一下，便敲起 Vicky 所在的房間門來。

「Vicky，係我...」我貼近門說道，「我可唔可以入嚟...」

房內沒有回應...

「Vicky... 我知我係衰，不過... 妳比我入嚟先講啦！」我哀求道。

「你唔洗同我解釋喎，我又唔係你邊個...」Vicky 隔著房門答道。

「點會呢？我對妳點，妳知㗎！」我答道。

「我唔知喎！我又唔係你啲性感女伴...」很明顯，她的話語中帶著不少的醋意，「妳唔想同我一齊，就由得我自己一個啦！」

言語間，好像隱藏了不少的怨恨。

「我發誓，我對妳係真嘅！」我十分在乎她的想法。

「......」屋內頓時鴉雀無聲。

「頭先，我認我係一時衝動...」我只好先行自首，「我之後唔會㗎喇！」我又許下了一個，連自己都無法相信的承諾。

「係咩？」果然，她並不單單是為了剛才的事情而動怒，「咁你老實答我，你琴晚去咗邊吖？」

這個質問，就如咒語一樣不斷在腦海內迴盪。

但 Vicky 這樣問道，一定是已經知道了答案；若然我作出隱瞞，一切誠信也就會毀於一旦。

可是，如實相告的後果也不見得好。

「噚晚，我同 Venus 一齊...」我決定說出部分的真相。

「Venus...」Vicky 的聲音低得差一點便聽不到，「哈哈... 原來係佢...」

「篷～」面前的房門突然被 Vicky 打開。

「你講！如何我同 Venus 揀一個，你會揀邊個？」Vicky 突然怒吼道。

我被她嚇了一跳...

一來是不知道該怎麼應答，二來是我從未見過 Vicky 現在的樣子。

難道，她們曾經有什麼過不去？

「我...」正要開口，但又瞬間停住。

「得嘞！」Vicky 卻沒有給我考慮的時間，「嘭」一聲的便把房門關上。

究竟，她們經歷過什麼事情？

屌 我根本分唔清邊個打邊個...

放假一日一文啦樓主

根本就係見一個鐘意一個

就快又1001

男主正垃圾

live咗

又得罪Vicky

你個名

知道先唔正常

Chapter 566 - 在屋村中搜尋

我百思不得其解，Vicky 她應該知道我女伴不少，但一直也沒有發生過類似的激烈反應。

「咯咯咯...」「 Vicky... 妳聽我講啦！」我一再扣門，但卻不獲回應。

「阿 Roy 哥哥，不如你遲啲先傾啦...」同在房間內的凱琪，隔著門向我說道。

看來問題不會在短時間內解決，我亦只好先行離開。

為什麼，我就這樣的說不出口...

「睇嚟，你都算係一個好人...」不知何時，Irene 已經站在我的不遠處。

是嗎？連我自己都不敢相信。

「何以見得呢？」我真的想知道，她有什麼理據，「妳好似啱啱先識我咋喎...」

「你頭先喺度猶豫，就係唔想亂咁應承人哋...」Irene 答道，「表面上好似唔嗲唔吊，其實係唔想乜都應承咗先...」

她又好像說得對。

「不過，Vicky 就慘啲...」她繼續說道，「我一定覺得，佢唔係你嘅最愛...」

不是的...

我撫心自問，Vicky 帶給我一種，其他女伴沒有的心跳感覺。

而同一感覺，就好像從來沒有在其他人身上出現。

那，剩下的人又算是什麼？

還是，我根本就沒有想到那麼遠。

「定係喺你心目中，根本唔只一個最重要嘅人，所以你怕一旦應承咗，就好似對其他人唔住？」Irene 見我沒有回應，便進一步揣測道。

「喂！妳唔係教書嘅咩？」我忍不住答道，「做乜扮曬成果戀愛專家咁呀？」

「哼！感情嘅嘢，我食鹽多過你食米啦！」Irene 自信地答道。

「呵呵！係咩？」我冷笑著說，「咁不如妳話我知，而家個情況可以點解決？」

「唔...」她突然專家似的搭著我的肩膀說，「放心交比我啦！」

「不過，你就欠我一個人情喇！」果然，她的熱心另有目的。

「好... 橫掂我都要出一出去，我嘅幸福就交比妳喇！」好奇心驅使下，使我更想知道她盤算著什麼。

反正，我要反悔她也無可奈何。

「吓？你啱啱先返嚟，又要出去？」Irene 好像有點驚訝，「你就咁留低我哋幾個女人仔喺度？」

我十分清楚這樣做的風險，但時間緊迫，我不能一再拖延。

Carey 和素恩等人都在未知的危險中；相對之下，這裡已經相對安全。

「放心，我只係出去一陣，入黑前就返...」我作出承諾，「出面有好多失散嘅同伴等緊我，我想搵返佢哋先...」

「吖... 但係...」Irene 看似想讓我留低，但又想不到足以說服我的理由。

「得啦！我速去速回...」我不想再糾纏，於是我吃點乾糧，換了衣服便再次出發。

踏上唯一的代步工具，我便往大網仔方向前進。

當初跟 Carey 在這裡失散，沿路找尋希望會有發現。

走了一小段距離，右邊山坡上的一排村屋引起了我的注意。

我想，他們應該不會匿藏在這些馬路旁的建築吧！

但好奇心驅使，我還是把車踏了上去。

沿途不難看到乾涸了的血漬和人體殘肢，看來，這裡也曾經是一個慘烈的戰場。

我大膽的走進其中一幢房子，裡面除了一片混亂之外，已經再沒有任何人逗留過的痕跡。

看來，我必須再往裡面的村屋打探。

但當我繼續往前走，便發現情況比之前來得好。

這裡就好像一條普通的村落，除了人煙比較稀少之外，便沒有什麼異樣。

我四周打量，眼前不遠處的數間村屋引起了我的注意。

不知道是什麼原因，我彷彿感到，那裏好像有東西在呼喚著我一樣。

於是我打醒十二分精神，慢慢地走近村屋觀察。

可是，村屋的窗戶緊閉，窗簾又把內裡的環境完全阻擋...

看來，我必須另覓方法內進...

但正當我找得入神的時候，我卻感到一陣寒意，從背後急促地襲來...

新女？

唔會又係咩新怪掛？

又埋伏？

中伏

個故咩進度

Chapter 567 - 村屋中的同伴

本能反應，我立刻轉身並伸出手臂擋格。

「啪！」我的手準確地把對方的攻擊攔下，然後順勢出拳往他的胸口轟去。

那人𣊬間被打至跌在地上，但我還未及回神，我便感到另一威脅從暗處襲來。

「阿 Roy、阿良停手！」我正打算再作攻擊，卻被一把似曾相識的聲音喝止。

定神一看，他們應該是我認識的人。

「阿光，你有冇嘢？」說話的，正是失散了不久的 Clara。

原本，我最想的是找到 Carey 一行...

但這樣看來，我又要再次失望。

「光哥你冇乜嘢嘛？」我走向 Clara 和光哥身旁問候道，「真係好對唔住...」

他沒有説話，只是揮手示意沒有問題。

但我卻看到他正口吐鮮血，看來受的傷也不輕。

「阿良你過嚟扶佢入去先啦...」Clara 向良哥交待著，「阿 Roy，你入埋嚟...」

「嘩！阿 Roy？」我剛剛才踏進屋內，Aki 便興高采烈的撲了過來。

「你冇事呀？我幾驚見唔返你呀！」她緊緊的把我扭著，差點讓我透不過氣來。

「得... 得喇！我知... 知妳掛住我喇！」我用力向她說道，「妳放開我先啦...」

「呼...」雖然她的動作不致於能把我弄死，但也令我不太好受。

「咳咳... 阿 Roy，有冇見倒 Vicky，同埋阿 Keith 呀？」原來，在這裡的還有 Suki...

而她仍是十分擔心好友和男友的情況。

「Vicky 冇事，仲喺前面嘅大宅裡面...」我回應道，「至於 Keith...」

「我明白...」Suki 沒有讓我說下去，「一陣我哋再同你女友會合啦！」

其實，她是否在提醒我該收斂一下？

「咁凱琪呢，Roy 哥？」我向發問的人看去，竟然是之前失散了的阿聰。

想不到，他竟也存活了下來。

「佢冇事，同 Miss Fung、Vicky 姐喺大宅入面...」我回應道，「不過，你點樣嚟倒呢度嘅？」

「我哋頭先喺出面經過見倒佢嘅，原本冇諗住理佢㗎喇...」Clara 主動解釋道，「不過佢話同一個叫 Roy 哥嘅人失散咗，我先比面你救佢返嚟...」

想不到，他竟然託我的福而得以救活。

「Okay... 既然已經人齊，不如我哋轉移去大宅嗰邊做我哋個根據地啦！」Clara 提議道，「始終，呢度都唔太安全...」

「我冇問題...」我也不想讓 Vicky 她們待著太久，如果得到 Clara 一行人的幫助，至少也比較安全。

「不過，怕唔怕光哥？」但我有點擔心，光哥會支撐不住...

「唔怕，身為一個軍人，隨時都要有犧牲嘅準備，更加唔可以因為傷勢而耽誤時間！」想不到，Clara 真的如他們口中所說般一樣無情。

但我還是擔心的打量著光哥...

始終，他的傷是由我做成的。

「咳咳... 冇問題喎後生仔，我邊有咁易冧喎...」只見身負重傷的光哥，仍努力地撐著身子回應道。

「咁 okay 啦！各自收拾行裝，五分鐘後出發！」Clara 得到下屬的支持，便立刻發號施令。

「阿良，你睇吓附近有冇可以用倒嘅車...」Clara 向良哥下令道。

「收到！明白！」良哥立刻雀躍地回應，「我而家就去！」

看來，她也不是那樣的冷酷無情。

良哥依令往外面尋找，我亦立刻幫忙大家收拾。

「阿 Roy，跟我嚟...」我被 Aki 拉進房中，隨即把門關上。

「阿 Roy，我好掛住你呀～」言畢，她已經擁吻了過來。

「唔... 好快要出發喇...」雙唇被蓋的我，正努力作出反對。

可是，Aki 卻沒有停下來的意慾。

柔軟的嘴唇，確實令人無法抗拒。

她把雙峰逼近到我的胸膛上，玉手亦已經游走到我的下身外面。

那不安分的手，隨即開始套弄著我那慢慢甦醒的巨龍。

我是否應把握時間，跟她速戰速決呢？

又扑野

1001前仲有冇呢
又屌 究竟佢一日可以屌幾多次
呢個故事有冇一個月

五分鐘都扑

又呃精

男豬準備又“美色當前 我都樂得享受”咁

屌光哥救光哥

又吸經

唔爭在加埋Clara 啦

又甜

998

唔想扑野

又仆，男豬幾時精盡人亡